[新手]想食女基督徒?其實唔難(甜)

我係新手,寫得衰唔好屌得咁金,麻煩哂

"嗄,嗄,嗄..."我不斷喘著氣, 沒想到在這個本應踏入深秋的十月天裡還是那麼夏

日炎炎。今天是學校一年一度的陸運會, 體重接近200磅的我正踏在橙紅色的運

動場跑道上被迫參加著1500米長跑賽。這是個只要能完成比賽就能為代表的校

社增添分數的項目, 所以我跟一眾不擅運動的杜員一同被我們的杜長強迫著參

加這項比賽並無論如果也要滾回終點線。 身為學校至底層的我也只好屈服於社

長高高在上的淫威底下。唉, 但試問一個平常不做運動只會窩在房內打機的200

磅肥豬肉又怎麼可能完成一場1500米的長跑賽事? 那跟叫我去死其實沒有多大

分別。一路跑著跑著, 豆大的汗珠像開了水喉般從我臉上滑下, 身邊的其他參賽

者不斷與我擦肩而過, 大隊慢慢把我越拋越遠, 直至到了我眼睛看不的地方。為

什麼要這樣折磨自己? 真想回家啊,這麼炎熱的天氣,本應該坐在開了冷氣的房間

打著機享受一個與世無爭的下午。很後悔啊, 早知道閒時就多做點運動, 就不致

落入如此慘況。再苦苦地跑了50多米, 開始感到呼吸困難, 橫膈膜瘋狂拉扯, 全

身肌肉疼痛, 腳漸漸抬不起來, 一陣陣暈眩的感覺向我襲來。我慢慢停下腳步,

整個人彷彿掉進水中,同學們的打氣聲, 運動場的廣播聲和我急速的喘氣聲逐漸

消失在我的聽覺裡。極限了, 僅有的力量不足以支撐整個身體, 眼睛也同時失去

焦點, 意識變得模糊, 最後身體失去平衡整個人向前傾。砰! 我暈倒了。

不知道過了多久, 身體開始恢復意識, 我躺臥在狹窄的長椅上雙眼與額頭之間感

覺被冰凍的東西蓋著。我慢慢地伸手把蓋著額頭的冰墊拿開,張開雙眼, 映入眼

簾竟是一副美麗如斯的醉人臉孔。清澈明亮的眼眸從上而下凝視著我, 令我害

羞得立即把面轉向側面。我記得這張臉, 她是比我大一屆的中五師姐亦是我們

藍杜的副杜長程家恩。

"Hey!同學,你醒嗱?" 她的聲音十分動聽, 感覺身心也同時被治癒了。

"係..."我緊張地回應。

"你應該係中暑,所以先會跑跑下暈低咗。" 她蹲在我身旁輕輕輕伸手觸碰我的頸部, 以柔軟的手指檢查我的體溫, 一陣酥麻的感覺滲透著全身, 她的手指在這炎熱的天氣裡好像有點過份冰冷, 但這樣正好可以降低我正在沸騰的體溫。

"嗯...體溫無問題。而家感覺有無好D?" 她輕聲細語, 手依然在我的脖子上。

"好好多喇。" 我摸著自己的額頭說。

"下次如果有咩唔舒服就唔好push到自己咁harsh喇, 大不了都係退出比賽姐。 "
她的輕聲責備帶著一絲絲的溫柔。

"知道..."我說。

師姐把身體微微靠後微笑著說 "咁就乖喇。"

她的說話再次融化了我, 溫暖的感覺令我不能發出任何聲音, 像我這種廢柴肥腫
獨男, 這是第一次跟女性有這麼親密的接觸, 而且還是全校的第一女神。

Lm

師姐打破沉默 "你而家慢慢get up, 等我幫你包紮返膝頭上面個傷口先。"

經師姐一說才發覺我的膝蓋還一直淌著血, 看來剛剛也跌得頗嚴重。

"好..."我說, 然後慢慢擺動身子緩緩地坐起來, 但肥胖的身體加上中暑的關係讓我的動作顯得異常笨拙。

"哈哈哈...你好似卡比獸啊!" 家恩師姐笑得抱著肚子身子輕微向後。大笑中的師姐依然十分漂亮, 這份笑聲亦令我感到一份溫暖的親切感, 稍稍放鬆了剛剛一直崩緊的心情。

師姐雙膝跪在地上, 稍為冷靜後便伸手擦去眼眶上的淚痕, 然後道" Sorry啊, 唔係有心笑得咁誇張嫁, 噗!" 師姐忍不住再一次笑了出來。

"唔緊要,我慣嫁喇..." 我低頭呢喃著。

坐直身子後,師姐美麗的外表更清楚完整地呈現在我眼前。烏黑亮麗的長髮紮著馬尾梳著稍稍向左的齊蔭瀏海, 細小的臉蛋, 清澈動人水汪汪的大眼睛, 完美的鼻子和櫻桃色的小嘴配上潔白無暇的肌膏, 令師姐散發著一份動人且脫俗的氣質, 我想我戀愛了。

師姐再一次板直身子, 收起笑容道 "好喇, 而家幫你包紮傷口可能會有少少痛, 要忍住啊。" 然後上半身向前傾, 用棉花輕輕擦拭我的傷口。

不得了! 從我位於的高角度住下看, 師姐V型衣領下的乳房稍稍映入我的眼簾, 想不到身材窈窕的師姐居然擁有一對這麼有份量有質感的奶子。衣領隨著師姐的動作滑得更下, 我已看得見師姐淺藍色的奶罩和奶子上一點點的汗水。

師姐身體再度往前傾, 奶罩稍稍離開原本緊貼的乳房, 師姐小小的桃紅色乳頭竟清晰呈現在我的眼前。

難以置信! 乳房的形狀甚是完美, 兩個乳房之間刻畫著一個美妙的U字, 我看傻了眼, 甚至不察覺師姐已經把我的傷口包紮好, 掩著運動服的衣領滿臉通紅地看著我。

慘了慘了, 我僅有的形象看來也要崩壞了, 這麼快就要被漂亮的師姐看穿我這件肥豬外表底下的色魔了。

有人睇再POST

師姐盯著不知所措的我一陣子, 尷尬的表情漸漸放鬆, 輕輕一笑道" Hey! 下次見到女仔走光既時候要即刻話比佢知, 咁先至夠gentlemen嘛。"

我的心情頓時放鬆, 師姐她並沒有責怪我, 還把我歸類人禽無害的純情小處男, 看來我目定口呆的表情隱藏了我卑鄙的性慾。

"對唔住, 第一次發生D咁既情況,唔識處理。" 事已至此, 我也只好繼續掩飾著。

"算啦, 原諒你。" 師姐輕輕拍了一下我的頭。

突發性的身體接觸令我害羞得臉紅耳赤, 低著頭說了聲謝謝。

"係呢, 你信唔信神嫁?" 師姐向我發出題問。

"都信既..." 我沒有說謊, 雖然我不是基督徒, 但我還是相信這個世界是由神創造。

"good! 咁我地而家一齊祈禱啦!等神可以為你醫治傷口。" 師姐說。我沒有為師姐是基督徒而感到驚訝, 不竟我們的學校是一所傳統的基督教學校。
我輕輕說了聲好的。

"So...你叫咩名?" 她問。

"王浩銘..." 我說。

"好, 合埋雙眼dup低頭, 親愛天父..."

師姐為我禱告的時候雙手緊緊搭左我的大腿上, 令我地色心又再度暗起, 師姐的雙手不經意地擠壓著我的大腿, 讓潛伏在我胯下的巨龍稍稍地起革命。我微微地張開眼睛, 眯著眼, 再度偷看師姐衣領間若隱若現的胸部, 雖然乳房不及剛才那麼坦露, 但在半遮掩的狀態下卻為胸部增添了一份神秘感, 叔叔不行了!

"阿們..." 禱告結束, 師姐打斷了我氾濫的性慾, 我立即閉上眼假裝成剛剛一直都很專心的樣子。

"阿們..." 我呼應。
家恩師姐雙手壓著我大腿以之借力站起來, 接著拍了兩下手後道" 咁我走喇, 再有咩唔舒服記得要同老師講喎。"

"再見..." 我說, 心中難免有點不捨。

"Bye bye, 卡比獸。" 師姐向我展示燦爛的笑容, 然後便轉身離去。

加速

感謝支持

點解冇人睇
pish

因為太假
最憎睇弱智女，俾人睇完心口都可以冇事原諒人

盡量

程家恩師姐離開後, 我依然呆坐在長椅上回味著她雙手那嫩滑的觸感, 傻傻地笑著, 就連我的好友來了看我也沒有發覺。

"咁就滿足嗱?" 阿JAY抱著手身體靠著牆在我背後說。

他的突然出現嚇壞了我, 我立刻掩飾道" 唔知你講緊乜。"

"唔好話我唔教精你,溝女依家野, 出手最緊要快。" 阿JAY說著說著把手上的一瓶水拋給我。

阿JAY跟我是兩個世界的人, 他是那種運動萬能, 食女無數, 而且長得一臉俊俏, 雖然眼睛有點小, 但這樣反而讓格外有型, 年紀輕輕好像已是A20了。

"哦..."我敷衍他。

"Um...程家恩, 對你黎講好似難度太高。"阿JAY眯細著眼道。

"夠喇, 唔好講廢話啦。" 我說。

"嘿, 一黎就打大佬, 有前途! 我果然無睇錯你。" 他沒有理會我的反駁繼續說。

"係又點? 人地會睇得上我咩?" 我無奈地承認我確實對程家恩有意思。

阿JAY看對我, 一臉曖昧地說 "經驗話比我知你有機會。唔好問點解, 你唔會明。"
"唉...唔會啦..." 我假裝晦氣地說, 但心裡卻暗為阿JAY的話而感到高興...

LM

多謝支持

辛苦的陸運會結束, 我終於可以逃離這個猶如惡夢般的運動場。聽著音樂,走著跟往常一樣的平淡回家之路。走著走著, 只要再穿過前面的休戲公園就差不多回到家了, 但一踏進公園便聽到有人在鞦韆附近大吠"臭西!"

只見鞦韆那處有三個章頭鼠目, 身型單礡的MK仔圍著一個坐在鞦韆上的短髮女子在爭吵。短髮女子一臉清秀, 膚色有偏黑, 但長得絕對十分可愛。望真一點才驚覺她是我的同班同學張申瑤。

"講到明出街2000, 拖手3000, 打飛機5000啊! 無錢就唔好出黎學人搵part time girl friend啦!" 張申瑤道。一堆不明所意的詞語和數字, 但看來應該是勞資糾紛, 反正與我無關, 還是早點離開為妙...

感謝你

留名

留名支持下

"唔撚好同我講咁多廢話, 錢我就比左, 我而家就要你係到幫我地三個打飛機!" 老鼠成一面拉著張申瑤的手一面大聲說。

"唔好掂我啊..." 張申瑤拼命掙扎。

看見女同學有麻煩, 我應唔應出手幫忙呢? 像我這種肥腫毒男又能夠做什麼呢?我內心非常掙扎, 一方面很想出手幫, 但又害怕會比MK仔們暴打一頓。但令一方面, 媽媽自小教我要做一個頂天立地的男子漢, 看見女生有麻煩就必須出手相助。我越想就越害怕, 老鼠成差不多要把張申瑤拉倒在地上。

鐘意睇就比個正評支持下

情況十分危急, 沒時間再想了。看來這次我真的要出手了, 我背著200磅的體重高速飛奔向他們。
"啊呀!!!放開個女仔!" 我不顧一切大聲呼喝。

貼漏左

四人同時被我突如其來的出現嚇得目定口呆, 老鼠成冷靜後一面挑釁地道"死肥仔, 做架兩?"

我用我龐大的身軀把張申瑤擋在身後, 但身體卻不發抖。很害怕啊...身為一個與世界無爭的肥毒撚這是我第一次和別人發生正面衝突, 而且還要是三個疑似有背景人仕, 想著想著便害怕心裡彷彿穿了個洞一樣。

所以我嘗試轉換氣氛, 試圖和平解決, 小聲有禮地說" 唔好意思, 其實我都係想玩鞦韆既, 見你地玩左咁耐, 想問下到我未姐..."

" 玩野啊!" 老鼠成打斷我的話, 然一手向我推過來, 我差點失平衡跌到。

重生站直身子後, 張申瑤卻在我背後稍稍地說" 你走啦, 唔洗你幫手啊。"
但我沒有理會她的話, 依然擋她前面挺著身子對著老鼠成說" 佢係我女朋友, 我唔準你地騷擾佢!" 自己說完也覺得沒有說服力。

"咁姐係同我老鼠成爭女啦!" 老鼠成目露凶光抽著我的衣領道。

我嚇得差點小便失禁, 但還是固作冷靜定盯著他。

這時候背後突然有人大聲道" 喂!停手!" 原來是公園的工作人員拯救了我。

老鼠成慌忙鬆開我的衣領邊走邊道" 死肥仔, 有種就聽日返黎依到隻揪! 揪得嬴我就唔再搞條臭西!"

MK仔們走後, 我立即全身脫力坐在地上喘著氣。張申瑤慢慢步向我, 然後彎低身子以精靈般的雙眼動也不動地看著我, 似是要把我的一切全都看穿....

留埋精支持！

支持下先。。比埋正皮

甜

張申瑤把我把我看得一面尷尬, 令我忍不住以說話來打破沈默。
"你ok嘛?" 我說。

"我梗係ok啦, 你顧掂你自己先啦, 明明又肥又廢, 學咩人英雄救美呀!''她的語調總夾雜著濃濃的MK味。但經她一說才意識到自己剛剛是那麼不自量力。

"我見佢地想扯低你, 心急起上黎未..." 我說。

"依度大庭廣眾黎嫁, 周圍都係人, 你驚佢地會係度地姦左我咩!?" 張申瑤打斷我的話道。

明明幫了人卻反而被罵得一臉屁,我有點失落地道"Sorry...係我多事。"

但此時張申瑤卻改變面色, 臉露微笑道" 不過...都幾型嘅。" 然後向我申手, 似是想把我扶起來。

聽到她的話我十分驚訝, "有型"這詞語對我來說可算非常陌生, 從來沒有人會這麼有創意地用有型來形容我, "好柒"反而聽得比較多。

我慢慢捉著張申瑤的手, 嘗試以之借力站起來。但試問一個弱質纖纖的柔弱女子又怎可能承受得起我接近200磅體重, 我只是輕輕一拉, 張申瑤便失去平衡向前仆, 整個人伏在我的身上。

"死肥仔, 你重唔重啲啊?" 張申瑤雙手壓在地上, 跟我面對著面。

但我此時的眼神卻只停留在她的衣領內那含蓄的乳溝上。張申瑤似是發現了我正在偷看她的胸部, 但她卻沒有憤怒, 反而以誘惑的眼神看著我說

"想唔想睇多啲?"

然後輕咬著下唇, 申手把衣領慢慢住下拉...

夠三十個正評之後先再post

30 快啦

張申瑤誘人的話語激發起我體內無窮無盡的性慾, 她那柔軟的身體與我緊貼, 在我頸邊的一呼一吸帶動著我身體的每一寸神經。

她慢慢把衣領越拉越下, 先先是深長的乳溝, 最後甚至半個胸部赤裸在我眼前。想不到身型嬌小的張申瑤也長著一對非常有份量的胸部, 加上她渾身散發著挑逗的氣息, 讓我被她壓著的陰莖也稍稍硬起來。

張申瑤開始感受到被她屁股壓著的硬物正漸漸脹大, 但她卻沒有因此而呈現任何尷尬的神色, 她更輕輕壓低身子,往我的耳邊吹了一口氣, 誘惑地道

"咸濕仔"

接著她再挺直身子, 雙手抓著胸罩的邊緣說

"仲想唔唔想繼續?"

我當然想! 聽說皮膚偏黑的女生也擁有著一雙粉紅色的乳頭, 真想現在立即用我的雙眼見證。但是現在的我卻緊張得不能作出任何反應, 甚至發不出任何一點聲音。

"想...?定唔想?" 她對我作出進一步的挑逗, 輕輕咬著舌頭再以單手擠壓胸部。

嗚啊!此刻我慾火焚身。黃浩銘!求你再一回男人, 說出你的訴求吧!!!

"想...好想"

我拼命擠出聲音後道。

50正評後繼續

你開心就得喇

其實一次過出會多正評好多

懶

完全同意

買左9.5角細唔記得出

回錯po sor 當推po

聽日試下,今日差唔多喇

唔緊要, 我地依度好casual

張申瑤聽到我的話後, 向我展示了一個曖昧的笑容, 然後以右手母指抓著左邊胸罩的邊緣慢慢把它打開, 直至跟乳頭的相差只有一吋的距離的地方。此刻張申瑤就彷似一個經驗老到的探險家帶領著我這個初出矛廬的旅者走進未知的洞穴發掘寶藏一樣。這此成功已近在咫尺, 寶藏就是那對粉紅色乳頭!

但就在這個見證奇蹟降臨的前一刻, 張申瑤卻停下了手, 然後突然雙手大力拍打了一下我的胸口, 再輕巧地躍起身來道

" 死肥仔, 肥屍大隻咁撚咸濕。"

就只差一吋, 為什麼! 為什麼啊!!! 明明是吃到嘴邊的東西現在卻要我吐出來?我不服!我不服呀!!!

"冇嗱?"我焦急地問。

張申瑤向我報以奸笑後道"呵呵, 咁就要睇你表現喇。"

"咩意思?" 我問。

張申瑤再度彎低腰看著還坐在地上的我, 然後指著自己的胸部說"如果你聽日打得嬴老鼠成, 等佢唔好再煩住我, 比你拎佢地出黎玩下又點話姐。"

"好!就咁決定!" 看來我已經色迷心竅, 竟說出了如此不顧後果的話。
接著張申瑤伸手捏了一下我肥腫的鼻子道

"真係做得到先好喎。"

說完後她便轉身離開, 留下略帶遺憾的我。

唉...我個場好似好靜,70正評後繼續

句子可唔可麻煩密少少，好難睇

Pish

扼正評？你出得多，自然多人睇架啦，正評未多囉

你出多幾篇我咪正評俾你囉

岀多啲文啦

回到家中, 坐在書桌前的椅子上, 閉上眼睛, 仔細地回味今天所發生的一點一滴, 最先浮現出來的畫面是程家恩師姐衣領內的胸部, 既雪白且柔軟。接著出現的是張申瑤誘人的身段, 那胸部既性感又迷惑人心。

回想起今天跟女孩子的身體接觸, 已比我這輩子所經歷的還要多了, 平常只有買東西找零錢的時侯才有機會觸碰到女生的身體, 想著也覺得自己很可卑...

我嘗試轉換心情,拿起手機,試著在社交平台instagram上尋找她們的身影, 首先在搜索欄上打上關鍵字,"ka yan", 有了! 程家恩師姐的帳號"kayan_belong_to_Jesus"很快便出現在我眼前, 她的個人頭像是她單手拿著咖啡杯, 弄得嘴邊全都是泡,露出十分可愛的樣子, 這張照片選得真好, 跟她非常合襯, 既可愛又美麗。個人介紹是聖經的金句"你們不要憂愁, 因靠耶和華而得的喜樂是你們的力量。尼希米記8章16節" 雖然看得我一頭霧水, 但也可以感受到滿滿的正能量和師姐確實擁有著一份愛主的心, 可惜的是師姐的帳號設定為不公開, 但為了可以看到師姐的生活照片,我向她提出了追蹤請求。

之後我再搜尋張申瑤今天給我的ig帳號"ptgf_yoyooo", 個人頭像是她穿著白色恤衫, 黑色窄身短裙和高登仔最愛的黑色絲襪,擺著誘人的姿勢,單腳踏在床上,側身對著鏡子,手機剛剛好擋著面的自拍照, 這張性感自拍照已夠我們這些毒男們J足三日三夜不眠不休,再打開裡面的內容, 更是不得了, 絕對把我的官能刺激帶到一個全新領域...

可以

誤會左我喇, 我只係覺得冇人氣嘅話腰斬左篇野都唔過分

90正評後繼續

你試吓

腰斬啦都係

你再加上去包冇人睇

你啱

樓主睇得av多

一張又一張的性感照片和意淫的字句, 不斷為我的官感帶來前所未有的刺激。例如一張她穿著過大的白色恤衫,跪在床上,露出半坦露的胸部和誘人的大腿, 再以手臂內側擠出深長乳溝的照片, 姿勢銷魂得令人意亂情迷, 一件白色的恤衫, 不愧為十大處男殺手之首。

還有一張她穿著黑色的性感睡衣和丁字內褲, 以狗仔式的姿勢趴在床上並露出半個屁股的照片, 也看得我慾火焚身龜頭暗起,這張照片還副帶著意淫的字句"哥哥們請捉著我條腰瘋狂後入我吧#ptgf#啪啪啪#nomakelove#DMformyphotoplan" ,再看看照片下面數之不盡的厹留言, 張申瑤的生意看來應該非常不錯吧。

但我想這個應該只是她的工作帳號, 於是我找到了令一個屬於她的個人帳號,"yoyo0417", 個人頭像是她用手機軟件snow扮貓的自拍照, 我同樣向她發出了追蹤請求。

放下手機並冷靜下來後, 我便開始擔憂明天與老鼠成的決鬥了, 從小到大我也因為身型肥胖而感到非常自卑, 我一直在群體裡擔當著一個沈默的角色, 不與任何人兢爭, 不與任何人起衝擊便是我的人生信條, 因此我也從來沒有跟人打過架。但這一次, 為了性慾, 為了摸胸部, 我必戰應戰, 我要踏上成人的階梯!

叮!手機的提示鈴聲在這個時候突然響起,打斷了我的思緒。我拿起手機,再看看是誰找我,一看,太好了!是程家恩師姐!她接受了我的追蹤請求, 並同時傳了訊息給我。我很緊張啊, 她究竟會跟我說些甚麼呢?

今晚應該仲有

扯撚哂先黎live

"Hey,卡比獸(笑喊emoji)仲有冇唔服ar?" 程家恩師姐問。

我回答"好返好多了,謝謝關心"
"
咁就好喇(臉紅笑emoji)仲有記住千其唔好比個傷口濕水, 唔係嘅話好難埋口嫁" 她的回復速度很快,看來一直在線。

我答"知道"

"記住呀(微笑emoji)"她再三叮囑。

"一定記得"我答。心想著, 家恩師姐果然是個脫俗的天使,就連對著我這種微不足道的底層生物也能表現出那麼無微不至的關心, 讓我心裡不禁甜絲絲的。

"咁就乖喇(臉紅笑emoji)"這句話彷彿就是她的口頭禪。

然後跟她再聊多一會便說再見了。道別後,我立刻打開她專頁的照片來看, 一打開, 那些照片便將我原本愉快的心情打落至谷底...

原來她已經有男朋友了...

她跟一個帥氣男生的親密照片一張又一張地呈現於我的眼前,我懂得這個男生,但正因為懂得,所以才更清楚我跟他有多大的差距, 他的名字是張偉文,Raymond,既是我們學校的學生會會長,又是敬拜隊的主唱, 長得帥又懂音樂, 我跟他的差距何止天與地, 那種距離甚至比"我就站在你面前,你卻不知道我愛你"還更遙遠。

我試著對自己說"像師姐這麼漂亮的女生有男朋友是常識吧", 遺憾地,越想便越是失落,這種所謂的阿Q精神從來都不適合,我的性格應該是更憂鬱,更感性的。叮! 想到這裡,手機的鈴聲又再度響起, 我想應該是張申瑤吧,但這也無助我此刻失落的思緒。

我心情沈重,悶悶不樂地拿起電話...

可能仲有, 睇下有冇人睇緊

推

Push

live

今晚十一點準時開始

早啲出,今晚會出多幾篇

"你有冇再毒啲呀, 拎個動漫人物黎做profile picture"張申瑤也接受了我的追蹤要求,並同時傳了訊息給我。
"佢個名叫路飛,係立志要成為航海王嘅男人" 我答。
"So...?"她說。
"有興趣?"我問。
"收皮啦,完全冇囉"她說。
"ok..." 我回答, 心想她說話真是有點咄咄逼人。
隔了約十分鐘,她又傳了訊息給我。
"喂..."她說。
"係?"我說。
"如果你驚嘅話,其實聽日可以唔洗去,老鼠成依啲小嘍囉我自己都搞得掂" 她說。字裡行間看得出她好像有點擔心我...
"我會去, 男人大丈夫,講過嘅野就一定會算數" 我意志堅定地說。
"肯定?"她問。
"嗯" 我答。
她沈默。
然後過了約十五分鐘, 她傳來了一張照片給我。我打開照片,立時血脈沸騰, 照片中的她穿著一套粉紅色並配以黑衣喱士邊的性感內衣, 躺在床上,輕咬著食指, 擺著性感誘人的姿勢, 大腿,胸部, 纖腰, 通通表露在我的眼前, 她那雙纖幼的長腿由其吸引我的目光, 我相信,就只是這雙腿也足夠我把玩一整個晚上。
"如果你打得嬴, 依個Bra,就係你聽日嘅獎品..." 她接著說。
我吞了舌口水, 然後回復"我...可以親手除落黎嗎?"
"可以..."她說。
"真係?"我再三確認。
"嗯..."她答。
我立時欣喜若狂,剛才的失落感也同時一掃而空。男人這種生物真的是非常簡單, 在性慾面前,甚麼煩惱也只會顯得不如事, 只要可以做愛,甚麼問題也不是問題。
這晚, 我左手拿著張申瑤的性感照片, 右手握著餓了一整天的巨龍, 狠狠地自慰了...

講打飛機都咁開心？

隨著放學的鐘聲稍稍響起,我知道,決戰的時刻终於來臨。今天一整天也被緊張的心情弄得我渾身不自在, 就連唯一最擅長的吃飯也做不好,肥美的义雞飯只吃了一半便沒有食慾了。我深呼吸一口氣,嘗試讓自己鎮定下來,然後便背起書包往昨天的公園出發。

到了公園, 發現張申瑤和MK仔三人組已早在那裡等著我,張申瑤還是坐在昨天的鞦韆上, 踢著腿, 手上還拿著一大包花生。雖然我心裡很害怕, 但我不能讓敵人看見我任何膽怯之色, 因此我挺直身子,神神氣氣地走向他們。

老鼠成一看見我便挑釁道"死肥仔,估唔到你真係夠薑黎喎,我以為你尋日已經嚇到瀨屎添" 然後他身邊的兩位手下便隨即附和他,齊聲地恥笑著我。我心想, 甚麼鬼?真老套, 他們不會以為這樣也算是挑釁吧? 完全不痛不癢。

接著我堅定地說"君子一言既出駟馬難追"並接起衣袖, 露出兩條白滑肥大的手臂, 以示我高昂的戰意。

老鼠成立刻反駁道"你都叫君子?你叫傻子咋!哈哈哈..." 然後又是一陣恥笑聲。

張申瑤此時還坐在鞦韆上悠閒地吃著花生,但我也沒有時間理會她, 我擺好昨天在youtube上學到的詠春架勢, 集中精神, 平息靜氣, 然後道"詠春, 黃浩銘"
老鼠成看見我的架式後便收起笑聲,怒道"你扮乜撚野啊?收皮啦!!!!!!" 接著便突然向我揮拳衝過來...

他的速度很快, 上一秒還在鞦韆旁, 但下一秒已在我的面前, 我霎時來不及反應,肚子硬吃了他一拳, 但肚子上厚厚的脂肪為我形成一層可靠的保護網, 這一拳完全不痛不癢。老鼠成不讓我有任何喘息的空間, 接連向我揮出六,七拳, 但同樣地,不痛也不癢。此刻我終於恍略大悟, 不是我的脂肪裝甲利害, 而是老鼠成太弱, 看來他在他的配點過程中只點爆了敏, 虛有一身速度, 但完全沒有力量。我看準時機, 左手格著他軟弱的一拳, 再一掌推向他的胸口, 他立時彈飛,屁股下地。
老鼠成接了我這一掌後痛得跪在地上按著胸口, 久久也不能站起來。他的兩個手下看見老大的窘態, 於心不忍, 便一起向我攻過來, 但立刻被老鼠成喝止" 停手!", 他的兩個手下便不敢再動半分。
老鼠成緩緩站起來,一面痛苦地道"我話過, 隻揪隻"
我因為剛剛成功的一擊而變得更有自信, 重新擺好姿勢, 集中精神, 準備再度迎擊。但這次他沒有再快速攻過來,而是抽出腰間的皮帶並揮舞著。太狠了, 想不到他竟有拿武器這一著。
此刻張申瑤也替我著急, 她終於放下手上那包花生, 試圖站起身來阻止老鼠成, 並喝道"喂!唔准用武器!" 但她正想站起身之際,,便立即被老鼠成的兩個手下一左一右地按下來。
接著老鼠成奸笑著說"我幾時有講過唔准武器?"
說完後便立即揮動皮帶並向我攻過來...

有冇人陪我吹下水？比下意見都好

睇梗，打柒條仆街啦！

出文

有乜嘢慢慢講，出咗文先。

3點半前出多兩篇

但肥人應該9短

老鼠成不斷揮動皮帶,似是有模有樣,看得我眼花繚亂,更嚴重的是,他把皮帶扣向外,就算他的力量稍有不足,單單硬吃皮夾扣一擊,也必痛不欲生。因此我立即改變架勢,以雙手抱頭,試圖保重要位置。

但皮帶扣這件武器實在太快太狠了, 我剛剛來得及抱頭, 腰間便吃了一記重擊,想轉身護腰之際,右臂又硬接了一招, 連中兩招,痛得我叫苦連天。老鼠成以皮帶遠距離向我發出攻擊, 令赤手空拳的我無法作出任何反擊, 只有一直捱打的份兒, 接連又中了六,七鞭。

"哈哈哈,同我爭女,食屎啦!哈哈哈..."老鼠成一面瘋狂抽打著我一面狂笑著說。

看著我一直捱打,被按著的張申瑤也按捺不住, 一面掙扎一面說"夠喇,唔好再打喇..."

但老鼠成當然沒有理會她, 依然不斷抽打著我。

接連吃了二十多鞭, 我已痛得有點神志不清了,眼睛失去焦點, 視野漸漸變得模糊, 一幕又一幕的畫面像走馬燈般在我腦內漂過, 媽媽喂我吃東西的畫面, 爸爸背著我去看醫生的畫面, 家恩師姐替我包紮傷口的畫面,當然...還有張申瑤坐在我身上並誘惑著我的畫面, 她那雙美妙的長腳, 那對誘人的胸部,還有....對!粉紅色的乳頭, 我還未親眼見識張申瑤那對粉紅色乳頭! 我不可以放棄, 在未得到最終寶藏之前, 我不可以放棄!!!

綿綿不絕的力量突然從身體裡湧現, 粉紅色的乳頭激發起了我體內潛藏的小宇宙, 此刻的我,無所不能!

夠皮未?

未呀

再嚟多篇喇 新讀者留名
係醫院好悶

未夠

more

live 左啦

我三點半前會出多篇, 但你病人黎,好似唔太適合咁夜訓

比個正皮你，live la

出多Ｄ文先對得住我地既正評 加油

仲排緊睇醫生

正皮+1 btw live左

就三點半我仲未走得

留名
個題材幾正咁啵
加甜

我看準反擊時機, 放棄雙手護頭, 然後以額頭硬接一招,乘著老鼠成沒來得及收回皮帶之際, 一手找著皮帶, 憤力一拉, 連人帶皮帶把老鼠成扯至我的身前, 我再用盡渾身氣力向他使出絕招,

盧山昇龍霸!!!

老鼠成被我的絕招擊飛至九霄雲外, 背部硬生生撞到後面的電燈處上, 動彈不得。

我嬴了!太好了!開心的原因不只是因為可以品嚐到張申瑤那對粉紅色乳頭, 還因為我終於突破了自己的舒適區(comfort zone), 走出了那個封閉的房間,打敗了那個既膽小又懦弱的自己。

"嗚嗚...申瑤我真係好鐘意你嫁...我咩都可以比哂你嫁...嗚嗚" 老鼠成跪在地上痛哭。

"你睇下你,就係咁喇,男人老狗喊乜撚野啊!"張申瑤指著老鼠成的頭責斥著說。

"嗚嗚...唔好離開我好唔好啊...嗚嗚" 老鼠成抱著張申瑤的腿哭著道。

張申瑤立即一腳踢開他, 怒道"我最憎啲好似你咁無用嘅男仔,以後唔好再係我面出現, 走!!!"

"嗚嗚..."接著老鼠成的手下便一左一右地拖行他離去了,此刻的他看起來有點可憐...

MK仔們離開後, 張申瑤立即轉身,一臉怒氣地看著我。我以為她只是剛剛怒氣未消, 所以便傻傻地笑著道"嬴左喇, 佢地以後..."

"收聲!"話沒來得及說完便被她打斷了。接著她急忙地翻著書包, 並拿出一張紙巾塞
在我的手上, 然後又再把我的手推往我額頭的傷口。

"揞住!" 她說。

"做咩..."

"唔好講野!"她又再打斷我的話。我完全不能理解她到底在生甚麼氣, 弄得我一頭霧水。

她慢慢拾起我和她的書包並同時背在身上, 又道"過黎!"
然後她便拖著我的手,帶我走到電燈處旁的長椅上。坐在長椅後, 她便在書包裡拿了一瓶水,她打開瓶蓋, 再把一點點水倒往紙巾上。把紙巾弄濕後, 她便輕輕地為我擦拭額頭上的傷口,我看著她專心為我處理傷口的模樣, 心裡不禁禁浮起一陣陣暖意。 但處理好傷口後, 張申瑤還是默不作聲一臉不悅地看著我...

多謝大家支持!

咩料

家下寫到黎離哂題

加油

快啦

留名正皮，唔好爛尾呀

屯醫垃圾 終於食埋嘢食埋藥上床 仲以為有甜

又live左啦

住緊院都等出故

做乜依到咁多人入廠

為咗見護士對奶同乳頭

我被張申瑤那憤怒的眼神弄得不敢再直視她,只好低著頭不知所惜地玩弄著自己的手指, 但好奇心又迫使我不時抬頭偷看她,在幾次閃閃縮縮的偷看之間, 看得見她依然是黑著臉, 動也不動地盯著我, 於是我又開口道

"做咩事啊...?"

她沒有回答我的問題,依舊沈默不語,雙手抱在胸前,氣沖沖地看著我。

"出句聲好嘛..."我搖一搖她的手臂道。

"死開!" 她立即甩開我的手。

"我做錯野...?"我說。

這次她終於按捺不住了, 一開口便向我連珠發炮"你係未傻嫁! 我以為你生得似隻豬姐, 但冇諗到你原來真係一隻豬囉! 拳頭交就話唔會打死人姐, 人地而家拎到武器出黎啊, on9仔都識得走啦,你仲要搵個頭黎擋?你係未跌撚左個腦啊!死肥仔!死肥仔!" 然後她便一面大力拍打著我的胸口一面罵我死肥子。

連環拍打了十多下後, 她終於停下手來,眼泛淚光地看著我。

"頭先嚇死我喇..."她強忍著淚水,聲音顫抖地說。

"對唔住..."我小聲地說。

接著她的眼淚便從眼眶落下,看著她的模樣, 讓我的心頭不禁一酸。

我伸手把她擁在懷裡, 並一面摸撫摸著她的後腦一面安慰她說"無事喇..."

"應承我...以後唔准咁冒險..."她伏在我的懷內嗚咽著說。

"嗯...我應承你" 我說, 並向她伸出我那肥短的尾指。

"信住你先" 她說。然後她也伸出尾指,並與我的尾指緊緊扣在一起...

👍🏼

交文

街燈隨著天色漸暗而緩媛亮起, 原本在公園耍玩的人們也因為吃飯時間的到來而遂一回家, 公園一下子變得寂靜無聲。張申瑤依然伏在我的懷裡,心情已經平伏回本來的樣子。

"肥仔..."她說。

"係?"我說。

"攬住你真係幾舒服"她語氣嬌嗲地說。

"係咩?未攬過"我說。

"唔好笑" 她抬頭向我白一白眼。

我看一看手錶,七點半,差不多是時候離開了, 於是我輕輕推開她, 然後道"我諗都係時候走喇"

但正當我想站起身離開之際, 張申瑤便立即拉著我的手。
"你好似唔記得左啲野喎..."她一面曖昧地說。

"有咩?"我疑惑地問。

然後她慢慢以身體靠向我,右手食指不斷在我的大腿上打圈, 接著便以誘人的聲線在我耳邊說"獎品呢..."

對!差點把最重要的事情忘記了,我打架打得這麼辛苦,捱了這麼多下皮帶的抽打,為的就是可以一嘗張申瑤那雙乳房的滋味!粉紅色乳頭我差點把你忘記了!

但我望一望周圍的環境後道"依到?大庭廣眾?"

張申瑤不發一語, 但卻站起身來走到我的身前, 雙手撓過我的後頭, 再慢慢跨坐在我的大腿上, 從上而下以誘惑的眼神看著我, 然後道"你見到依度有人咩?"
她說得沒錯,四下確實無人,但我還是有點顧忌。

張申瑤向我再度進迫,輕輕擺動上身,左右搖晃著胸部說"你唔係話要親手除佢落黎咩?"

實在太誘惑了! 她的身體就像為了誘惑男人而存在! 死便死吧! 我深呼吸一口氣, 然後便把手慢慢伸向張申瑤的胸部...

我都想見

有人睇嘅話三點半前出多篇

屌 快撚啲啦

依家咪睇撚緊囉

樓主唔好成日顧住個正評數目同幾多人睇啦

你寫得入肉自然多連登仔睇

我的雙手離張申瑤的胸部只有一吋之差, 但正當我想狠狠抓著她的胸部之際, 她卻突然捉著我的手...

"心急仔, 慢慢黎先好玩嘛"她道,並示意我先把她的恤衫鈕釦解開,我順從著她的要求,不竟在這方面她才是經驗者。

我先把她衣領下的領帶拿掉並掛在她的頸上, 然後再慢慢把手伸向她恤衫上的第一顆鈕釦, 抖震著的雙手令我的動作變得稍為遲鈍, 但我還是順利地把她的第一顆鈕釦解開, 一顆, 兩顆, 直至解到第三顆, 那顆最接近胸部的鈕釦, 我一面解開時手背一面隔著恤衫磨擦著她的胸部, 那柔軟的觸感令我跨下的巨龍漸漸甦醒。

一輪苦戰過後, 我終於成功把她恤衫上的鈕釦全數解開, 粉紅色的胸罩立即呈現於眼前,我把她的恤衫除掉並放在長椅上,現在她的上半身只剩下那粉紅色奶罩和掛在頸上的領帶,十分誘人。我的雙手抓著她那幼滑的纖腰,並細心感受著那觸感,太柔軟了!然後再把臉頰慢慢埋進她的胸部中,那滿滿的充實感,太舒服了!我不斷以臉頰在她的胸部中左右磨擦, 胸部所散發出來的迷人香氣直接從鼻子傳進大腦並激發起我身內無盡的性慾, 我需要更多,我需要更多!!!

"舒唔舒服啊?"張申瑤從上而下看著我,微笑著道。

"嗯..."我把臉頰暫時從她的胸部中抽出來, 微微抬起頭道。

"想唔想再舒服啲?"她蕩聲說。

"想..."我說。

接著她便把我的雙手從她的腰間慢慢推向她那豐滿的胸部...

睇緊

終於見到你

push

加速啦

加速呀

有無人覺得係講故台post文起到個吸睛嘅標題已經嬴左一大半? 基本上,如果個標題起得唔夠養眼, 內容寫得幾好都唔會有人睇...

出文啦

睇緊留言支持下你

個甜字擺頭喇下個post 順手一推

快啦頂

標題好基本上實有人入

她帶領著我的雙手從她的腰間慢慢接近胸罩的扣子,其間雙手從下而上撫掃著她纖細柔滑的玉背。她說我那胖胖的雙手讓她有種全身酥麻的感覺,非常舒服。
我慢慢以顫抖著的雙手解開她胸罩上的扣子,雖然之前沒有任何經驗,但不知怎的我卻輕鬆地把扣子解開, 卡嚓一聲, 胸罩立即從她身上鬆掉,胸罩的肩帶立即掉至她的手臂之間...

"好熟手喎"她戲弄著我說。

但我沒有餘暇去理會她,現在離成功只有一線之差,只要再把胸罩從她身上拿掉,便能得到那份有如奇蹟般的寶藏,此刻的我就像一個準備充足的應試生,即將要翻開試題的前一刻,既期待卻又十分緊張,粉紅色乳頭,我來了!

張申瑤高舉雙手,示意我把胸罩脫下來, 我順應指示以左手把胸罩往上一脫, 一對堅挺的乳房立即呈現於眼前, 實在太美妙了!這就是夢寐以求的胸部啊, 能夠在有生之年親眼目睹女生胸部的風采, 真的算是不枉此生了...

張申瑤的胸部雖然稱不上是巨乳,但配合著她纖細的身軀,胸部卻顯得格外漂亮。一對精緻的粉紅色乳頭輕輕懸掛乳房的最前端,小小的,十分可愛,讓人有一股想要瘋狂舔舐衝動,但我提醒自己,千萬不要粗之過急,懂得享受過程才是固中高手。我輕輕挺身子,再一次端詳她那誘人的年輕肉體,赤裸的上半身只剩下掛在脖子上的領帶, 甚是誘惑。我深呼吸一口氣, 再慢慢把她脖子上的領帶拿走, 胸部的盛宴,我來了...

寫到頭痛...

玩波波

我以雙手輕輕搓揉著張申瑤的胸部,這觸感十分柔軟,她的身體配合著我雙手的節奏不停擺動,我時而搓揉,時而擠壓又時而往上推,一對乳房就這樣被我玩弄於股掌之中。把玩了數分鐘後,我決定改變節奏,開始在搓揉之間以食指撥弄她的乳頭....

"啊..."她立時有反應,並發出淫蕩的叫聲。

我不斷快速撥弄,她的乳頭也漸漸硬了起來,一對可愛的粉紅色乳頭挺得直直。我看見時機成熟了,於是開口道"可唔可以...奶?"

她閉著眼睛,並享受著我指尖為她帶來的快感, 一臉陶醉地說"可以..."

太好了! 我把兩顆乳房往上推並拼在一起,然後伸出舌頭,輕輕一舔,她立時全身一抖,並發出極度淫蕩的叫聲。我士氣大振,開始模仿日本成人電影(AV)裡的男演員,瘋狂舔舐著她的乳頭,一時上下挑撥,一時左右打圈,弄得蕩聲四起...

"啊...啊...好爽啊..."她呻吟著說。

張申瑤舒服得不能自制,下半身開始前後擺動,陰部隔著內褲在我的大腿上不斷磨擦,滲出來的淫水弄得我的褲管濕了一大片。我閉上眼睛,並把所有神經集中在大腿上,試著去感受她陰戶的形狀,兩片綿綿的陰唇,比棉花還要更柔軟。此時我跨下的巨龍已膨脹得快要把西褲也頂穿了,它要出來,我要把它釋出來!

"我...可以自慰嘛...?"我問。

"啊...啊...你鐘意啦"她說。

我解開拉鏈,把堅硬的巨龍從褲子裡解放出來,一面自慰,一面吸啜著她的乳頭,把抑壓已久的精液一一噴射出來...

傻西有條女係度唔叫佢打飛機

到叫左佢幫手打飛機喇 你又會問做乜唔屌埋佢

大庭廣眾
打住飛機先，扑野留返下一次，慢慢黎

唉...好似我依啲咁嘅肥毒撚，邊有資格食到啲咁正嘅女

已正皮
仲有冇

一陣有嘅話，聽日就冇，點睇？

唔緊要早睇早享受

我而家懷疑緊,其實係未連登admin會偷偷係你個post度遂啲遂啲正評咁加上去,等你吊住條命有動力寫落去因為我係度諗,個post都擺左係度成個星期,講真會睇嘅人都應該比哂正評啦,唔睇嗰啲就應該唔會再click入黎,但好奇怪地正評又會自己慢慢加上去喎,有冇人可以答到我點解...

你咪諗到admin會嘥時間係你個post度啦 事實就係對比故台其他故 你文又少過人 質素又唔係好過人 仲成日問住咩有無人睇幾多正皮先出文 上面仲問咩係咪標題問題 你質素好，出得快，d人自然唔洗你問自動正皮cm 跟住就多人入黎睇，一路滾雪球

利申 正皮左，早知strong hold 出多d文啦 無一個故係會先正評後出文

寫你又寫啦
Btw 係幾好睇

唔知，淨係係知野戰好撚激呀屌你

其實正評數黎講
依個故先係幾多下架啦

"嘩屌!你幾多日冇打飛機啊?"張申瑤大聲道,因我剛剛射精的時候,不小心把精液射到她的眼裡...

看著她的腰間,胸部,臉和頭髮也沾上了我的精液,頓時感到十分抱歉,便道"Sor..."

"快撚啲攞多紙巾黎啦" 她邊擦眼邊道。

我立刻翻掉背包,把裡面的東西全部倒了出來,但找來找去也找不到紙巾的身影...

"屌!慢慢吞,依到咪有囉" 她道,然後便逕自拿了長椅上剛剛用來為我擦拭傷口的那包紙巾。

"Sor...睇唔到"我低著頭,看著自己累透了的小雞雞道。

她一面用紙巾擦掉身體上的精液,一面道"揸波你就叻,其他野就咩都做唔到"

我沈默,心裡默默承認著,她說得很對,沒有任何反駁的餘地。她把身體擦乾淨後,便從我的大腿上下來,彎著腰, 並對我報以一個曖昧的微笑,然後慢慢地伸手把內褲從身上徐徐地脫下來。我屏息靜氣,看著她把內褲從大腿拉至膝間再到腳跟,接著把左腳微微提起,再從右腳把整條內褲脫下來, 一連串動作甚是誘人,再度刺激著我那顆純情的處男之心。 心想,難道還有下文...?

今日最後一篇...早抖

btw,"早知strong hold"係乜?

姐係keep住正評先呀

有好多fans都其實

屌你斷夠未 又待續

正

咁我覺得諗一個好名都係作者工作之一嘅

我今日先搵到呢個po

快啦文呢

文呢

好慢

文呢？

很可惜,最期待的畫面並沒有出現。

她只是把內褲遞向我面前,並翻開來道"睇下,比你搞到濕唒喇"

我望著那濕了一大片的內褲,一份滿滿的成功感不知從那裡湧現。反正她一副意猶未盡的樣子,我又還沒滿足,於是便以試探形式道"咁...仲繼唔繼續?"

她沈默,並把臉靠近過來,一聲不發地凝視著我,四目相交,時間彷彿為了我們而停止。這時候的她彎著腰,上半身還赤裸著,一雙美麗的乳房垂掛在空中,又是一個完美的U字型,讓我的陰莖又不爭氣地硬了起來...

啪!她突然在我面前大力拍手,並道"你就想喇!咸濕仔!"但接著她又把那條滿是愛液的粉紅色內褲遞給我,又道"不過呢,條under就可以送埋比你..."

看著這條剛剛新鮮滾熱辣從年輕女子身上脫下來的內褲,真的有股想要立即用鼻子瘋狂吸索的衝動,但不竟在女生面前,還是要好好克制一下自己。

"多謝..."我說。

張申瑤一面穿回恤衫一面道"你今日嘅表現,值得嘅" 並慢慢扣回恤衫上的鈕子。
她並沒有把胸罩穿回,因為那也是我的戰行品之一,即是說現在的她是全身真空的,若有甚麼大風一吹,屁股陰戶便會盡現於人前...

"喂..."她說。

"係?"我說。

"收返埋條賓周先啦!想露J露到幾時啊"她道。

我頓時尷尬地掩著陰莖,並快速把它收回褲子內。

"Anyway,你今日幫咗好多,Thank you"她微笑著道。

"小意思"我說,並向她展示我兩條白滑肥大的手臂,以示我的高昂氣勢。

"傻仔"她輕輕拍一下我的頭說。

我向她報以一個傻傻的微笑。

"咁我走喇"她說。

"嗯,再見"我說。

"再見"她說,並輕輕吻了一下我的臉頰。

突如其來的一吻即時把我弄得臉紅耳赤。但她著我害羞尷尬的樣子倒是樂透了,並笑著說"話左你係青頭仔嫁啦,哈哈哈..." 然後便轉身離開了。

我看著她那美麗背影,不禁心想,為什麼像她這麼可愛的女生,要當什麼PTGF,援交少女呢?真是想不透...

今日好忙,無乜時間打文,Sor

唉...成日post完篇野先見到好多錯字漏字,點解咁on9唔比改...

留名 樓主加油

速

正評Strong Hold 樓主快撚啲出文 唔出文就負皮

快啦！！

巴打加油 出快啲
利申 今日先開始睇 追到live

打快啲 出長啲就自然多人睇架啦
正評就會自動送上，你係咁問係咁求正評都無用架

Btw 樓主現實中同肥仔係咪好似，感覺你個 tone 有啲 odd

一諗到個主角係肥矮毒柒就好嘔心
唔撚想佢食到女

我就係肥仔，肥仔就係我。

咁衰嘅你

你一日得一篇 係人都頂唔順啦

快

棄故了 bye

比個理由我，睇下幫唔幫到你

樓主出快啲文 就會多啲正評咖啦

一踏進家門,便看見爸爸坐在沙發上撓著腿,一臉專注地看著報紙。他看見我回來了,便抬頭盯了盯我的面,然後又低頭看回報紙,並道"笑淫淫咁,叫完雞黎呀?"

被他一說,我的心竟然虛了一下,雖然我沒有召妓,但也好像做了差不多的事...
我有點底氣不足地道"邊有啊..."

他又道"叫雞好啊叫雞,唔夠錢就過黎問爸爸囉"

"痴痴地..." 我懶得再理會他,便逕自走回房間。

但他在我走回房間的途中,還一直在我背後嚷著"喂,四百夠唔夠啊?五百呢?嗱,一口價八百,咩雞都夠玩啦,喂!喂!又返入房打飛機!"

神經病,整天瘋瘋癲癲的。但不得不承認,他有些時候確實挺有趣的...

回到房間的第一件事是要做什麼?當然是要立刻把張申瑤剛剛脫下來給我的內衣褲拿出來,並拼命吸索一番。為了保特鮮味,我還特意把那條布滿愛液的內褲放在今天用來裝三文治的保鮮袋內,想一想,也覺得自己有點變態...
我小心翼翼地把內褲從保鮮袋裡拿出來,然後湊近大力一索,一陣清澈的愛液味立即傳入鼻子裡,真的很香,這就是女中學生陰戶的味道...

經過一番瘋狂的吸索後,我便把那條內褲和胸罩一拼放在床上,然後便坐在椅子上仔細端詳一下今天得到的戰利品,一股滿滿的成就感又從心底裡湧現,此刻感覺自己也挺像個壞男人的,以後就要收集更多像這樣的戰利品,在感情路上當一個不羈的浪子吧!哈哈哈哈哈....

咔!咔!咔!

在我沉溺在這番不設實際的自我陶醉之間,有什麼在磨擦我的房門,我立即把那胸罩和內褲掉進書桌抽屜內,然後才慢慢走近房間的門子。我伸手把門子微微打開,在隙縫間瞥見的是我們家的蘇格蘭短毛貓, Charlie,圓圓胖胖的,十分可愛。 把它放進房間後,它便立即跳上我的椅子上並開始舔著身子。我把Charlie輕輕抱起並把它放在我的大腿,然後柔柔地撫摸著它那柔軟篷鬆的灰色毛髮,看著它一臉陶醉的樣子,感覺身心也同時被治癒了...

叮!

手機的鈴聲突然響起,照理在這個時候應該不會有人找我。我把Charlie緩緩放下,然後拿起手機一看,竟然又是程家恩師姐傳來的訊息,她在這個時候找我,究竟是為了什麼呢...?

唔好屌隻貓

"Hey!聽日Lunch Time得唔得閒啊?我有啲野想搵你幫手(雙手合十emoji)" 師姐問。

看見是家恩師姐傳來的訊息,我立時感到欣喜萬分,有種從心入面甜笑出來的感覺。

"都得閒嘅..."我故作不肯定地回覆,但其實只要是家恩師姐找我,任何時候都會奉陪到底的。

"Good(臉紅笑emoji)咁你聽日Lunch Time就過黎Music Room搵我啦"她說。

"ok,但究竟係咩事?"我好奇地問。

"聽日見到面再講會好啲(單眼emoji)"她回答。

"好啦..."我說,心裡卻十分疑惑。

"咁聽日見啦, bye(微笑emoji)"她說。

"bye"我說。

放下手機後心想,到底家恩師姐有什麼事情需要用到我這個肥腫獨男呢?真是抓破頭皮也想不透。但我依然帶著興奮的心情,期待明天的降臨,稍稍地入睡了...

到了第二天的下午,我草草地把午飯吃完便立即趕到音樂室去找家恩師姐。記得家恩師姐是我們學校的御用詩琴,每次早會或週會需要有人彈奏詩歌的時候,都會找到家恩師姐出馬,所以她好像有權利在早上,午休或放學的時候隨意使用音樂室。

一踏上音樂室的樓層,悅耳的鋼琴聲便從遠處傳來,我隨著聲音的來源,尋找音樂室的位置。到了音樂室的門外,從門邊的窗戶窺視進去,家恩師姐彈著鋼琴的美麗身姿便隨即映入眼廉,她低著頭,專心一致地彈奏出美妙的旋律,白嫩纖細的手指在鋼琴上舞動,編織出一個又一個動人的音符。"她真的很吸引"...我不禁慨嘆著。
家恩師姐似是發現了我的存在,她輕輕把擋著眼睛的瀏海撥到耳跟後,向我面露笑容,並示意我可以進去。我稍稍深呼吸一口氣,然後握著門柄,靜靜地把門打開...

應該仲有

出多少少啦

差啲以為搞埋隻貓

一踏進音樂室,家恩師姐便站起身來歡迎我,然後又滿心歡喜地把我拉到鋼琴椅子旁,並笑著對我說"坐啦"

"哦..."我說,並坐下來。

"頭先你聽得咁入神,知唔知我彈緊咩歌啊?"家恩師姐側身倚著鋼琴道。

"誰曾應許...?"我道。

她說"叻仔喎"並拍一拍我肩膀以示加許。

跟家恩師姐身處在同一個幽閉空間內,真的害得我非常緊張,只能一直低著頭,掩藏著那通紅的臉頰,並道"嗯...之前好似有聽過..."

她微笑,然後在鋼琴旁的桌子上拿了一個食物盒過來,並遞向我。

"You want some?"她說。

盒內裝著滿滿的曲奇,十分好吃的樣子,看得我垂涎欲滴...

"好..."我說,於是便伸手拿了一塊來吃,果真十分美味。

"我自己整嫁,好唔好食啊?"她說。

"超好食..."我說。

"仲要唔要?"她說。

"嗯"我答。

然後便把一整盒曲奇在一瞬間鯨吞了,但她看著我狼吞虎嚥的樣子,倒是挺滿足的。

她看我把曲奇全都吃完後,便遞了一張紙巾給我抺嘴,並道"其實今次叫你黎,係有啲野想搵你幫手..."

"嗯,咁係咩事呢?"我說。

她深呼吸一口氣後道"我地基督話劇團黎緊會係學校嘅聖誕節晚會入面表演音樂劇,我覺得裡面有個角色好啱做..."

"所以呢?"我說,但其實以猜到十之八九,只是不敢相信有什麼角色會非常適合一個二百磅的肥子來演...

"所以想問下你...想唔想試下做依個角色啊...?"她說,並以一副渴望的表情看著我。

"唔係話想唔想,我只係怕會拖累到大家嘅演出...你睇下我,又肥又無用..."我低著頭說。

聽到我的話後,她沒有說些什麼,只是緊緊捉著我的雙手,以水汪汪的大眼睛凝視著我。看著這副美麗如斯的臉孔,我的心內便產生了一陣前所未有的悸動。

"Do not let your heart be troubled; believe into God, believe also into ME."

What the Fuck!?她在說些甚麼啊?為什麼會突然說起英文來?我一臉驚訝地看著眼前這個貌若天仙的美人,一時之間,甚麼話也說不出來...

嚟緊幾篇可能會悶啲,麻煩大家將就下...

支持

"吓...?"我說。

"你們心裡不要受攪擾,你們當信入神,也當信入我。約翰福音十四章一節"她說。

"吓...?"我還是不明所意。

"相信神,相信我,你絕對有能力去勝任依個角色"家恩師姐依然捉著我的手,並以
誠懇的眼神看著我道。

"但係我..."我依然對自己很沒信心...

"你一定得,我唔會睇錯人"師姐再一次大力緊握我的手,並鼓勵我道。

"我真係可以咩...?"我還是十分猶豫。

"可以!自從上次見到你係運動會努力跑步,甚至跑到暈低之前嗰一刻都唔肯放棄,我就知道你係一個意志堅定,努力認真嘅人。相信我,你絕對可以,你係一個比你自己想像中強更多嘅人"

我一臉驚訝地看著家恩師姐,想不到她居然這麼留意我,甚至發掘到一些連我自己也不知道的優點,我被她這番話深深打動了...

"好!我演!"我道,自信心膨漲到一個極點。

師姐聽到我的話後,開心得眼內泛起微微淚光...

"嗯...我地一齊努力..."她道。

"嗯..."看著師姐開心得差不多想哭的樣子,我也不禁鼻頭一酸。

相隔了一陣子,見師姐的表面已回復正常,便再度開口道"咁我今次要演嘅角色係...?"

"樹"她說。

"樹?"我有點愕然。

"嗯,嚴格嚟講一棵古以色列松樹"她一面認真地說。

"....."我沈默。

她以嚴厲的語氣又道"唔好睇小樹依個角色,係話劇演出裡面,樹可以話係劇中嘅靈魂,出場嘅次數甚至比主角仲要多"

"好吧..."我說。雖然我不相信樹是什麼劇中靈魂,但男人應承了別人的事,便一定要完成到底,這是我做人的第一大原則。

家恩師姐再一次捉緊我的雙手,雙眼緊緊地凝視著我,並道"多謝你..."

"小意思..."我說。
但其實為了你,就算要上刀山,下油鍋,我也在所不辭...

樹

追到live！好睇！
樓主加油！

做兵

What the fuck?! 真係估你唔到

你想點撚樣啊！！

😓膠題材

老豆好好笑
四百？五百？嗱 一口價八百

"咁一陣放學後禮堂見啦,我地會係嗰度彩排"家恩師姐道。

"嗯,咁我去上堂先喇"我說。

"bye"她微笑著說,並輕拍了一下我的胸口。

"再見"我說,並心想,要是我也能拍一下她的胸口就好了...

之後下午的幾節課也是渾渾噩噩地便渡過了,腦子裡一直想著家恩師姐的事情,根本沒辦法集中精神在課堂上。到了放學後,收拾好背包準備動身到禮堂之際,我的好友阿Jay叫住了我...

"喂,肥ming,一陣一唔一齊去打機?"阿Jay道。

"唔喇,有野做"我說。

他瞇細著他那本來就已經很小的眼睛,一面狐疑地看著我,隔了一陣子才開口道"唔啱聽嘅說話想唔想聽?"

我看他一面認真,也不好意思拒絕,便道"講啦..."

"有男朋友嘅女仔係從來都唔值得你去愛,就算今日比你得到佢,聽日你都會以同樣嘅方式失去佢。到時候,你就只會更傷,更痛"他語重心長地說了長長的一番話。

但試問剛剛至泥足深陷的我,又甚麼可能聽得進這番智慧之詞(word of wisdom)呢,我只是隨隨地說了聲"知道了"敷衍他便轉身離開了。

可現在回想起來,如果當初有聽阿Jay的勸告,我便不會落入後來那麼悲痛的窘境了...

係啊，不過有時on99咁啦

試下講詳細啲，唔係好難幫到你

皮已正，快d出文

一踏進禮堂便看見家恩師姐的身影,她正在舞台的正下方和幾個同學一起討論著事情。我的心情有點緊張,這裡是一個陌生的環境,周圍的同學也全都不認識,所以我只懂呆站在原地,動也不敢一動...

很快,家恩師姐便發現了我的身影,她先是微微一笑,然後便向我大力揮手,動作甚是可愛。我低著頭慢慢走到他們所在的位置,一抬頭,便發現在她身旁站著的男生是張偉文師兄,亦即是家恩師姐的男朋友,弄得我的心情頓時一沉...

"同大家介紹返,佢個名叫王浩銘,係我搵返嚟新演員"家恩師姐跟其他同學說。

"大家好...."我低聲呢喃著。此終毒男的第一大特徵便是害怕接受新事物,一時之間要跟這麼多陌生人認識,心裡還是不太適應。

但他們卻比我想像中友善得多,而且非常親切有禮。他們逐一上前和我握手打招呼,臉上都浮現出十分歡迎我的表情,讓人感到彷彿被一陣綿綿的暖意重重包圍著一般.....但唯獨張偉文有點不同,他就跟那些典型自視很高的人一樣,渾身散發著一股高傲的氣場,我想在他的眼中,甚麼人也不會及得上他。

"你好''我對他說。

"Hi,一睇就知你平時食開野嫁啦"他說,話中夾帶著濃濃的諷刺意味。

"Raymond,你覺得浩銘o唔ok啊?"家恩師姐道。

他摸著家恩師姐的頭道"佢係BB你搵返嘅人,我當然ok啦,反正都係做樹姐,邊個做都一樣..."他說話的語氣聽起來好像十分斯文有禮,但卻總帶冷嘲熱諷的感覺,聽起來很不舒服。

"樹都係好重要嘅角色..."家恩師姐小聲反駁。但在短短幾個互動中便可看到家恩師姐在他身旁只擔當著一個小女人的角色,感覺她是完全被吃得死死的...

張偉文沒有理會家恩師姐的小聲反駁,一轉身,便對著全禮堂的人朗聲道:

"彩排開始!"

希望聽朝起身個post唔會沉得太低啦...

訓先一推

樹
條女想多個人玩下咋

做咩事唔開心啊?

都要有人甘願被玩先得...

lm

正評就比左⋯
但用左44分鐘就live左

你會唔會考慮出快少少

加油

每日一篇咩 出快少少

我們這次所表演的音樂劇劇目是經典的聖經故事，大衛與巨人歌莉亞，中間穿插著一些音樂和歌曲演唱來串連起整齣劇，內容可算十分豐富。張偉文師兄的位置是導演兼音樂總監，家恩師姐則負責鋼琴伴奏的部份，而我就是一棵孤獨的古以色列松樹，沈悶得發慌，讓我不小心打了數個呵欠...

「停！」張偉文師兄在台下大聲道，接著台上的所有演員也都停下來並望向他。

接著他便看向我道「肥仔同學，麻煩留意返，一棵樹係唔會無啦啦打喊露嫁，眼訓嘅話你可以返屋企休息，但就唔好係度阻住其他人嘅進度，好無？麻煩哂...」他的語氣依然是聽起來很有禮貌，但話語間卻帶著刺...

我小聲地說了聲對不起，然後他便不屑地搖了搖頭，接著才對著大家道「好，再嚟！」

家恩師姐看見我被罵了，便笑著對我作了一個打氣的手勢，我亦以點頭作回應。

彩排一結束，我便立即把弄得我滿身是汗的戲服全都脫下來，要像這樣持續站立一個多小時，確實不是一件舒服的差事。家恩師姐看見我一臉疲倦的樣子，於是便走了過來問候我...

「好攰呀？」家恩師姐輕拍一下我的肩膀道。

「一般啦...」我說。

然後她一面伸手幫我整理衣領一面道「好快你就會習慣...仲有你今日表現得好好啊」

「唔係掛...？我區區一棵樹...」我說。

她把我的衣領整理好後，便開始幫我撫平校服上的皺紋，並笑著道「係啊，好健康，好粗壯」

聽著師姐那溫柔的話語，我的心又再一次被融化了，她總是能以一句說話，便把我的心情重新帶回正軌。

「多謝...」我紅著臉道。

她以溫暖的笑臉作回應...

晏啲見

好粗莊

壯

F5都就來爛喇

到了第二天的午飯時間，我一個人坐在學校的飯堂，在和煦的陽光底下，聽著歌，享用著一碟肥美的义燒飯走青，一點蔬菜也不要，肥仔就是這樣鍊成的。

在我準備把一塊滿是肥膏的义燒放進口中的時候，卻有人在背後輕輕拍了一下我的肩膀，一轉頭，便看見那猶如天使般美麗的程家恩師姐。

「你係唔係日日都食埋哂啲咁唔健康嘅野嫁？」家恩師姐一面說一面走到我對面的坐位上，並坐了下來。

「都唔係嘅...」我慚愧地道。

她一臉懷疑地看著我，並道「I don't believe you...」

我沈默。她不相信也不無道理，我確實每天也吃得很不健康，不然也不會擁有這麼一副二百磅的身型...

接著她又再度開腔，道「你一陣放學之後得唔得閒啊？」

「今日唔洗彩排咩？」我道。

「今日唔洗，但係我想你陪我去幫話劇團買啲服裝同道具。同埋想順便請你食啲野報答你...」

「唔洗喇，咁小意思...」我低聲呢喃。

說到這裡，她的朋友便在背後呼喚她「喂！Bernice！我地唔等你嫁喇！」Bernice是家恩師姐的英文名字。

她跟她的朋友說了聲知道，便再度回頭看向我，又道「就咁決定啦，一陣放學見」接著她便轉身離去了。這時的我心想著，家恩師姐主動邀請我和她單獨約會，難道她也對我有點意思？想著想著，臉頰也通紅了。

正當我準備再次把那塊肥美的义燒放入口中之際，卻又再一次被背後的聲音打斷了...

「呵呵呵，我見到有人發撚哂姣喎」

我立即轉身尋找聲音的來源，不出所料，果真是張申瑤...

她又坐到我對面的坐位上，雙手托頭，以猶如精靈般的看著我。

「你講乜啊？」我拼命裝傻。

「你明嘅...」她說，接著便伸手往我的碟子上拿了一塊义燒並放入口中。

「我唔明！」我有點惱羞成怒。

她聽見我的話語中帶著微微的怒火，反而覺得更有趣，接著又道「你慳啲啦，條女咁正又點會睇得上你啊，係未今朝訓起身無照鏡啊！」

「.....」我無從反駁，自卑感頓時想把我瞬間吞噬。

看著我一臉羞愧的樣子，她臉上卻浮現出一臉得意的表情，真的讓我十分火大。本以為她準備對我作出進一步羞辱的時候，她卻竟然把手慢慢伸向我，接著更以食指在我的手背上打圈圈，一臉曖昧地道：

「但係我可能幫到你呢...」

晏啲再見

吊你出多幾篇先啦

屌定吊啊！？

我屌

快啲喇

晏到幾點

三點半前

正皮

等緊文

仲有半個鐘

好羨慕肥仔

篇文喺邊

冇文了

放學後，一踏出校門便看見家恩師姐的身影，她輕輕倚在校門側面的圍牆上滑動手機，姿態甚是優美，我在一旁稍稍欣賞了一陣子後才上前跟她打招呼。

「師姐你好...」我說。

她抬頭看見我，先是浮現出欣喜的表情，但卻又突然臉色一沉，扁了扁嘴後道「唔好叫我師姐啦，比你叫到我老哂喇...」

「咁應該叫咩...」我說，並心想，原來家恩師姐也有這種故作失落的時候，她在我心中又頓時變得更加可愛了...

「叫我Bernice啦」她說。

「哦...Bernice...」我說。

「咁就乖喇」她笑著說出她的口頭禪。

接著她以眼睛上下打量了一下我的全身，又道「一陣可能要拎好多野，你ok?」

我摺起衣袖，展示出那雙肥大白滑的肉臂，一臉自信地道「無問題！」
她笑了笑，然後便拉著我的手出發了。

一整段車程上，她跟我說了很多話，但話題也總是圍繞著她的信仰，她會跟我說她昨天跟查經小組的組員們一起快樂地查經的經過，又會跟我分享一些教友們的見證，但通通也聽得我一頭霧水，亦不明白她為何可以在這些無聊的事情上感到快樂，但唯一可以知道的，便是家恩師姐她是一個十分十分之虔誠的基督徒，簡稱耶撚。

到了市區後，家恩師姐便把本來扎著馬尾的頭髮全部放了下來，她輕輕撥弄秀髮，一股清新怡人的香氣全即撲鼻，把我瞬間迷倒。接著她便輕輕撓著我的手，帶領著我東拉西跑，又不時有人群中穿插，最後把所有話劇團要用到的東西都統統收集過來。

奔波勞碌了將近兩個小時，終於把要買的東西全都買齊了，單單是我的雙手，便已經有八大袋。

「ok，全部買齊」她說。

「...」我已汗流浹背，辛苦得說不出話來。

「辛苦你喇」家恩師姐一面以紙巾為我擦汗一面道。

「再...唔...坐下...我就暈喇...」我上氣不接下氣地道。沒辦法，肥子就是沒用，多走兩步便會喘氣。

「咁我地去前面間雪榚店坐下啦...」她說。接著便把我的手臀搭在她的肩膀上，半拉半托半扶半拖地把我運送到那間冰淇淋店。

一到了有空調的地方，我又再次復活了，再看看眼前那些五彩十色的冰淇淋，感覺我的靈魂也回來了。沒辦法，肥子就是貪吃，有得吃就甚麼都可以了。

「頭先嚇死我喇，幾驚你又暈啊」家恩師姐道。

「唔會掛...」我的雙眼卻被玻璃窗內的冰淇淋所吸引，一副垂涎欲滴的樣子。

家恩師姐看見我的樣子後便失笑道「哈哈哈，你真係好胃食啊」

「一般啦...」我說。

「我而家就去買喇，你坐係度睇住啲野啦」她說，接著便到櫃臺那處下單了。她為我買了一份特大的三球的冰淇淋，自己則是小小的一個單球冰淇淋。

「想唔想試下我隻味啊？」家恩師道，然後便在杯中舀了一小羹冰淇淋並遞向我的面前。

「可以嗎...？」我有點害羞，她是想要喂我吃嗎？

「嗯，打開口啦，啊...」她說，並把一小羹冰淇淋放入我地口中，我立時害羞得滿臉通紅。

接著她又再仔細地打量了我的臉一陣子，然後才開口道「你食到成臉都係喇」並在自己的臉上比畫了一下。

我拿紙巾擦了擦臉，然後道「仲有無？」

她說「仲有」接著便拿了我手上的紙巾，為我把沾在臉上的冰淇淋輕輕擦去。

吃完冰淇淋後，我們先回學校放下那些道具和戲服，接著才打道回家。從對話裡頭得知家恩師姐就住在我家的附近，於是我便陪著她一起走到她家的樓下，回去前，她問了一個很奇怪的問題...

「浩銘，如果有一個人願意為你不斷付出，你會唔會反而覺得有好大壓力啊？」她一臉認真地道。

我想了想，但還是不太清楚，便道「唔知啊...」

「嗯，咁唔緊要啦」她說，接著便準備離開了。

但就在這個時候我突然靈光一閃，於是拉住了她的手，並以真摯的眼神看著她道「但有一樣野我好清楚，就係如果有人願意為我付出，無論係咩人，定抑或多定少，我都一定會覺得開心，而且仲會好感激...」

她聽到我的話後，想了想，好像明白了些甚麼，然後便轉身離去了。而我望著眼前這副美麗的背影，心裏剩下的，就只有那份醉人的悸動了...

Sor,頭先訓著左...

如無意外 肥仔太多ff 其實做緊高級兵

兵就兵啦

入伍 批准

留個名再睇

完全係做緊兵

美斯留名

ok lm

做乜係咁話我係兵

係咪得我想肥仔同張申瑤一齊

師姐好明顯收緊兵啦

張申瑤*2

兵

張申瑤

這晚回到家中，我徹夜難以入眠，只要一閉上眼睛，今天跟家恩師姐相處的美妙時光便會立即從腦海中浮現，接著便會越想越興奮，弄得整晚在床上甜絲絲的翻來覆去。一不留神，天空也漸漸變得光亮了，也不清楚自己到底有沒有真正入眠，整晚迷迷糊糊地處於清醒與朦朧之間。
我拖著疲倦的身體回到學校，渾渾噩噩地便過了一整天了。放學後，所有同學們都趕緊離開班房，但我卻累得伏在桌子上睡覺，直到電話鈴聲突然響起才懂得清醒過來...

「喂...」我沉聲道。

「死肥仔，你想溝程家恩丫嘛，而家機會嚟喇」一聽便知道是張申瑤的聲音，她好像有點著急地道。

「吓...？你講咩啊...」我聽得一頭霧水。

「總之你而家快啲死過嚟商場個間麥當勞啦，係咁！」說完她便匆匆地收線了，我還沒來得及問個究竟。

到了商場那間麥當勞，從遠處便看得見張申瑤的身影，她把頭埋藏在餐桌之下，一臉鬼鬼祟祟的樣子，似是正在監察些甚麼。過了一陣子，她便發現了正在門口呆站著的我，她先向我作出一個安靜的手勢，然後再探頭觀察一下動靜，最後才揚手示意我快點走過去。一到了她身旁，她便立即把我的頭按低至餐桌之下，並再作出一個安靜的手勢...

「究竟咩事啊....？」我低聲地說。

她沒有回答，只是以食指往前方指了一指。

我沿著她所指示的方向抬頭一看，意想不到的畫面隨即映入眼簾，張偉文師兄竟與一個女生坐在靠近角落的位置，並甜蜜地相擁在一起，而那個女生，當然不是程家恩師姐...

英超剎科戰後見...

張申瑤先係最好

張申瑤好似好多fans...

因為學姐啲性格太假了
唔使爆佢綠帽啦，直接同瑤瑤一齊

爆佢綠啦，起雙飛

出未😶😶😶😶😶

他們在卡位上明目張膽地糾纏在一起，時而卿卿我我，時而打情罵俏，又時而互相喂食，親熱得仿如情侶，看得我怒火中燒。這個賤男，明明已經擁有家恩師姐這個近乎完美的女朋友，竟然還要周圍拈花野草，可恥！

「喂，肥仔，拎你個電話嚟」張申瑤壓低嗓子道。

「點解啊？」我說。

「梗係用嚟拍片啦，又問埋哂啲on9問題」她不屑地看著我道。

「咁會唔會唔係太好啊...」我說。

接著她便一臉嚴肅地看著我，並道「你究竟係唔係認真想溝女嫁？而家太好機會擺係你面前，你仲同我係到淆底！？你係唔撚係男人嚟嫁？」

「但係...」我還是猶豫不決。

「屌，拎嚟啦」她說，接著便搶去了我手上的手提電話並開始錄影，然後又道「而家就拍低個賤男啲罪證，再send去比女神睇就搞撚掂啦」

看著她興致勃勃的樣子，我也不好意思去阻攔她了，反正這個賤男也應該要受點教訓...

「喂，佢地準備走喇」張申瑤說。

「咁我地點啊...？」我說。

「梗係跟啦！」她說，接著便拉著我的手，趕著去跟蹤他們了。

我們緊緊尾隨他們，保持著二十米左右的距離。我們一路在背後左閃右躲，他們卻在前面卿卿我我，更讓人憤怒的是，那個跟他糾纏著的女生，容貌也長得十分標緻，從校服款式可推測到，她應該是附近一間女校的學生。

他們一路走到商場的露天平台，並坐了在一個難以看見的暗角位置上，可想而知，他們應該準備做一些不太見得光的事情。而我和張申瑤則躲在和他們大慨相距十五米的大型垃圾桶後，從這個位置上我們可以完全清楚地看見他們的一舉一動。

「一陣實有野睇喇...」張申瑤看似越來越興奮，一面拿著手機錄影一面道。

「公眾場所，佢地應該唔敢亂嚟...」我說。

「睇下點...」她說，眼睛卻依然專注在前方。

接著，最期待的畫面果然出現了。張偉文師兄首先探頭觀察了一下四周，眼見四下無人，便開始對那位女生上下其手，他先把鼻子湊近女生的脖子並輕輕吸索了一番，接著右手亦開始有所行動，不斷撫摸著女生的大腿，然後還直接把手伸進裙下，玩弄陰戶，那女生亦有所反應，把雙腿微微張開，再伸手撓著他的脖子，並瘋狂舌吻起來。這些片段亦通通收錄進我的手機底下...

「嘻嘻，佢今次仆街喇」張申瑤一臉得意地道。

「影得清唔清楚？」我說。

「好清楚」她說。

「咁我地快啲走啦，拍左咁耐乜都夠啦」我說，心想此地不而久留。

「我發覺你真係淆底獸嚟嫁喎，小小事都咁驚青，第時點做大事啊？明明最精彩嗰part未開始」她說，依然是一副不願離開的樣子。

「唔係啊，比人發現就麻煩，都係快啲走啦」我一面拉著她的衣角一面道。

「屌！咪撚再扯喇，要走你自己走！」她撥開我的手，一臉不悅地道。

我們就這樣拉拉扯扯地不斷爭吵著，動作和聲音也變得越來越大，最後甚至還忘了自己正在躲藏著...

「喂！你地兩個做咩啊？！」

那是張偉文的聲音，我們被發現了...

繼續

糟糕！偷拍行動穿幫了，要怪就只能怪我們不顧場合，胡亂吵架。我一手捉著張申瑤，準備拔腿就跑，但我們跟張偉文師兄的距離只差十來米，他一個箭步便擋在我們的身前了...

「同學，你地頭先做緊咩啊？」他微笑著道，但這也難掩他心底裡的怒火。

「咁你地頭先又做緊咩啊？」張申瑤挺直身子，擋在我的身前道。

張偉文保持著那強裝出來的微笑，故作平和地道「拎部手機出嚟，刪咗條片佢，我可以當咩事都無發生過」他省掉所有連接詞，仿佛在發號命令一般。

但張申瑤當然沒有理會他，依然是一臉挑釁地道「唔該你分返清楚邊個係莊，邊個係閒先啦，而家好似係我地捉住你啲把柄喎，點解好似你話哂事咁嘅？」

張偉文頓時語塞，在嘴皮子功夫上徹底敗陣下來，眼見再跟張申瑤說下去也只會沒完沒了，於是便轉攻向我...

「肥仔，如果你仲想係話劇團生存嘅話，就即刻同我刪左條片佢」他雙眼狠盯著我道。

那滿是威脅的語氣真的聽得我十分反感，假如他好聲好氣地跟我說話，我還是會老老實實地把影片刪除掉，可是他那份自傲卻狠狠地拖垮了他...

「我話唔到事，要問就問我前面依個女仔」我雙手輕輕拍一拍張申瑤的肩膀道。

他再度轉移視線，並望向張申瑤。

張申瑤假裝想了一想的樣子，接著才緩緩地開口道「答案當然係NO啦...」

「拎部電話嚟！！！」張偉文抓狂了，並開始以武力強搶張申瑤手中的電話。

「放手啊...」張申瑤一面說一面試圖擺脫他的手。

眼見他將要對女孩子使用暴力，我再也忍不住心底裡的怒火，此刻的我要爆發了！！！

我𣊬速擋在張申瑤身前，然後大力抓著他的手，一臉怒氣地盯著他道「唔准打女仔」

我狠盯著他，他也狠盯著我，一場激烈的武鬥，即將展開...

想同各位未訓嘅朋友們講聲：
早抖...

快d打柒佢啦

早抖

時下既學生哥

Come on 加速

肥仔要發威了

又變左打鬥故

all in 張申瑤
師姐太完美喇 睇睇下令我覺得佢好假
仲要係個俾人洗曬腦嘅耶撚添
佢條仔都一樣令人反感

主角幾時減肥

-

鐘唔鐘意？

你出文就最鐘意

肥仔打死佢啦

怒目相交，如箭在弦，我倆各不相讓，一場劇鬥即將一觸即發。

「放手」張偉文說。

「無可能」我堅定不移地道。

「我叫你放手啊！！！」他大聲疾呼，接著便向我一拳揮過來。

我立即反應過來，左手一擋，再看準時機，使出絕招——盧山升龍霸！！！並一拳打在他的肚子上。

我預料這一招會把他擊飛至九宵雲外，但他卻絲毫無捐，站在原地，動也不動。

為什麼？為什麼我的絕招竟然一點效果也沒有？我不敢相信，呆站在原地。

「唔好係度搞笑喇！」他說，接著便使出一記旋風腿往我的身上踢了過來，我側腹硬接一招，隨即往右彈飛，並狠狠跌在地上。這一腳威力很重，痛得我伏在地板上動彈不得。

雖然他的拳頭不是怎樣，但是腳頭卻十分之重，他應該擁有跆拳道的底子，若要戰勝他，就只能盡量與他拉近距離，不容許他有任何起腳的機會。

我忍著痛楚，緩緩地站起身子，再擺出詠春架勢，並道「詠春，王浩銘」

他也重新冷靜過來，擺出跆拳道的架勢，一臉憤怒地看著我道「今日我就收你皮」然後便快速向我衝了過來。

我當然也不敢怠慢，拖著肥胖的身軀向他衝了過去，但想不到他竟有備而來，不讓我有任何拉近距離的機會，跑到半路便跳起身來，騰空向我使出一記飛腿。我完全來不及作出反應，心口硬接一招，立時呼吸困難。他乘著我沒來得及回氣之際，再往我的肚子打出兩記重拳，痛得我隨即彎腰板，怎料他再接連使出一記turning kick，狠狠地往我的左臉上一踢，踢得我在空中轉了個三百六，再重重跌落在地上，嚇得張申瑤也大聲叫了出來。

我大字型躺臥在地上，望著天空，卻感到天旋地轉。他真的很強，我完全敵不過他，無論在任何一方面都不是他的對手。

張偉文走了過來，並往我的臉上吐了一沬口水，接著再以不屑眼神望著我道「死廢柴，你連同我挽鞋都未夠班啊！」然後他再慢慢往張申瑤方向走近...

睇住先，晏啲見

打鬥場面好小學雞

不過幾正

要求男主减肥成功

點解成日叫人减肥

盡哂力...

試下入佢中路

On9肥仔
昅野都未識

張申瑤十分害怕，並一步一步的往後退，但他卻依然不斷進逼，直至把她逼到死角之間，再沒有任何退路，我相信此刻的他，甚麼事情也幹得出來。

「拎部電話嚟...」他露出令人心寒的笑容，對著張申瑤道。

「唔拎啊！唔拎啊！」張申瑤把電話抱在胸前，不斷搖頭道。

「你唔好以為我唔敢打女人啊！」他說，接著便一手扯著張申瑤頭髮，並用力往右拉扯。

「好痛啊...放手啊！」張申瑤一臉痛苦地拼命掙扎著。

此刻的我依然躺在地上，動彈不得，全身痛得奄奄一息，眼見情況越發危急，卻甚麼事情也做不到，我痛恨這個沒用的自己，我要保護張申瑤，我無論如何也要保護她！！！

「放開個女仔！！！」我躺在地上大聲道。

張偉文停下手來，把目光轉向我道「你再講多次...」

我用盡全身力氣，慢慢地站起身來，並喘著氣道「唔准掂個女仔...」

「你去死啦！！！」他大聲咆哮，並失控地向我衝了過來。

但現在的我已失去任何還擊之力，接下來就只有捱打的份兒。他先往我的右臉上來了一記重拳，接著又在我的胸口和肚子上各打一拳，最後再來一記旋風腿，一腳把我踢飛至張申瑤的身前，痛得我叫苦連天。

此刻的張申瑤已哭成淚人，她跪坐下來，緊緊抱著我的頭道「嗚嗚...唔好再打喇...」

我伸手摸了摸她的臉，並道「我無事...」

她立即捉著我的手，並緊緊貼在自己的臉上，一面搖頭一面道「算喇...刪左條片佢啦...」

「唔得...我地唔可以屈服...」我不願放棄。

「你打唔贏佢嫁...放棄啦...」她按著我的身子，不讓我再站起身來。

「未必...」我說，並示意她把耳朵湊近我的嘴邊。

我悄悄地在她耳邊說了一句話，她聽見後便哭著點頭示好，並道「好...我應承你」

「真係...？」我說。

「嗯...」她說，並再用力點一點頭。

「好！」我大叫一聲，力量從身體內不斷湧現，我的小宇宙又要再度爆發了！！！

我重新站起身來，吐一吐口內的血水，再把散亂的頭髮通通住後梳。

「Round two」我充滿自信地看著張偉文道。

「屌你老母！！！」他失控咆哮。

再來 打飛佢然後扑嘢

咁撚似柯柏文俾人一野踢中個口之後一野噴粒縲絲之後再反擊咁

呢個位停

又係應承左比條under嘅套路？

仲有力打

live!

肥仔減肥時間

例牌野，三點半前有文

感謝巴打

肥仔既春天

爆肝未

打贏有閪屌 王浩銘專屬激將法

我們彼此以全速衝向對方，短兵再度相接，一連便過了二十多招。他一拳轟落我的胸口，我又以一掌作還擊，互相搏掌之下雙方都捱了對方十多拳。最後他以一記穿心腿再度拉開了彼此之間的距離。

我回一回氣後發現，我的五感觀變得比平常更為敏銳，集中力經已提升至一個極點。

但他並沒有給我太多的喘息空間，便再度向我急攻過來。我屏息靜氣，仔細觀察，竟然彷佛洞察到他下一步的動作，我知道，他接下來將會以右腳攻向我的側腹，於是我立即搶先一步，在他出腳的軌跡上以右腳一蹬，硬硬生把他的招數攔截下來，他痛得立時彎下身子，按著自己的右腿叫苦連天。

太利害了！我剛剛使出的便是從詠春招式演化出來的截拳道，那是李小龍先生的畢生絕學，我卻竟然在打鬥中自己領悟了出來，太奇妙了！

張偉文當然不會這麼輕易便被打敗，他重新站穩身子，擺起跆拳道的架勢，感覺比剛才多了一份沉著和冷靜，看來他也認真起來了。

他先作勢以左腳佯攻，接著突然轉身以右腳使出turning kick。但剛剛領悟了截拳道的我已今非昔比了，他的每一個動作，在我眼中也猶如定格重播。我伸出右手，以一記俐落的手刀狠狠打在他的右腳上，接連再使出一招地堂腿攻住他的重心腳，把他踢得四腳朝天。

「好嘢，贏咗！」張申瑤興奮地歡呼。

沒錯，勝負已分，他已沒有任何反擊之力了。我慢慢步向他，準備對他使出最後一擊。

「對唔住，放我走啦」他坐在地上，雙手合手，並向我求饒道。

「無可能！」我看著眼前這張卑鄙無恥的臉，心裡面的怒火就無法平息。我抓著他的衣領，準備以一記重拳來發洩出一切心頭之恨。

「如果你打傷左我，你覺得Bernice會開心咩？」他卻以一記說話刺穿了我內心的弱點，令我遲遲未能下手。

「肥仔，唔好心軟啊！」張申瑤朗聲道。

但我依然十分猶豫，腦子內不斷浮現出家恩師姐傷心痛哭的畫面。

「家恩師姐會...唔開心...？」我說，聲音卻抖震著。

「係啊，仲會喊得好犀利添」張偉文接著說。

「喊得...好犀利...？」我說。

「係嫁，所以我地都係握手言和，之後當咩事都無發生過啦」他說，並向我伸出右手。

「死肥仔，唔好啊！」張申瑤試圖阻止我。

但太遲了，我已經把右手慢慢伸向他了...

「好師弟」他說，並握著我的右手。

怎料他的臉色突然一變，乘著我鬆懈之際，把我一手拉倒在地上，他卻以我的身體借力，快速地站了起來。

「白痴仔！你真係蠢過隻豬啊！哈哈哈！」一面說一面以全速往張申瑤的方向衝了過去。

他的目標，是手提電話...

變左打鬥故

想同各位未訓嘅朋友講一聲：

你爆肝未啊！

你唔出到打完呢場交既話就爆啦！

屌你做乜鳩

Sorry 我返夜ga

出快d會好d

睇埋文先訓

爆條撚，人在英國，夜晚7點幾仲好天到仆街，太陽仲未落山
快撚啲出文啦仆街

完全唔知個故嘅主線係乜
講愛情，你唔係講得深入
你個題就話「食」女同「甜」，又唔見得你有「食」女，甜亦少到同冇一樣
你話主要係打鬥嘅話，你的確係講得幾多，但如果係咁你個題做乜鳩改成咁

其實我作為讀者都係就你努力嘅

[真係新手]想變矇面超人?其實唔難(少甜)

[真係新手]想變李肥龍?其實唔難(少甜)

多謝你嘅見意，我會諗諗佢

Btw又話棄故？

哈佬

不消一秒鐘，張偉文便已經走到張申瑤的身前，他一手抓著她的手臂，並強搶了她手上的手提電話，最後再把電話往街外一拋。
啪！
清脆的一下聲響傳入耳中，電話粉身碎骨。

「哈哈哈！你地兩個蠢才，實在太天真喇，而家已經無哂證據，最後贏嘅人都係我張偉文啊！哈哈哈！」他大笑著說。

豈有此理！我居然被他的三言兩語弄得驚慌失措，方寸大亂，最後還拖累了張申瑤，我真的是太天真了。

我以愧疚的表情望向張申瑤，她回望著我，卻表露出一臉遊刃有餘的神色，難道她還有甚麼後著？

她抬頭望向張偉文，嘴角微微往上揚，一臉嘲諷地道「而家天真嗰個好似係你喎...」

張偉文聽見後頓時臉色一沉，並以抖震著的嘴巴開口道「你話...咩話？」

張申瑤輕笑一聲後，又道「我已經一早send咗條片去我部電話度做back up喇，就算你掉咗個死蠢部電話落街都一樣消滅唔到啲證據。所以你話喇，究竟而家係邊個天真啊？」

張偉文立即全身顫抖，並大喝一聲「你地竟然敢玩我！！！」然後再度發狂地衝向張申瑤。

但這時候的我經已重新站起身來，我立即使出終極奧義——盧山龍飛翔！！！以身體直線型衝撞向張偉文，他立時被我撞飛至宇宙天邊。
呯！
一聲巨響，他降落在二十米外的大型垃圾桶上，弄得滿身垃圾，動彈不得。

這次真的結束了，他已失去所有還擊之力。此時他的女伴才站起身來，然後慢慢走到他的身邊，嘗試把他從垃圾堆中拯救出來。

「唔好掂我！」張偉文沒有領情，大力拍走了那女生的手，然後便逕自逃跑了。臨走前還大聲對著我們說了一句「你地睇住嚟啊！！！」

那女生望著他逃跑的身影，顯得一臉無奈，接著她走了過來，對我們鞠一鞠躬，說了聲不好意思，便緊隨他的背後離開了。

看著他們的身影都漸漸從樓梯間消失，我立時鬆了一口氣。正當我準備轉身跟張申瑤慶祝的時候，她卻已經在背後緊緊擁抱著我...

夠唔夠老套先？

磨牙

1212繼續出文啦

mpre

More

摸牙！！

想知係耳邊講左咩紅色

"今日條底係黑色"

我買左套好性感既泳衣呀

而家好似係我喺佢耳邊講野喎，買乜野性感泳衣啊

樓主係咪真係識一個咁既基督徒？程家恩嗰部分好真實，其他就當然好假

有聲

樓主有文未呀 打完交就好扑喇

加甜

「大話精...」她的臉頰緊貼著我的背部道。

我沈默。

「大話精，大話精，大話精！」她從背後環抱著我，但礙於那圓圓的大肚腩，雙手只能及至我的腰間。我緊緊捉著她的雙手，保持不語，直至她把心內的情緒全部抒發。

「你明明應承過我，以後都唔再冒險嫁...」她的聲音從硬朗變得溫柔。

「對唔住...」我慚愧地道。

「唔睬你啊...」但她卻把我抱得更實更緊。

我輕輕撫摸著她那對纖纖玉手，卻突然發現她手背上有一寸淺淺的傷口，於是我馬上轉身，再捉著她那受傷的手，焦急地道「幾時整親嫁？」

「可能頭先條友嚟搶電話嗰陣，唔小心比佢啲指甲𠝹親...」她好像不以為然地道。但是我卻十分緊張，二語不說便把她拉到暗角的長椅上，並叫她馬上坐下來。

我蹲在她的身前，捉著她的手道「如果有細菌感染就麻煩喇」接著便從背包內拿出水樽，打開瓶蓋，再慢慢為她沖洗傷口。

「噗！你洗唔洗咁緊張啊」她微微失笑地道。

我沈默，只顧專心一意地為她處理傷口。

此刻的我十分怪責自己，並認為張申瑤的傷是因爲我的過失所引致，若我不是誤信歪言，她的手便不會受傷，是我沒有好好保護她。接著越想便越氣自己，憤怒的心情也通通寫在臉上。

「唔好再怪責自己喇，我亦都從來無怪責過你...」張申瑤低頭看著我道。

我停下手上的工作，微微抬起頭仰望著她。

她輕輕撫摸著我的臉頰，以溫柔的聲線微笑著道「正正因為有依份天真，先至會有而家呢個你丫嘛...」

聽到這句話後，我的鼻頭頓時一酸，壓抑已久的情緒在𣊬間爆發，忍不住痛哭了起來。

張申瑤把我的頭輕輕埋在她的大腿間，並一面撫摸我的後腦勺一面道「傻仔，無事喇」

「嗚嗚...」我依然痛哭著。

「喊成咁，係未唔洗要獎品啊？」她說。

獎品！？對！我還未領取我的獎品，必須馬上重新振作！我立即收乾所有眼淚，並抬起頭來，一臉精神地看著張申瑤。

「獎品...？」我說。

「係啊...」她說。

「而家...？」我吞了吞水。

她沒有回答，只是輕輕咬著下唇，一臉誘惑地看著我，然後慢慢把裙子住上拉...

無啦啦又有獎品

唔係咁就完啦

次次係依啲位停

係啊，所以唔明點解其他人會覺得程家恩個性格好假，明明個個女基督徒都係咁上下...

我覺得張申瑤係你FF出黎
程家恩係有呢個人但佢根本無搵你

講到我好撚毒

其實個故有幾多係真

三點半前會有多篇，睇你等唔等到喇

屌你啦 由你開post屌到而家 真係棄故咪好似養便宜仔咁 你快d加速添啊肥仔

依啲嘢最好都係留返比你自己感受

同埋加甜

一日一更 唔係你會爛尾咖

姐係點？

期待期待

訓前留名好正

第一時間都係諗起呢句

三點半

「如果打得贏嘅話，我想奶閪窿啊...」

這就是我剛剛奄奄一息的時候，在張申瑤耳邊所說的話。

自從上次她在我面前誘惑地脫下內褲後，我就一直很想開發她的陰戶，現在機會終於來了，我必定要大快朵頤！

她慢慢把校服裙沿著大腿往上拉，直至看得見那條紫色厘士繩結內褲的蝴蝶結。看著這對纖細誘人的大腿，不禁讚嘆了一下上帝的巧奪天工。

她緩緩地把手伸向內褲左邊的繩結，再以左手的母指和食指輕輕抓著繩索的邊緣。我吞了吞水，知道精彩的畫面即將來臨。

接著她便以纖幼的手指把繩索輕輕一拉，繩結隨即解開。她再把內褲徐徐地住下推，直到右腳的大腿與膝頭之間，內褲便自然地迅速跌落地上。我馬上拾起地上那條紫色厘士繩結內褲，並把鼻子湊近，然後用力一索，果然是那份熟悉的味道。

她暫時不讓陰戶表露在我的眼前，輕輕把裙子的前端按著，再慢慢地把大腿張開，直至雙腳都放在長椅上形成一個M字型。現在的她臉頰微微泛紅，略帶害羞的表情，不敢正眼望向我。

「嚟...得未...？」我緊張得聲音發抖。

「嗯...」她害羞地點了點頭，慢慢放開按著裙子的那雙手。

我輕輕磨擦雙掌，為它們帶來一些暖意。準備好後，才慢慢把手伸向張申瑤的裙子，抓著校服裙的邊角，一氣呵成地把裙子揭了開來，鮮嫩的陰戶瞬間呈現眼前。

好美。這是一塊左右均等，形狀優美的陰戶，兩片粉紅色的陰唇微微往外翻，一小撮的陰毛垂掛在最頂端。

這塊美妙的陰戶讓我再也按耐不住，我要開動了！我先把鼻子湊近過去，並用力一索，一陣女孩子的尿騷味立即傳來，接著我再以食指和母指把兩片陰唇輕輕翻開，然後便伸出舌頭，從上而下用力一舔，她立時全身一抖，並發出淫蕩的叫聲。我立即成勝追擊，開始不斷舔䑛著她的陰戶，時而上下撥弄，時而住陰道內打轉，弄得我滿嘴都是她的愛液。我輕輕擦一擦嘴，望著那片濕潤的陰戶，奶白色的愛液不斷從陰道內滲出，看來她應該是個分泌量特別多的女孩。

回氣過後，便要住她的陰蒂發出攻勢。我以右手母指把擋著陰蒂的肉壁往上拉開，經已微微脹大的陰蒂毫無保留地呈現於眼前，這是女孩子最私密的地帶，亦是她們全身最敏感的一個部位。我先以舌尖輕輕一點，她便興奮得全身抖震，我再用力一舔，她便立即大聲叫了出來，讓我精神為之一振。我以舌頭不斷在她的陰蒂上8字型打轉，時而加快速度，時而又放慢腳步，弄得蕩聲四起...

「啊啊...快啲啊...好正啊...啊啊」她緊抱著我的頭顱，拼命呻淫，差不多達至忘我境界。

我乘著她的叫聲加快舔舐的速度，甚至弄得頭顱也左右搖擺。

「啊啊啊...係依到啊...嚟喇...嚟喇...啊啊啊啊啊」她高潮了，全身抖震，並瘋狂地發出淫蕩的叫聲。她不間斷地全身抽蓄，明明平靜了，卻又突然抽蓄一下，接連維持了大概四至五次，才真正平伏下來。
高潮過後，她全身累透了地坐在長椅上，一臉餘溫猶存的表情。

但是我卻覺得她還未有完全滿足，我還有辨法把她弄得更舒服。我瞬速地站起身來，把她一手抱起，然後立即轉身坐上長椅，接著再把她的身子反轉並放在大腿上，最後再把她的雙腿M字型打開。

「做咩啊？」她把頭擰向我，一臉驚訝地道。

「嘲吹！」我說。

沒錯，我現在就要把她弄至嘲吹！

想同各位未訓嘅朋友們講一聲：

其實晚晚咁夜訓為乜呢...

冇夜訓，啱啱起身。

冇夜訓，係英國仲係好早姐

冇夜訓，岩岩收工番屋企姐

OT完

啱啱起身

早

jed

Live左

我左手環抱著她的腰間，右手開始在她的陰蒂上不斷打圈圈。她輕輕咬著食指，並低聲發出「嗯嗯嗯」的呻吟聲，一臉享受的表情。

我再慢慢提升打轉的速度，並用力按壓著她的陰蒂。她越來越興奮，呼吸開始變得急速。眼見她滿臉通紅的樣子，我知道她差不多要再來一次高潮了，於是我發揮體內的小宇宙，再度抬高撥弄的速度，把右手變成了摩打手，以高聲速磨擦著她豆大的陰蒂，甚至彷佛看得見一點點的火花...

「啊啊...啊」她大聲呻淫，雙手緊緊抓著我的大腿，不斷扭動身體。

我把她抱得更緊，並作出最後衝剌。

「啊啊...唔好啊...停啊停啊...啊啊啊！」她再一次高潮，全身抽蓄，下體不斷噴發出透明色的尿液，彷如球場上的自動灑水器，一噴一收，又噴又收。

成功了，我終於把張申瑤弄得失禁嘲吹了，雖然右手很累，累得像剛做完一百下掌上壓一樣，但滿滿的成就感卻把一切掩蓋，此刻的我，非常滿足。

張申瑤在我的身體上不間斷抽蓄，那是高潮過後的餘溫，直至過了差不多一分鐘，她才真正平伏下來。她全身無力地攤坐在我的身上，一臉滿足的樣子，然後再慢慢伸手撫摸著我的臉頰，嬌嗲地說「衰人，搞到人地咁舒服...」

「舒服就好喇...」我說。

「你啲手指好粗，摔得我好爽...」她說。

「咁...仲想唔想要...？」我說。

她沈默，但卻害羞地點了點頭。

這日，我以肥短的手指，讓她足足高潮了七次...

人工過五萬？

幾時有得。。。

插

唔夠 褲都除埋

巴打又係係英國

接下來的一個月裡，日子都過得相當忙碌。聖誕夜將至，話劇團的彩排漸漸變得越來越緊密，幾乎每一天也要排練至夜晚才會結束。

我沒有把張偉文的偷吃影片傳送給家恩師姐看，一方面我害怕她會接受不了，幹出甚麼愚蠢的傻事。但令一方面，我更怕她會不以為然，甚至覺得我枉作小人，從此討厭了我。張申瑤話我是宇宙級大笨蛋兼無膽匪類，但也沒辦法，我也有自己的考量。
至於張偉文方面，也沒有對我怎麼樣，他就好像把之前的事情當作沒發過的樣子。可能他知道我沒有把他的罪證竊露出去，總之，一切如常。

我跟張申瑤在這段期間，依然保持著一種十分微妙的關係，她總是時常在我的身邊出現，又不時會打電話來，要我幫她處理一些不斷糾纏著她的顧客。次數多了，讓我開始覺得有點煩厭，但最終還是放不下心來，怕她會有甚麼危險，想一想，便立即趕去幫忙了。

很快便到了學校舉辦的聖誕夜，話劇的彩排亦進行得十分順利，每位演員也信心十足，準備在舞台上大幹一番。臨出場前的一刻，我在後台十分緊張，不竟是第一次上台表演，弄得我臉色也有點發青。

家恩師姐似是發現了我緊張的神色，於是便走了過來，拍一拍我的肩膀，再捉著我的手道「好緊張？」

「嗯」我說。

「Casting all your anxiety on Him because it matters to Him concerning you.」

「吓...？」我一頭霧水地道。

「你們要將一切的憂慮卸給神，因為衪顧念你們。彼得前書，五章七節。」

「姐係點...？」我說

「唔好緊張，神會眷顧你」她以水汪汪的大眼睛看著我道。

「ok...」我說，並以抖震的手擺出ok的手勢。

這時舞台上傳來主持人的聲音「好！而家輪到基督話劇團為我地表演，《大衛與巨人歌莉亞》」

「加油！」家恩師姐大力拍了一下我的屁股道。

「嗯！」能夠得到家恩師姐的支持，我立時信心十足。

來吧！古以色列的粗壯松樹，現在你要大發神威了！

做樹真係好搞笑

幾時先食張申瑤

新讀者留名
支持 快啲破處

乜真係有sd到條片畀自己，唔係鳩噏

我都以為係

一踏上舞台，便立即感受到台下過千名觀眾所帶來的那份濃烈的壓迫感，讓我不禁冒了一身冷汗。但隨著演出持續進行，觀眾們越發投入，笑聲，掌聲，歡呼聲不斷此起彼落，我慢慢開始感受到，原來在舞台上表演是一件這麼美妙的事情。

觀眾們的反應十分之好，不得不承認張偉文確實擁有著非常優秀的音樂才華，每首經過他重新編制的歌曲，觀眾們都聽得如痴如醉，難怪家恩師姐會這麼迷戀他。而我亦有發揮出作為樹木的一點作用，可能是因爲身型肥胖的關係，每次出場也弄得觀察們笑聲不斷，為整個演出帶來更多幽默感。

最後大衛以石頭擊敗了巨人哥莉亞，演出亦同時完滿結束，所有台前幕後的工作人員亦同時出來接受觀眾們的熱烈掌聲。這時候在我身旁的剛巧是家恩師姐，我們有默契地牽著對方的手，再對觀眾們報以一個至真至誠的鞠躬。抬起頭時，望向家恩師姐，看著她的眼淚慢慢從眼眶滲出，最後在臉上畫出一道深長的淚痕，弄得我不禁鼻頭一酸。家恩師姐這時候亦抬頭望向我，她輕輕以母指抺去臉上的淚痕，再對我展現出一個比煙花還要燦爛的笑容。

此刻的我知道，無論怎樣，我都會一直喜歡你，直到永遠，阿們。

咁搞笑？係未我寫得1999？

我以為條女吹水大鳩人啫

如果我想擺篇野上紙言，應該歸入咩類型好？

喪屍

重複左

要正張申瑤啦
家恩師姐 不了

回到後台，所有團員們都慶高采烈地互相祝賀對方，也有不少人走了過來跟我說話，說我演出得十分好之類的。但現在的我卻只想跟家恩師姐好好聊一會，想跟她分享剛剛在舞台上的感受，想跟她說一下觀眾們帶給我的感動，還有還有，必需要衷心地跟她說一聲謝謝，因為是她鼓勵了我，令我能夠再一次鼓起勇氣，突破自己的舒適區。

我瞬速脫下戲服，開始尋找家恩師姐的身影，但環顧整個後台，也看不見她的足跡。難道她剛剛沒有進入後台便直接離開了？於是我便出發到音樂室找找看。

但一踏出後台，第一時間看見的卻是張申瑤的身影，她背身倚在走廊的欄杆上，似是已經在這裡等了很久的樣子。她發現了我，便立即一臉高興地走了過來...

「肥仔！」她說。

「係...」我說。

「你想笑死人咩？我從來無見過一碌好似你咁笨柒嘅樹囉」她嘲諷著我說。

「哦，是但啦」我敷衍著說。

「一齊走？」她說。

「唔喇」我說，心裡卻急著去找家恩師姐。

「咁不如一齊去食消夜？當係慶祝你演出成功」她說。

「唔喇，下次先啦」我說，接著便準備離開。

「喂，我請你喇，唔係咁唔俾面呀？」她拉著我的衣角說。

「都話下次先咯」我有點不耐煩地道。

「無下次喎，本小姐唔係成日請人食野嫁啵」她說。

「咁就算啦，我趕時間」我說，接著便推開她離去了。

「喂！肥仔！」她在背後大喝，但我沒有再理會她，還是快速踏上樓梯，滿心期待地去尋找我的家恩師姐。

屌你老母死肥仔

仆你個臭街，柒頭肥仔，鬼唔望你不舉！

lm 等見到師姐俾師兄摷𡁵

皇天擊殺肥仔

苦苦地爬了六層樓梯，才終於到達了音樂室的樓層，但今晚卻和往常不一樣，走廊上沒有傳來家恩師姐悅耳的鋼琴演奏聲。再慢慢走到音樂室的門外，更感受到一份不尋常的寂靜氣氛，難道家恩師姐不在裡面？

我稍稍地從門上的四方形玻璃窗窺視進去，卻發現裡面潻黑一片，但仍然可以依稀看見家恩師姐瑟縮於鋼琴後的一角。她坐地上，背靠著角落，抱著腿，把臉頰埋藏在大腿之間，並散發出一陣極其憂鬱的氣圍。我敲一敲門，見她沒有回應，便自行把門靜靜打開。

「家恩師姐...？」我站在門口輕聲呼喚。

她依然沒有回應，甚至可以說是一點反應也沒有。於是我輕輕關門，再慢慢走到她的身旁，搭著她的肩膀，並蹲下身來道「無事嘛...？」

「嗯，無事...」她沒有把頭抬起來，並壓低著嗓子說。

這明擺著是有事發生了！只是她不說而已。我開始有點焦急，又道「係未發生左啲咩事啊？你講出嚟睇下我幫唔幫到你...？」

「真係無事...你返去先啦...」她還是以強忍著淚水的聲線在說話。

但就在這時候，我卻發現了在她纖幼的手臂上有一道深深的瘀痕。本來她的皮膚就很白嫩，所以那道瘀青便更加明顯。

我立即捉起她的手臂，並道「點整嚫嫁？」

「撞到...」她顫著聲音，嗚咽著說。

「係未有人打你啊！？」我焦急，導致聲音變大。

「無啊！無啊！」她拼命否認，卻越哭越利害。

「一定有！」我大聲說。

「真係無啊！」她終於把頭抬了起來，淚留滿面，泣不成聲。

我立即輕輕抓著她的額頭，並仔細觀察她的臉頰，竟發現嘴角和左額上也各有一道傷痕。真是豈有此理！究竟是誰把家恩師姐弄成這個樣子！

「邊個打你！？邊個啊！」我失控地咆哮著說。

這時候門口卻突然傳來一個聲音...

「係我打嫁，咁又點啊？」張偉文側身倚著門邊，以挑釁的聲線道。

是他！這個渣宰！我現在就要殺了他！！！

想同各位未訓嘅朋友們講一聲：

I love you...

得閒幫手推下post，見到你地留言我會好開心

文呀 甜呀

推下

I love you too

Push 中二得黎好正

睇到好唔gur

皇天擊殺個食屎狗

打佢老母

打柒佢啦仲諗?

竟然拒絕張申瑤，肥仔快d收皮

煮好晒上埋碟送上門都唔食, 肥仔係咪低能架

理得個師姐，去同張申瑤撑枱腳好過

成班友係咁批鬥我肥仔

樓主個名同我同學好似

你同學叫咩名？

出嘢啦！

你地有無話最鐘意邊part?

奶張申瑤嗰閪

唔鍾意死肥仔剩係識係到諗家恩師姐
一d都唔諗張家瑤
就好似Re既蕾姆咁
一野為人人地無諗自己

依個發展幾好 繼續出落去

正當我準備衝過去把他暴打一頓之際，家恩師姐卻死命拉著我...

「嗚嗚...唔好啊...」家恩師姐捉實我的手，嗚咽著說。

看見她泣不成聲的樣子，便越發憤怒，我大聲怒道「點解！點解佢可以咁對你！點解！!」

張偉文聽見後，卻輕挑地說「佢係我女朋友，我鐘意點對佢就點對佢，慘不過佢又俾我打極都唔走啊。咁你又有咩權利去過問呢？死肥仔」

不知所謂！這個人渣，禽獸不如！

「啊！！！」我用力撥開家恩師姐的手，失控地往那個人渣的方向衝過去，並一拳打在他的臉上，他立時應聲倒地。但當我正準備過去把他痛毆一頓的時候，家恩師姐卻擋在我的身前，並一手擁抱著我...

「唔好打...唔好再打喇...」她環抱著我的腰間，全身毫無保留地緊貼著我，使我瞬間冷靜了下來。

此時張偉文慢慢站起身子，單手按著臉頰道「哈哈，打我啦，頭先唔係好勇咩？我就企定定係度比你打，過嚟丫！」

我低頭望向家恩師姐，她把臉頰埋在我的胸膛，全身顫抖，一面搖頭一面呢喃著「唔好啊...唔好啊...」

張偉文又道「垃圾！咁容易就俾女人影響到，不知所謂」接著更走了過來，侮辱地拍了一拍我的臉頰，並道「收皮啦，食屎狗」

「Raymond!」家恩師姐大喝道。

「死廢柴」他對著我說，接著便挑釁地一面攤開雙手，一面倒著走地離開了。

他離開後，家恩師姐卻依然把我緊抱著...

「對唔住...」她說。

「點解...？」我說。

「我知你好𡃶我，但我同佢之間嘅事，都係留返比我地自己去解決...」她又再度落淚。

「嗯...」我說，並輕輕撫摸著她的後腦勺。

冷靜過後才發覺，這時候的她全身緊貼著我，貼得甚至感受到她的胸部和陰戶的線條，她在我胸懷內一呼一吸，那迷人的氣息，刺激著身體內的每一寸神經，導致我的陰莖慢慢脹大了起來。

她似是感覺得到腰間被硬物所頂著，於是便慢慢抬起頭來看著我，弄得我一臉尷尬，但在這個真摯的時刻，卻又不好意思把她推開...

「Sorry...」我滿臉通紅地說。

「唔緊要...」她好像不以為然地道。

「你都係放手先啦...」我還是不好意思讓堅挺的下體一直頂著她的小腹。

「唔洗怕醜，正常身理反應...」她說。

「但係...」我說。

接著她輕輕索一索鼻子，並說出一句意想不到的話...

「我幫你整出嚟...」

吓！？

無計，肥仔係一把痴心情長劍...

四百正評不是夢！

哇咩事，做咩咁快
整佢出黎
唔好停

啲女人真係幾奇怪
佢地完全唔明
其實扯旗真係好普通
唔一定下下扯都要射出黎嘅

四百喇 寫多幾篇啦

日子近了

文呀，加速啦

我屌！劇情太犯駁啦！耶撚點會咁隨便呀！！

還沒來得及反應，家恩師姐便已沿著大腿一直撫摸到我堅硬的陰莖上，然後再輕輕一握，我立時全身僵直。接著她便把我按下至鋼琴椅上，自己則單膝跪上鋼琴椅，單腳踏在地上，而手上依然握著我那勃起的陰莖...

她慢慢湊近我的耳邊，溫柔地道「放鬆...」

我立時全身一軟，一陣酥麻的感覺滲透全身。

她以熟練的手法解開褲子上的拉鍊，再伸手往裡面一探，便從內褲裡把整條陰莖掏了出來...

「好粗...」她說，接著再從下而上輕輕撫掃了一遍我的陰莖，弄得我頓時一抖，起了一身雞皮疙瘩。

不竟我還是一名處男，第一次被別人觸摸勃起的陰莖，對象還要是渴望已久的夢中情人，此刻的我，腦袋完全是一片空白。

她開始以下手撥弄我的陰莖，那種感覺比起自慰時充實得更多。接著她開始親吻我的脖子，並慢慢加快撥弄的速度，包皮不斷磨擦著陰莖，讓我舒服得不禁呻吟了起來...

「好爽...啊...」

「舒服就好喇...」她說。

接著她改用上手來為我手淫，並開始以舌頭在我的脖子上打圈圈，讓我的身體再度進入僵直狀態。然後她再度提升手淫的速度，還在上下撥弄之間以手掌磨擦我的整個龜頭，一陣快要射的感覺立時湧現...

「射喇...射喇...」我呻淫著說。

「射啦...射啦...」她說，接著再度提速，並濕吻著我的耳朵，更把舌頭伸進耳洞打轉。

「啊...啊...啊」我大叫著，並把所以射液從體內毫無保留地噴射出來...

就連五分鐘，也撐不過去...

耶撚唔扑野，但覺得打飛機含撚玩屎眼就無問題

跟住比仆街張偉文影晒

文呢 咁快live左

係

唔啦，人都走左咯...

live左

樓主食哂兩條女

基督徒熟練含J

邊有含

咩係上手下手本青頭仔唔明

看著家恩師姐的雙手和校服上都沾滿了我的精液，我並沒有感到任何滿足或成就感，反而卻被一重滿滿的罪疚感所包圍，覺得自己把天使給污染了。

但家恩師姐依舊親切如惜，微笑著說「好多啊，頭先係咪谷得好辛苦？」接著便跪了一來，從旁邊拿來紙巾，替我把陰莖清擦乾淨。

「嗯...」我說。

「成日谷住對身體唔好嫁...」她一面細心地為我清潔陰莖，一面道。

「都係嘅...」我說。

「而家係咪舒服好多？」她說。

「嗯...」我說。

「咁就好喇」她說。

但不知怎的，有種奇怪的感覺，我覺得她替我手淫的過程裡，並沒有帶著任何一種愛或情慾的表現，她就好像單純地為我提供協助，就如同扶老人家過馬路一樣，只是純粹出於一片善心，為別人解決煩惱。這種感覺讓我有種說不出的不暢快，這並不是我所追求的性與愛...

接著她從背包裡拿來了濕紙巾，再伸手把我陰莖內殘留的餘精全部擠壓出來，最後便用濕紙巾把我的龜頭擦得閃閃發亮，差點以為可以反射出自己倒影。

清潔完畢後，她便坐到我的身旁，把頭輕輕倚在我的肩膀上，合上眼睛，彷彿要細心享受著這個寧靜的夜晚...

「多謝你...」她小聲說。

「點解...？」我說。

「因為你好𡃶我...」她說。

「一般啦...」我說。

「你對我好溫柔，仲好體貼，每次我有咩唔開心，你都會係我身邊陪住我。但Ray...Raymond佢從來都唔會好似你咁對我...」她說著說著，嗓子就硬起來了。

家恩師姐跟張偉文在很小的時候便經已認識，他們的父母都是同一個教會的教友，而且十分之要好，因此他倆從小就在一起，直到現在。

「細個嗰陣佢對我好好，但係除左佢之外，就唔比我同其他小朋友玩，可能佢佔有慾比較大。到開始大個少少，佢發脾氣嗰陣就會打下我，打過一次之後，就開始越打越多，到而家我已經習慣左。但係只要唔激嬲佢，就無事嫁喇...」她說。

但這是甚麼鬼話？我完全接受不了，從他一生氣便打人那一刻開始，就反映出他的人格是絕對有問題。你不能夠說出任何理由，嘗試去把傷害別人合理化。

「點解唔離開佢...？」我說。

「我同佢嘅關係太深厚，佢就好似我嘅家人一樣，係永遠分唔開...」她說。

看著眼前這個可憐的女孩，我的心裏有許多說不出的感受，但唯一知道的，便是我喜歡她，我要把她從惡魔的手掌內拯救出來。我要變強，要變得很強，甚至能跟張偉文分庭抗禮，讓家恩師姐可以重新選擇我。因此，要打倒現在的我，變成一個完美無瑕的帥哥。

我要蛻變，我要減肥了！！！

正手同反手？

終於都有決心要減肥！

都差唔多啦

俾張偉文屌到變牛肺啦，仲女神

一黎就幫你打飛機都唔仲醒少少

要嘗試代入返去角色心理，程家恩嘅感覺係好似見到你有粒暗瘡，順便幫你吱咗佢咁...

師姐咁開通嘅

如果我係社企出黎就會咁諗嘅

啲女會唔會就係鐘意佢肥

點解我遇唔到啲一扯就幫我打出嚟嘅女

成廿頁一條女都無屌過都話甜

果然要減肥了

點樣感受到個陰戶

book已mark

仆街，live左

下下都一扯就打出黎
會好撚辛苦

出文未

與其去踩低別人來抬高自己，倒不如努力奮鬥讓自己成為人上之人，這是在網上抄下來的金句，我甚至把它貼在牆上來警惕自己。因此最後我還是把張偉文的罪證徹底刪除掉，亦當作是保護那位同樣被拍進影片內的無辜女孩。

自從那天過後，我便開始積極投入瘦身計劃，整個聖誕節假期裡不斷做運動，每天早晚各跑十公里，半夜再到屋院會所裡的健身室做器械運動，總之就要在最短的時間內燃燒最多的體重，我甚至每天只喝清水和吃蔬菜，五點半過後更停止進食，這樣對我這個平時一日七餐的究極肥子來說簡直是煉獄，但為了家恩師姐，無論什麼難關，我都必定要刻服過去，王浩銘，你行的，衝啊！！！

經過十八天的地獄色減肥，我的體重由原本的220磅，減至現在140磅，而且滿身也是猶如鋼條般的肌肉。我在健身室的鏡子前望著這個全新的自己，再摸摸小腹上那八塊結實的腹肌，果然，「肥仔都是潛力股」，加上我本身那接近180cm的身高，現在的我，經已變成一個徹頭徹尾的超級帥哥。所以我在此正式宣布，減肥計劃成功！

收拾好所有東西後，便從屋院的健身室回到家裡，一踏進家門，爸爸就以一臉驚訝的神色凝視著我，但我十分肯定這他是偽裝出來的...

「Daddy...」我說。

「你邊位？」他說。

「你個仔？」我說。

「我個仔十二歲個陣，匿埋喺房打飛機打到嘔白泡死撚咗啦」他還在演。

「咁我喺邊個？」我說。

「我老婆包養嘅小白臉...」他說。

「痴撚線！」我說，接著便逕自走回房間了。

回到房間，我打開了那個關閉了足足十八天的手提電話，第一時間便看見張申瑤給我打了一千二百通的未接電話和二萬五千個手機短訊。家恩師姐亦打了三通電話和傳了六個短訊給我。看來明天要跟她們好好地道歉了。我帶著有點抱歉但卻十分期待的心情，來迎接明天的新學期...

吾係要加埋食雞胸肉咩 淨係食菜會死

吾你老母

老豆

求教18天減80磅方法

同求

18日

其實有無可能18日減80磅？

無

還我張申瑤

劇情需要，將就下

唔食蛋白質邊到黎鋼條肌肉

減磅仲有得傾 但仲要變大隻真係有啲過份
早夜都跑十公里我好肯定佢會入醫院先

Focus 返係張申瑤度

18日80磅
好在一開波已經當係亂up

快馬加鞭
已除定褲

搵胡師傅都唔得啦

還我申瑤

當你生cancer果陣，就可以暴瘦

文

係莖既

每日一篇?

哇屌，一日一篇文

今晚仲有無

寫緊，好快

男主大暴走
勉強左d喎，閉關18日
點都好，男主減到肥就得

你班友，我出盧山升龍霸嗰陣又唔見你地咁認真

其實肥仔銘就係一拳超人

但係15日減咁多磅實會死人架喎

有冇諗過師姐同瑤瑤都鍾意你肥

樓主快啲出文

新一天的開始，梳洗後，我望著鏡子，並擺出一個帥到不行的表情，嘩！相信這個世界沒有女人不會被這張俊俏的臉所迷倒。我自信滿滿地背起書包，昂首闊步地往學校出發。

回校途中，不繼被身邊經過的女生以傾慕的眼神所注視，我輕輕撥弄頭髮，她們立即為我而缺氧，我再擺出一個迷人的表情，她們甚至馬上高潮起來。我真的很帥，甚至不比任何一個男明星遜色。回到學校，所有女同學們也用心心眼的表情凝望著我，尤其在一眾師妹們的眼中，我更加是一顆閃耀的流星，她們對我報以一種近乎渴望的眼神，恨不得把我當場吃掉。

但我不能為這些無謂的事情而感到分心，皆因我還有要事未辦。就我突然失蹤的事宜，我經已約了家恩師姐放學後在音樂室裡談一談。但張申瑤方面就沒有這麼簡單了，她整晚也沒有回覆我的短訊，直接打電話給她也沒有接聽，看來是真的生氣了。回到課室後，我也不斷嘗試找機會和她說話，但她不是故意躲開，就是刻意無視，讓我無從入手，十分不是味兒。

但到了放學後，正當我準備放棄，然後去找家恩師姐的時候，張申瑤卻一聲不發地坐到我前面的位置上，抱著雙手，撓著腿，並面向著我。看著她一臉生氣的表情，真的讓我有點不知所措...

「對唔住啊...」我說。

她沒有回應，依然保持著相同的姿勢，氣鼓鼓地望著窗外。

我接著又道「係我唔啱，好對唔住」然後再輕輕低下頭，以表誠意。

這時她才擰頭過來看向我，並以責斥的語氣道「你而家知道比人無視係咩感受啦！」

大好了！她終於開口說話，我立即放下心頭大石，並道「知道...」

接著她上下打量了一下我的全身，後道「依個就係你無啦啦失蹤嘅理由呀？」

「係啊，18日減左80磅」我自信滿滿地道。

「一啲都唔襯你囉」她不屑地說。

「係咩...？」我有點失望地道。

「係啊！成隻鴨王咁，嘔心」她說。

「唔係喎，你睇下我舊肌肉先啦」我說，接著便拉起衫袖，向她展示我的二頭肌。

「屌，最撚憎大隻佬」她說。

「你摸下先啦」我把手臂伸向她，想跟她打鬧一下。

「妖，死撚開啦...」她笑著把我的手推開，看來已經沒有剛剛那麼生氣了。

「嗱，終於笑返喇」我說。

「未嬲完喎」她故作生氣地說。

「咁要點先唔嬲啊？」我說。

「除非你發誓啦」她說。

「發咩誓？」我說。

「發誓話，如果下次再唔聽我電話，就一世幫我做牛做馬。」她說。

「吓...」我說。

「唔發就算」她說，並準備轉身離開。

「喂喂喂，我發喇」我立即叫停了她。

「講啦」她說，並重新坐好。

我吞了吞口水，接著便舉起左手，並伸出三隻手指道「我發誓，如果我下次再唔聽張申瑤電話，就一世幫佢做牛做馬。得未啊？」

「唔準反口嫁」她說，接著便向我伸出她那纖細的尾指。

「知道喇...」我說，同時伸出尾指，並和她的緊緊扣在一起。

「嘻，算你啦」她說，並展示出燦爛的笑容。

我說，她那迷人的笑臉，甚至比太陽還要溫暖...

屌你個死肥仔

快啲再執多濟啦

咁都屌

幾時執過第一濟先？你講吖，你講吖！

真係好好睇
你之前想要嘅正評而家咪係曬到
所以急唔黎嘅

You are so sweet

Live
真心好睇
但係我私心中意張申瑤多過師姐
可惜你個標題定左
無得唔走師姐線

+1

如果最終系申瑤變做基督徒未得囉

咩出文速度黎

系你老母

睇見前期樓主啲留言扭扭擰擰咁 又話少正評又話無人流

btw第一次入黎就追到live 正評左 支持ptgf個邊

聽說，鋼琴的聲音可以反映出演奏者當時的心情，本以為那是騙人的鬼話，但現在我信了。

一踏上音樂室的樓層，便聽見一段憂傷的樂韻從走廊傳來，我很清楚這是家恩師姐的演奏，但為何她的琴聲之中會夾雜著這麼一絲絲的傷痛？那就不得而知了。而我的心情也確實被這哀傷的旋律所影響，突然變得有點傷感，有點沈重。

這次我沒有像往常那樣在門邊窺看，而是直接便敲起門來。因為我不想再聽見那些悲傷的音韻，就連聽多一秒也不想...

「入嚟啦」家恩師姐的耳朵很靈敏，明明剛剛還在用心演奏，但卻能在旋律和樂韻之中聽見我那微弱的敲門聲。

「家恩師姐...」一進門便看見家恩師姐那極其瘦弱的容顏，本來她就經已很瘦，但現在卻比之前還要更瘦，更弱，這是一種不健康的瘦，而且她的臉色很差，一點血色也沒有，是一種接近蒼白的感覺。

「做乜唔叫我Bernice啊...」她勉強擠出笑容，以虛弱的聲線道。

看見她這個樣子，我就十分心痛，究竟發生了甚麼事情才會把她弄成這麼瘦弱不堪呢？

「對唔住，我之前玩失蹤...」我先為假期時的過失道歉。

她輕輕一笑，不以為然地道「傻啦，我都無怪你。只係擔心你有事姐，之後我都打咗電話去你屋企向你家人問候你，知道你無事咁我就放心喇...」

「對唔住，令你白擔心一場...」我說。

「唔緊要喇...」她說。

「嗯」我說。

接著她又打量了一下我的全身，並道「你瘦咗好多喎...」

「嗯...」在家恩師姐面前我總是這麼不擅辭令。

「咁樣健康好多」她是從身體的角度去考量。

「你都瘦咗好多...」我說，並開始切入主題。

「嗯...近排好似無咩食慾...」她說，並稍稍低頭望向鋼琴，表露出略帶哀傷的神情。

「發生咗咩事？可唔可以話我知？」我盡量保持穩定的心情。

她先輕輕呼了一口氣，接著便緩緩抬頭望向窗外的天空，最後才回頭望向我...

「A merry heart maketh a cheerful countenance；but by sorrow of heart the spirit is broken.」她說。

我沈默。

「心中喜樂，容光煥發； 心裏痛苦，黯然神傷。 箴言十五章，十三節」她接著說。

「你唔開心...？」我說。

「嗯，有啲野無辦法放低...」她以近乎聽不見的聲音在說。

「點解...？」我說。

「Raymond同我講話想暫時分開下...」她說，聲音開始有點哽。

「你點答...？」我說。

「我應承左...」她說。一滴眼淚亦同時從她的臉上落下。

我沈默。心想著，張偉文這個人渣，懂得三心兩意，勾三搭四，就是不懂得珍惜家恩師姐。可是站在我這個立場，就是不適合說出這些話來。

「我以為...佢會好快搵返我...但佢無...」她說，接著便痛哭起來了。

看見她哭成淚人的樣子，我便立即過去擁抱著她...

「唔好喊...佢唔值得你為佢而喊...」我說，並把她的頭埋在我的胸懷裡。

「嗚嗚...係咪我唔夠好吖...」她說。

「你好好，喺我眼中你係全世界最好。」我說，那亦是我的心底話。

「嗚嗚...」她已泣不成聲。

最後她哭了將近半小時，崩潰的心情才稍稍平伏過來。

「浩銘...多謝你...」她在我的懷內說。

「唔緊要，喊咗出嚟會舒服好多...」我說。

「嗯...」她說。

我擁著她那瘦弱冰冷的身軀，不禁有感而發「但係幾傷心都好，都唔可以唔食野嫁...」

「嗯...我明...」她說。

「一係我聽晚帶你去我舅父開嗰間餐廳，你想食乜嘢我都可以叫佢地預先準備定...」我說。

「嗯...但我諗唔到有咩想食...」她說。

「咁不如我幫你揸主意？你只要個人出現就得喇...」我說。

「無問題...」她說。

「多謝你肯同我食飯...」我有點不好意思地說。

「傻瓜...」她說。

但想不到明天過後，才是真正傷心的開始...

個個都淨係鐘意張申瑤

寫個咁嘅結局實比人屌

嗯 初頭係好介意啲正評數(而家都係),但比你地屌多左就廢事再題,專心寫文算

呢個心態說正確

唔刻意求正評先寫會寫到一手好文

屌你王浩銘
有張申瑤唔要要師姐
其他人眼中你只係厹

岩呀 仲要220磅 跑1次10公里對腳都斷左啦

可能申瑤都係基督徒呢
冇咁虔誠啫

180cm可加埋成身肌肉, 其實應該唔會得140磅. 呢個數值出來應該係竹竿瘦撚

係好撚瘦

呢個post有冇巴打係中意師姐多啲

屌你老母睇撚左廿幾頁d甜都係打飛機 睇你個肥仔打飛機我不如自己打飛機啦屌

加速

重甜啊

扑都冇扑過叫甜？

LM等睇重甜

鐘意師姐 Bernice正呀

lmlm

180 起碼165磅 先叫大隻

文呢?甜呢?

今晚和家恩師姐享用晚膳地方是位於港島區內的一間高級西餐廳，華麗的裝修配以美麗的景觀，甚至還有爵士樂團在現場演奏。這間餐廳非常熱鬧，正常的情況下至少要預早兩星期訂枱才會有位置，但這是我家舅父所經營的餐廳，因此作為他的侄兒也會擁有些許特權，只要前一天跟他說一聲，他便會給我安排一個最好的位置。

放學後，我便立即趕回家中打點一切，為了尊重場合，必定要打扮得妥妥當當。我今晚的裝束是白色恤衫，深藍西裝外套，卡其色窄身長褲和一對啡紅色皮鞋，大走英國的倫敦風，再從全身鏡中看看自己，十足一個年輕才俊，這身打扮，絕對沒有問題。最後再往脖子上噴一點味道溫和的古龍水，一陣成熟的伸士品味立即布滿全身。我束一束衣領，自信滿滿地去迎接家恩師姐。

現在的時間是下午六時半，正值繁忙的放工時間，我總不能讓家恩師姐穿著一身華麗的晚裝在人潮洶湧的地鐵上逼來逼去，幸好的是，爸爸知道我今天會到舅父港島區的餐廳吃晚飯（家住九龍區），所以便安排了公司的司機管我接送，真是幫了十分大的忙。

很快車子便駛到家恩師姐家的樓下，我坐在車子內，從遠處便看得見她那美麗的身影，於是便跟司機道「劉叔叔，喺前面停低得喇...」

「無問題」他說。

車子停定後，我便立即下車去迎接家恩師姐。她今天穿得很美，看來也悉心打扮了一番，她穿上一套黑色洋裝和一雙黑色的高跟鞋，高貴得來又不失青春氣息。飾物方面，她把頭髮紮成髮髻，再戴上一個閃閃亮亮的水晶頭箍，脖子上也戴了一條設計精美的銀色項鍊，既華麗而又不失風雅，整個裝扮配合得恰到好處，完全把家恩師姐的美貌突顯出來。

「Bernice...」我說。此終還是有點不太習慣叫她的英文名字。

「嘩，著得咁靚仔，差啲唔認得你添」她故作驚訝，然後微笑著說。

「你都著得好靚...」我抓著頭，尷尬地道。

「鐘唔鐘意？」她說，接著便原地轉了一圈，讓我可以看遍她的全身裝束。這時才發現她的黑色洋裝是大露背設計，那雪白光滑的迷人玉背完全表露無遺。

「嗯，好鐘意」我說，並微微點頭。

「咁就好喇」她露出燦爛笑容。

看看手錶，知道時候也差不多了。我輕輕按下七人車自動門上的按鈕，車門便徐徐地打開，我再把右手伸向家恩師姐，道「請」

她微笑，再輕輕拖著我的右手...

「Thank you」她說。

「You are welcome 」我說。

她真的很美，是傾國傾城的那種美...

原來係有錢仔

有錢就有女

冇錢嘅話好難食到二百幾磅...

咁仲比張申瑤做ptgf

快撚啲包起張申瑤啦

agger

快撚啲包起張申瑤啦 [/quote
求其送層樓比啲錢佢洗

家恩師姐坐上車子後，我便立即為她披上圍巾...

「唔該」她說。

「今日咁凍，仲著咁少？」我有點擔心地道。

「你唔知女仔都係愛靚唔愛命嫁咩」她笑著說。

接著她便親切有禮地向司機叔叔打招呼，並對他說了一聲謝謝。

大概三十分鐘過後，車子終於到達了目的地，我首先下車去為她打開車門，接著再伸手把她扶出來...

「小心睇頭」我說，並輕輕用手擋著門頂。

「嘻，咁細心嘅你」她說，接著便牽起我的手，微微下腰板並從車內探頭而出。

「係啊，我今日要做一個Gentleman」我挺起胸膛說。

「傻瓜」她說，並拍打了一下我的肩膀。

「行得未？」我說。

「等等」她說。並以高貴動人的姿態脫下剛剛披在肩上圍巾，雪白迷人的玉背立即呈現於眼前。接著她再優雅地轉身，帶動長長的秀髮回望向我，微笑著道「而家就行得喇」

但我卻被那迷人的身姿弄得一時反應不過來，呆呆地站了兩秒鐘才開口道「哦...」

接著她便輕輕撓著我的手臂，一臉期待地往餐廳出發。看見她好像暫時把不開心的事情給放下，我的心情也稍稍放鬆了一點。

一直向餐廳的方向進發，雖然只是一小段路，但家恩師姐的胸部卻不斷磨擦著我的手臂，那柔軟的觸感，讓我很懷疑她並沒有戴上胸罩，再加上整個雪白的玉背上也看不見任何類似於胸罩帶(Bra帶)的痕跡，想著想著，陰莖也好像微微地充了一點血(扯扯地)，但我也把它好好壓制下來，此終勃起著走進高級餐廳，也好像有點於禮不合。走著想著便到了餐廳的門口，但臨站進餐廳的前一刻，家恩師姐卻突然拉住了我...

「浩銘」她說。

「係？」我說。

「你件衫好似歪歪地...」說著便伸手過來替我整理衣領。

在近距離觀著她那副美麗的容貌，讓我不禁懷疑自己到底是不是身處在虛幻之中，試問三個月前的我又怎會想得到有這一天的來臨？感覺一切也來得有點不太真實...

「搞掂，靚仔哂」她說。

「唔該...」我說，並抓了抓我那通紅的臉頰。

「好熱咩你？成塊臉紅哂嘅」她笑著說。

「唔係...」我說，並把頭別向令一邊。

「入去咯」她說，並撓著我的手。

「嗯」我說，並滿心期待著這個只屬於我們的浪漫晚餐...

一入就有

好事近

樓主可唔可以加快進度 好好睇

「嘩，好多人啊...」家恩師姐道。

沒錯，餐廳裡的確是坐無虛席，但卻十分安靜，完全沒有一種近乎熱鬧的氣氛，每一個客人都好像非常專心在他們的進食上，就算是要說話也故意壓低嗓子，私私細語，讓整個餐廳也被一種寧靜的感覺所包圍...

「嗯，不過啲人都好靜」我說。

「係囉...搞到我都唔敢大聲講野」家恩師姐躲在我的身旁，亦故意壓低聲線道。

接著我便到櫃枱處去確認枱號，但侍應生卻找來找去也找不到我的訂枱記錄，讓我不禁有點慌了起來，不過很快舅父便出現來拯救了我...

舅父一面從側面快步走過來，一面道「喂，Matthew(我的英文名)」接著他便跟侍應生說交給他就可以了。

「Uncle Tommy」我說。Tommy是他的英文名字，他四十來歲，長得不錯，但有點矮。

「瘦咗成個碼喎」他說，並揉了一下我的肚子。

「同你介紹返，依位係我同學，Bernice」我說。

「Hello Uncle Tommy」家恩師姐說，並向舅父伸右手，是要握手的意思。

舅父亦立即握著她的手，並道「Hi Bernice，今晚好好享受」

「嗯，一定」她說。

接著我們又再噓寒問暖了一番。家恩師姐的說話談吐十分親切大方，行為舉止之間總滲透著一種女人的賢慧，不會過份表現，但又不會過份含蓄，總在兩者之間取得優美平衡，她絕對是一個賢妻良母的好材料...

「好，咁我叫個Waiter嚟serve你地先」舅父道，接著便找了一個待應生來帶我們到預留了的位置。那是一張緊貼著落地大玻璃窗的圓型雙人枱，左面是漂亮的沿海景觀，右面不遠處則是現場樂隊的表演舞台，讓我們等一下可以在一個完美的距離下欣賞音樂演奏，這絕對是一個十分棒的位置，舅父待我真的一點也不薄。

我搶先走到餐枱前，為家恩師姐輕輕拉開椅子，她微笑著對我說了聲謝謝。接著我跟待應生說可以上菜了，他便跟我確認一下菜單，我回答沒問題，他便走到廚房去了...

「你叫咗啲咩食啊？」她好奇地問。

「嚟到咪知囉」我故弄玄虛。

很快頭盤便送來了，是法式龍蝦湯配一片黑糖祼麥包，絕對是開胃首選。

「好似好吸引」家恩師姐一臉期待地道。

「嗯，依個係我覺得最完美嘅配搭」我說，並一臉垂涎欲滴的表情。

她卻突然失笑道「噗！你見到嘢食就流哂口水嘅樣到而家都仲係無變過」

我有點尷尬地摸一摸後腦勺，並道「咁我二十日之前都仲係大肥仔嚟嘅...」

「唔緊要，師姐覺得好可愛」她依然笑著說。

我微笑。

但其實無論我的容貌怎變，那份痴情，卻重沒改變...

你地依種當人係雞嘅態度係絕對唔可取嫁

樓主加油

我唔理可唔可取 我淨係想你快啲加速

呢個真

發覺樓主都幾熟聖經
懷疑樓主都係耶撚

啲女一路啪一路同樓主講經姐

吃飯前，我還擔心家恩師姐會因為失戀的事情而食慾不振，但看著她把龍蝦湯一羹一羹的舀進口中，最後喝得一點也不剩，我便瞬間放下了心頭大石。

接著爵士樂團亦開始現場演奏，先是微微的鼓聲作引子，然後其他樂器亦同時稍稍加入，編制出一個又一個動人的旋律，聽得客人們都如癡如醉。這時家恩師姐輕輕閉上了眼睛，似是要專心傾聽著每一個音符所帶來震動。最後樂團以一段精彩的saxophone獨奏來完結第一首曲子，整個餐廳立時掌聲四起...

「好精彩...」家恩師姐道，眼光仍被舞台吸引著。

「嗯...」我說，但其實我不太懂欣賞。

「平時我都係聽開classical，但一直覺得Jazz都好唔錯，今日終於可以現場聽一次，感覺都真係好好」她一臉興奮地道。

「我都覺得好唔錯...」我勉強地回答點東西。

「嗯，好期待嚟緊演奏」她說。

樂團又緊接著演出一首節奏緩慢的藍調，侍應生亦在這個時候為我們送上主菜。我替家恩師姐點了一份香煎銀鱈魚配櫻桃醬汁，自己則是一份簡單的五分熟的新西蘭羊架...

「嘩，你點知我最意食cherry嫁？」家恩師姐一臉驚訝地道。

「我有留意開你Instagram...」我有點不好意思地道。

「好sweet啊你」她說，並笑得十分燦爛。

接著我們便開始低頭進食，但我留意到每次侍應生為旁邊客人添酒時，家恩師姐都會抬頭瞥一下，於是我便開口道「想飲酒？」

她聽見後便微微點頭道「嗯...今日突然想飲少少...」

「好，等我幫你問下舅父」我說，並託侍應生幫我找舅父過來。

很快舅父便走了過來，並搭著我的肩膀道「點啊，係咪啲野唔啱食？」

「唔係啊，啲嘢好好食啊」我說。

「咁仲有咩事？」他說。

「Um...Bernice話想飲少少酒...」我說。

「無問題吖，咁開支05年嘅chateau ausone比你地」他說。

「會唔會太貴？我地都係飲少少...」我說。

「唔會，支酒都係我前晚喺你屋企噠返嚟嘅」他說。

「吓...？」我被他的說話嚇呆了。

「哈哈哈，講下笑咋傻仔」他笑著我說，家恩師姐也十分有儀態地掩著嘴笑了出來，弄得我尷尬得滿臉通紅。但如若可以搏得她的紅顏一笑，我便不介意當個可笑的小丑...

今晚好好享受

肥仔要破處啦

快手食曬啲女啦

開得咁既玩笑 姐係屋企有放開酒
樓豬屋企幾有錢

整晚的高潮在於爵士樂團開始不斷演奏出一首又一首節奏歡樂輕快的曲子，餐廳的氣氛由本來的寧靜，逐漸變得熱鬧起來。家恩師姐亦伴隨著音樂的節拍，不斷擺動身子，全程投入到音樂之中。接著樂團的主唱邀請所有客人們都站起身來，為他們的最後一首樂曲伴舞...

「嚟啦」家恩師姐道，並伸手邀請我站起來。

「哦...」要本身怕醜底的我在眾目睽睽之下跳舞，實在是有點不太願意，但我又不想破壞家恩師姐的興致，所以只好無奈地答應。

最後一首樂曲的節奏十分緩慢，但旋律卻非常浪漫。家恩師姐把雙手搭在我的肩膀，我亦把手輕輕搭在她的腰間。我們隨著音樂的節奏左右擺動身子，她時而閉上眼睛享受音樂，時而又以含羞答答的表情凝視著我，弄得我立時心跳加速，春心微微蕩漾。

樂曲最後以完美手法結束，客人們的歡呼聲和拍掌聲此起彼落，家恩師姐亦把紅酒杯舉高，大聲高呼道「Bravo！！！」，我看著她那興高采烈的表情，心裏也感到十分安慰...

噗噠！

餐廳的燈光突然熄掉，四周頓時一片漆黑，場內瞬間變得鴉雀無聲...

「咩事啊？」家恩師姐有點害怕地伏在我的懷內。

「唔知呢...」我說。

此時在遠處卻傳來了一點微弱的火光，並慢慢向著我們接近，音樂亦突然再度奏起，那耳熟能詳的旋律，一聽便知道是生日歌了...

「Happy Birthday To You~ happy birthday to you~」我對著懷內的家恩師姐，唱出一段難聽的生日歌。

「點解會咁嘅...？」她滿臉通紅，熱淚盈眶。

「我知道你聽日生日，所以一早預準定...」我說。

侍應生把插著煙花蠟蠋的比利時朱古力心太軟拿了過來，並慢慢遞向家恩師姐...

「許個願先啦」我說，並輕輕把她推向蛋糕。

「嗯」她說。接著便雙手合十，閉上眼睛，默念出那埋藏在心底裏的願望...

有冇book定酒店

溝死女 又有錢

哇
愈有錢，愈有得玩

個願望係想同返個人渣一齊

希望唔好係咁啦

連登啲故係咪多數sad end?

無啦...

你試下 我淨係知連登有好多不孝子

多數啲sad end既作者都係不孝子

肥毒撚都咁識溝女

主角一睇就知係偽毒

許願後，家恩師姐輕輕把煙花蠟蠋吹熄掉，接著便淚眼眶盈，一聲不發地凝望著我...

「生日快樂...」我說。

她強忍著淚水道「Thank You...」，說完後便立即把臉頰埋在我的胸懷內，並哭了起來。但我知道，這是感動的眼淚。

此刻全場客人突然為我們起烘歡呼，把我弄得十分尷尬，就連舅父也急著開我玩笑「Matthew你終於都大個仔喇...」

我尷尬地抓一抓頭，並道「唔好玩我啦舅父...」

這時家恩師姐在我懷內小聲道「搞到我喊成咁，失禮死人喇...」

「唔係吖，我覺得幾好喎」我打鬧她著說。

「衰人」她說，並輕輕打了一下我的胸膛。

最後把甜品都吃完後，我們便準備打道回府，舅父說這一餐不用收錢，並稍稍在我耳邊說就當作是請未來侄兒媳吃一頓晚飯，我立即跟他說不要開玩笑了，十畫都還沒有一撇，但其實心裏卻是甜絲絲的。

離開餐廳後，我便跟家恩師姐慢慢散步到地鐵站去。走在這繁華的港島區大街，她輕輕撓著我的手臂，在旁人的眼中我們顯然是一對親密的情侶，不知道在他們心目中，我們會否又是合襯的一對？

「浩銘，多謝你，從來都無人好似你對我咁好嫁...」她說。

我沈默，待她繼續說下去。

「原來比人𡃶，比人縱嘅感覺係咁開心...」她說著說著，聲音又哽了。

「唔好再喊喇...」我說。

她快速以母指擦掉眼眶內的眼淚，索了一下鼻子後道「嗯，今日咁開心，我唔會再喊喇，行啦」接著她便輕輕牽著我的手，我們便以手牽手的方式走上這條回家之路，此刻的我，真的希望時間可以永遠不要過。

只可惜轉眼間便回到了她家的樓下，雖然我們依然十字緊扣著，但我很清楚，道別的時刻即將來臨。不知道過了這一天之後，還有沒有機會可以再次牽著她的手呢？

「到喇...」我說。

「嗯...」她一臉不捨得的表情。

「咁我走先喇」我說，並準備離開，但她卻依然不願放開我的手...

「可唔可以唔好走...？」她緊緊握著我的手，臉頰因爲酒精而變得通紅，一臉腼腆地道。

「聽日要...」我說。

但話還沒來得及說完，她便打斷了我的話，道「就只係今晚，我想有人陪我過生日...」

我低著頭，沈默不語，內心卻掙扎不斷。

她又道「可以嘛...？」

我還是沒法抗拒她的請求，微微地點了一下頭...

食得

快 褲已除

搞咁多野 包左張申瑤去算啦

支持樓主努力出文

屌你老母
啱啱開始睇
諗住個標題幾撚正可以打下飛機
點知睇撚到live都未扑到
好心你想甜就全甜哂佢啦
無啦啦減乜撚嘢肥姐
入黎就係想睇肥仔屌女神
之後又無啦啦變咗有錢仔
好彩睇咗頭兩三頁見到樓主話幾個正評先繼續就即刻留低咗個負評
我勸樓主想無人屌就唔該拿拿聲扑哂兩條女就即刻end咗個故事佢
唔好再搬埋啲乜春三叔六嬸出黎

褲已除

快la村長

舅父叫你做外甥，唔係侄！

我要睇屌西呀

個個故都比你地依啲撚樣搞到作者棄故
已經唔係第一個架啦
唔想睇就負評上一頁
唔好哂自己時間

諗住入嚟睇甜故
點知條肥仔咁撚搞笑

正評加速

垃圾

講真甜故真係最棹忌過分冗長
所以或者我地要當呢個故唔係甜故咁睇

Btw 正皮加速

痴撚線 自己出得越黎越膠仲俾人屌翻轉頭
要講嘅講哂 自己繼續寫黎打飛機啦

正皮加速

咁你咪負評上一頁
呢度好似得你一個咁多不滿喎

乜撚野拿拿聲end 左個故？

甜故一定要100%重甜？大把甜故會寫埋其它野，你咁撚想睇重甜咪係屋企睇a片打飛機

人地老馮寫黎娛樂你咩傻仔 你唔想睇咪自己出番去

咁少文
算 比住正評先

都唔知依家啲新會員乜撚野心態
幾廿歲人都仲on99咁

加速 加速

比咗正評快啲出文啦

排56000幾仲好意思話人新會員

唔係嘅 不過個故寫得咁鳩都有人護主係幾得意嘅 而家走啦 睇下完咗果陣扑唔扑到先
大家繼續正皮等樓主出文啦

睇撚咗廿幾版都未入到一條女
好厲害嘅甜故

On9仔

咁撚多嗲咪自己寫囉on9

咁多人留言得你一個咁多不滿，又要睇又要屌，都唔知你做乜鳩

[短篇][試水溫]逝去的溫柔

佢有寫過架

冇人睇唔怪得走去其它post吠

試水溫都唔俾 惡撚到
又係啲講馬要快過隻馬先講得嘅on9仔
我個故幾多個月前呀 得果一篇仔都好挖翻上黎

好有益

又話唔入黎
又入黎比人撚狗
你慢慢自high啦

都唔知邊個撚邊個 我講每一句你地兩個有邊個駁到 淨係識起我底睇我舊po

一人嘈少兩句當幫忙好無

我哋係睇故唔係睇你嘈交

我係新手，以為個故有啲咸濕野就要係側邊加個甜字，好似(18+)咁，等啲唔想睇甜嘅人可以唔洗click入嚟，但係點知最後就引到啲想睇甜嘅人就入哂嚟，所以如果有人覺得我羊頭賣狗肉，我喺度同你地講返聲唔好意思，此乃無心之失...

明白你嘅怒火，亦非常感謝你充心嘅建議。無可否認我在好多時候都會忽略咗讀者嘅感受，因為我嘅寫作都主要係以自我滿足為主，所以故事喺我腦中點樣走，我就會點樣寫，鳩又好，柒又好，都一樣唔會改變...

支持樓主 屌死班岸鳩仔

樓主快出文
btw用有錢黎溝女無左之前肥毒追女神個種反差 成個feel轉左

我理撚得你點寫 快啲出文

家恩師姐看見我微微點頭，立時笑逐顏開，雙手緊緊握著我的右手，並道「多謝你...」，接著她便轉身走向大閘旁的密碼按鈕，熟練地按下幾個數字，咔嚓一聲，閘門便自動彈開...

「行喇」她說，並緊緊撓著我的手臂。

「嗯...」我說。

經過閘門後便看見左右兩側各有一條樓梯，分別通住兩棟不同的樓宇，家恩師姐帶我走往右邊的樓梯，接著一級一級的往下走，終於到達了樓宇的大堂門口，她再在玻璃大門旁的密碼按鈕上按下幾個數字，大門又自動打開了，她為我拉開大門，並邀請我進入這個只有十層左右的橙紅色大樓。

我戰戰兢兢地踏進大門後，立即左右張望，幸好的是看門保安暫時不在，避免了許多尷尬...

「做咩鬼鬼崇崇咁？」家恩師姐道。

「無野無野...」我拼命掩飾自己的緊張情緒。

接著升降機門徐徐地打開，她便牽著我的手走了進去，並按下8字鍵按鈕，然後又抬頭望向我，一臉疑惑地道「乜你好緊張咩？」

對，真的很緊張，渴望以久的女神邀請你到她家過夜，有誰會不緊張，更何況我還是個處男，必定難免想入非非...

「你家人比你咁夜帶男仔返屋企...？」我說。

「唔比嫁...」她說。

「吓？咁姐係點啊？」我說。

「放心，佢地今晚都唔係度」她說。

「點解？」我說。

「Daddy同Mammy一早移民咗去加拿大，所以得我同家姐兩個一齊住喺度，但咁啱依幾日佢又去咗佢男朋友屋企度訓...」她說。

我的天(OH MY GOD)！那豈不是兩人獨處！？一整晚！？有沒有套子！？我究竟有沒有套子！！！？我腦海不斷浮現出林林種種的性幻想。

咔嚓一聲，大門打開，即將要走進女神的伊甸園，我吞一吞口水，擦一擦額頭上的冷汗，再問一問自己，我準備好了嗎？

「入去啦...」她沒有給我任何思考時間。

「嗯...打搞哂」我說，並慢慢踏進那淺啡色的大門，再抬頭一看，卻是漆黑一片...

「等我開返盞燈先」家恩師姐道。接著她便把客廳內的燈光打開，簡潔舒適的客廳隨即映入眼簾。

家恩師姐接著道「我入去換返件衫先，你隨便坐」

「好...」我說，接著便呆呆地坐在沙發上玩弄手機。

五分鐘過後，她便在房間內呼叫出來「浩銘，入得嚟喇！」

「哦...」我說。並把手機放入褲袋，朝著聲音的方向慢慢進發。

破處啦屌

其實唔難呢四隻字係咪去到今日終於食到

除定褲

我一步一步的走在走廊上，嘗試盡量平伏一下自己緊張的心情，但此時家恩師姐卻突然從房內探頭望了出來，並道「咁慢嫁，我喺依度啊」於是我便稍稍加快腳步。

一踏進家恩師姐的房間，一陣怡人的薰衣草花香隨即撲鼻，看來她剛剛換衫的時候點了一點香薰。我再環視四周，房間的設計精緻，顏色以淺藍色為主，牆上掛著很多張不同地方的明信片，而床頭櫃上亦擺放了一部合乎家恩師姐風格的黑膠唱片機。最後我把視線轉回向家恩師姐，她全身只穿著一件灰色長袖連帽衞衣，長度剛剛好蓋過三角地帶，但一雙纖幼迷人的白滑長腿卻表露無遺...

「過嚟依邊坐吖」她說，並邀請我坐在床上。

「嗯...」我亦聽從指令，慢慢從房間門口步向她的床，並一屁股坐了下來，而她自己則坐在地毯上，抱著雙腿。

她抬頭望向我，並道「而家幾點啊？」

我看了看手機確認時間後道「十一點五十五分...」

「仲有五分鐘...」她說，接著便站起身來，並從右邊書桌上林林種種的黑膠唱片中抽了一隻出來，又道「我每年生日搭正十二點，都要聽一次蕭邦嘅雨滴前奏曲...」

「而家播？」我說。

「唔係，等到搭正十二點先，到時你提一提我...」她一面把唱片放在唱片機上一面道。

「嗯...」我說，但雙眼卻被她那雙迷人的美腿所吸引。本人可算是個戀足狂魔，一雙玉腿不斷在我面前晃來晃去，色心又難免在度暗起。

很快，時間便到了十二點正，我緩緩地開口道「夠鐘喇...」家師師姐立即接下唱片機上的播放鍵，接著便慢慢坐到我的身旁，並把頭搭在我的肩膀上。

我也輕輕閉上眼睛，悅耳的鋼琴聲便唱機傳來，優美的旋律，浪漫的氣氛，直到最後以略帶悲傷的感覺作結，這真的是一首非常動聽的曲子，讓我在不知不覺間握著了家恩師姐的手也沒有為意。我慢慢張開眼睛，並望向她，卻發現她以淚眼盈眶，淚水漸漸從她的眼眶內掉下...

「咩事啊...？」我說，並把她轉向我。

「依隻碟...嗚嗚...係Raymond...送比我...」她哭著說。

我的惱火突然一湧而上，並用力抱著她的臉頰大聲道「望住我！望住我啊！」

她的眼淚稍稍停止，同時亦緊盯著我的眼睛，我們四目相交，時間彷彿停留在這一剎...

我轉以溫柔的語氣道「今日嘅你，只可以屬於我...」

她一臉腼腆地凝視著我，然後慢慢閉上眼睛。

接著，我便往她的嘴脣深深吻下去...

黎料啦

徐定富

當浩銘唔再係處男，你地仲會唔會愛浩銘啊？

我愛張申瑤！
得嗎？

啊 出文

出快啲咪愛

live到 其實都幾中意甜甜下又減d 太多甜會厭 依家咁樣岩岩好

唉屌快撚d追張申瑤啦

家恩

快手啲啦

快手扑咗程家恩啦，橫掂個重點係喺張申瑤到

耶撚唔比扑 全部著返褲

強上

深深的一吻過後，我輕輕把嘴脣抽離，她的嘴脣十分柔軟，讓我欲罷不能，然後又再一次深吻下去，她也逐漸變得投入，不斷撫掃著我的背部，並慢慢把舌頭伸了進來，我立即有所回應，兩條貪婪的舌頭糾纏在一起，我們瘋狂地舌吻了將近五分鐘，才有默契地把嘴脣拉開，我們再一次四目相交，以眼神代替一切話語。

家恩師姐凝視著我，眼神突然變得熱切，並馬上從旁邊的位置跨坐到我的大腿上，雙手撓著我的脖子，輕聲道「繼續...」接著又深深地往我的嘴脣下去，甚至比剛才還要吻得更深，更緊。她一面跟我舌吻，一面慢慢替我脫下西裝外套，而我的雙手則不斷撫摸著她那雙嫩滑的大腿，陰莖亦同時地硬了起來。

一輪激烈的舌吻後，她便轉攻向我的脖子，時而以嘴脣吸啜，時而又以舌頭舐舔，讓我興奮得全身僵直，起了一身雞皮疙瘩。但我也不甘示弱，開始慢慢把手從下而上伸進她的長袖衛衣內。她的身體真的非常嫩滑，我先輕輕撫掃著她的玉背，接著再把手伸向胸部，她果然是真空上陣，於是我便興奮地一手抓著她的胸部，她立時全身一抖，接著我便開始不斷搓揉，又間歇地以食指撥弄乳頭，令她舒服得全身發軟，脫力地伏在我的脖子上喘氣...

「仲想唔想舒服啲...？」我說。

「嗯...」她說。

於是我便立即脫下她的上衣，一對雪白迷人的胸部隨即映入眼簾，乳頭是桃紅色的，跟在陸運會時看到的一模一樣。接著我便開始拼命吸啜她的乳頭，如像嬰兒吸食母乳，啜得聲聲作響，此時她亦閉上了眼睛，並仔細地享受著我的舌頭為她所帶來的快感...

「好舒服...」她輕輕把我從乳房中推開，並托著我的臉頰道。

我沒有說話，她卻深深注視著我的眼眸，然後又再親吻下來，並慢慢伸手去解開我恤衫鈕扣。我們一直保持著舌吻狀態，直至她把最後一顆鈕扣都解開掉。接著她便開始一路沿著我的脖子往下吻，直至吻到我的小腹上，她才緩緩地停了下來。現在的她整個人已跪在地板上，我堅硬的陰莖剛剛好頂著她的下巴...

「好硬啊...」她說。接著便慢慢伸手去解開我腰間上的皮帶，然後再把褲頭上的鈕扣解開掉，並把拉鍊鬆開，最後再把我那抑壓已久的陰莖從內褲中掏了出來。

她輕輕拿著我的巨龍，先以好奇的眼光上下打量了一番，接著便把整條粗大的陰莖，緩緩地呑進口中...

又會咁主動既

已經俾師兄食左了 之後係咪會講番之前俾Raymond粗暴...

懷疑知道自己有左 ，依家搵人養

而家先來冇文

新讀者留名

加油

追左好耐，真心幾好睇，
等Live

全部都做齊 但耶穌話吾比屌

吾你老母臭閪呀

屌屎忽

太爽了！勃起的陰莖被溫暖濕潤的口腔緊緊包圍，這種舒服的感覺，你真的要親身感受一次才會懂的。家恩師姐以純熟的口技不斷上下吸啜，六淺一深的節奏為我的陰莖帶來了至高無上的快感。深喉時，她口腔內的吊鐘輕輕磨擦著龜頭的上端，讓我有種近乎失禁的感覺。接著她又把陰莖從口內抽出，改用舌頭在我的龜頭上打轉，並一邊用右手撫摸著我的睪丸，舒服得讓我的精液也差點噴發出來。

最後她為我口交了將近十分鐘，才把陰莖吐出，然後輕輕吻了一下我的龜頭，又再便站起身來，並慢慢把那條黑色喱士內褲從身上脫下來。

我立時十分驚訝，難道她要跟我做到最後？她不是基督徒嗎？於是我便戰戰兢兢地開口道「基基基...督徒可以做愛？」

她微微一笑後道「唔洗擔心...」，然後便轉身走向床邊的床頭櫃，並打開抽屜，似是要找出甚麼東西。

我一面望著她那白滑緊致的屁股，一面想，究竟甚麼叫「不用擔心」？那是叫我不用為她的信仰擔心？還是不用為我那勃起至最堅硬狀態並一直滲出前烈線液的陰莖擔心？還有，她究竟在找甚麼東西啊！？

但很快，答案便揭盅，她拿著一瓶透明色的液體走了過來，並慢慢跪在我的雙腿之間...

「咩嚟嫁...？」我疑惑地道。

「Lubricant(KY)...」她尷尬地說，並慢慢打開瓶蓋，然後便往手心擠出一點透明色的KY。

「用嚟做咩嫁？」我只是個處男，完全不知道KY的用途。

「唔好問啦...」她已害羞得滿臉通紅，難道我問了甚麼不該問的問題？

接著她便把手心內的KY往我的陰莖上塗，直至液體完全覆蓋著整條陰莖。然後她便站起身來，並跨坐在我的大腿上，雙眼緊緊凝視著我的眼眸，似是要看穿我的一切想法...

「你準備好未...」她說。

「嗯...」我說，雖然並不清楚接下來將要幹些甚麼。

「好...」她說。接著便稍微站起身子，左手搭著我的肩膀，再以後手握著我那堅硬的陰莖。她再微微調整一下位置後，便慢慢把陰莖渡進她的肛門內。

我終於知道為什麼要用潤滑濟了，那是因為她要跟我肛交。她是基督徒，不能性交，但卻可以肛交，這種想法真的合理嗎？抑或只是他們自欺欺人的想法？我不知道。我只知道我現在很想做愛，很想射精！

係醒嘅...

預算之內

點解我會以為係素股.....

一諗起被raymond屌過家恩屎忽無數次就
口技又純熟

今晚仲有冇

Live..
點解我見到屌屎忽之後，個心沉左沉，碌尻都軟埋。。。

有啊有啊，寫緊

再推

幾點有

屌屎忽好難頂

笑撚到仆街

屌 痴撚線

屌

她把我的陰莖渡入肛門後，便慢慢跪上床邊，並把雙手搭在我的肩膀上，一切準備好後，她便開始郁動身體，首先微微抬起身子，然後又在狠狠地坐下來，讓陰莖不斷在她的肛門內進進出出。家恩師姐的肛門很窄，令我的陰莖有種被緊緊握實著的感覺，非常舒服。然後她再漸漸加快騎乘的速度，彷彿變成了一部人肉打樁機，讓她的肛門以極快的速度磨擦著我的陰莖，我變得越來越興奮，有幾次還差點忍不住要射出來...

「好爽...」我說，並嘗試以說話來分散注意力，不讓自己在這麼美妙的時刻上早洩。

「我都係...」她說。

然後她卻突然緊緊收窄肛門，讓我舒服得不禁微微射了一點精液出來，幸好我立即把她按停，才不致完全高潮...

「做咩事啊...？」她說。

「等我嚟...」我說。接著便把她一抱起，雙手托著她的屁股，並以龍舟掛鼓的方式不斷高速抽插...

「啊...啊...啊...」她被我插得肛門高潮，肉壁不斷收縮抗張，同時也深深刺激著我陰莖。

「我要射喇...」我作出最後衝剌，以極速抽插。

「射啦...射啦！」她說。

「啊...啊...啊」我射了，這是一次很深的高潮，精液直接射進她體內的最深處。

高潮完全平伏過後，我便把陰莖從她的體內抽出，再把她輕輕放下，然後脫力地坐在床上。她則拿了幾張紙巾，擦拭一下從體內流至大腿上的精液，然後再走到浴室處去洗澡。

我無力地坐在床邊，再以食指和母指輕輕按一下太陽穴，嘗試整理一下自己的思緒，我的名字叫王浩銘，Wrong Hole Ming，難道爸爸媽媽給我改這個名字的原因，就是為了諷刺今天的我？想到這裏，便開始有點頭暈的感覺，於是便索性整個人躺臥在床上，稍為休息一下。

不久，家恩師姐便洗完澡回來，我聽見開門聲後，便緩緩提起上半身，以兩雙手臂支撐著身體，卻看見她全身只圍著一條浴巾...

「等我幫你抺下個身...」她說。

「哦...」我說，然後便準備坐起身來。

「唔洗起身喇，訓喺度都ok...」她說。

「哦...」我說，並保持不動。

接著她便直接脫掉圍在身體上的浴巾，並以之來為我清潔身子。她全身赤裸，專心致志地替我擦走沾在陰莖上的潤滑液，這副模樣，不禁讓我想起她在陸運會時替我處理傷口的樣子...

「乾淨哂喇...」她說。

「唔該...」我說。

接著她便跟我一起躺在床上，她背對著我，我便從後擁抱著她的身子，接著她便輕輕吻了一下我的手背...

「我今日真係好開心...」她說。

「咁就好...」我說。

「依幾年嚟都未試過咁開心...」她略帶憂傷地說。

「如果你想嘅話，我可以令你每一日都過得咁開心」我說。

「真係？」她說。

「嗯」我說。

「多謝你...」她說，然後又吻了一下我的手臂。

然後我便把眼睛閉上，細心緊記著此刻的溫馨，好讓往後的日子能夠再度細味。

第二天早上離開時，我站在門外，家恩師姐還是以一臉不捨得的表情凝視我，並緊緊握著我的手，感覺是想我再留一會...

「我要走喇...」我說。

「點解唔食埋早餐先走...？」她說。

「再唔走一陣趕唔切返學...」我說。

她扁一扁嘴，後道「咁好啦...」

「嗯，再見」我說。

「Bye Bye」她說。

最後我們又以深深的一吻作道別。

但這日之後，家恩師姐卻單方面跟我斷絕來往了...

好撚嘢，可以專心屌張申瑤！

wrong hole ming不再wrong hole

屌屎忽冇興趣, 等睇入基督徒正門

幾時番主線張申瑤?

同感 求正門開佢苞

樓主, 唔係屌你, 不過我估好多入來睇嘅巴打想睇基督徒開苞多過走後門

不過個故未完, 我相信有機會嘅

希望結局係張申瑤

Agger

想食女基督徒正門？其實好難

張串瑤本身咪又係雞

第一次竟然係屌屎眼

笑撚死我， 負評先

人地明係，但好過係又要扮唔係！
所以我負皮左！
如果係申瑤既後花園就正皮

笑到我停唔到

屌屎眼算吾算破處

吾你老母
你老母俾人屌屎眼就算破處

究竟發生了甚麼事？難道我做錯了甚麼？今早道別時家恩師姐明明還是那麼依依不捨，現在卻突然要跟我斷絕來往？她甚至叫我去忘掉她，但試問昨晚才與她恩愛纏綿，身體還殘留著她的體溫，她的觸感，又怎麼可能這麼輕易便忘得掉她？我不能接受。

我很清楚自己是一柄痴心情長劍，愛得深，愛得真。我不能讓自己死得這麼不明不白，就算她要判我死刑，我也一定要知道固中原因。因此我先盡量克制自己的情緒，直至能跟家恩師姐當面把一切說清楚，才再下定論。可是接下來的兩天，家恩師姐也沒有回到學校，據說是生病了，但顯然易見地，她是在躲避我。

所以這兩天對我來說簡直是人間煉獄，憂鬱的內心不斷被痛苦煎熬，整天愁眉苦臉，做甚麼事情也都沒有心機。到了半夜想睡覺時，只要一閉上眼睛，腦海又會不斷浮現出家恩師姐的事情，然後便會越想越消沉，整晚在床上輾轉反側，不能入睡。我不是沒有想過直接到她的家𥚃去找她，但我十分清楚，她是不會接見我的。

到了第三天，家恩師姐終於回到學校，感覺就如同往常一樣，舉止優雅，談笑風生，難道她真的經已把一切忘掉？我們那晚徹夜纏綿，身體和心靈也同時達到了極致的交流，我的體溫，我的至真，難道連一點也沒有刻印在她的心中？不能相信。

苦苦等到了放學後，我便立即起行到音樂室去找家恩師姐，我要把一切都弄個清楚。我知道，她一定會在那裡，那個只屬於我們的音樂室...

家恩師姐決定與我斷絕來往，只留下了一條短訊，內容是「浩銘，多謝你為我做的一切，但昨天晚上所發生的事，顯然是一個錯誤。所以，對不起，請你忘掉我...」，然後便把我完全封鎖掉。

究竟發生了甚麼事？難道我做錯了甚麼？今早道別時家恩師姐明明還是那麼依依不捨，現在卻突然要跟我斷絕來往？她甚至叫我去忘掉她，但試問昨晚才與她恩愛纏綿，身體還殘留著她的體溫，她的觸感，又怎麼可能這麼輕易便忘得掉她？我不能接受。

我很清楚自己是一柄痴心情長劍，愛得深，愛得真。我不能讓自己死得這麼不明不白，就算她要判我死刑，我也一定要知道固中原因。因此我先盡量克制自己的情緒，直至能跟家恩師姐當面把一切說清楚，才再下定論。可是接下來的兩天，家恩師姐也沒有回到學校，據說是生病了，但顯然易見地，她是在躲避我。

所以這兩天對我來說簡直是人間煉獄，憂鬱的內心不斷被痛苦煎熬，整天愁眉苦臉，做甚麼事情也都沒有心機。到了半夜想睡覺時，只要一閉上眼睛，腦海又會不斷浮現出家恩師姐的事情，然後便會越想越消沉，整晚在床上輾轉反側，不能入睡。我不是沒有想過直接到她的家𥚃去找她，但我十分清楚，她是不會接見我的。

到了第三天，家恩師姐終於回到學校，感覺就如同往常一樣，舉止優雅，談笑風生，難道她真的經已把一切忘掉？我們那晚徹夜纏綿，身體和心靈也同時達到了極致的交流，我的體溫，我的至真，難道連一點也沒有刻印在她的心中？不能相信。

苦苦等到了放學後，我便立即起行到音樂室去找家恩師姐，我要把一切都弄個清楚。我知道，她一定會在那裡，那個只屬於我們的音樂室...

Sor，頭先post少左一段，一切以第二篇作準

做乜姐你

]等我仲以為咁快出第二段，開心左一段時間…

屌唔想睇死耶撚玩屎眼呀
快D寫另外條女

屌你文呢屌個屎忽咁就當甜左

踏上音樂室樓層，走廓也如往常一樣傳來了家恩師姐的鋼琴演奏聲，但她的心情是怎樣呢？她的琴聲又連帶著甚麼絃外之音呢？我不知道。今天的我完全無法讀懂這一切，因為我的心情就只剩下焦急和焦慮，我只想盡快和家恩師姐說話，讓她告訴我，她依然掛念我。

我快速地跑到音樂室的門外，以右手握著門柄，然後閉上眼睛，並大力吸了一口氣，再用三秒時間來冷靜一下自己的情緒，才把空氣呼出。準備好後，便拉下門柄，並把房門一下打開...

「Bernice！」我說。

她停下演奏，把雙手放回大腿上，沈默，低著頭，雙眼緊盯著鋼琴上的某一點...

「個Massage夠究竟係咩意思啊！？」我焦急，心裏慌得很，害怕聽見答案，卻又想知道答案。

她沈默。

我一面快步走向她，一面道「係咪發生咗啲咩事啊！？」

她依然默不作聲。

我終於走到她的身旁，並道「答我啊！」

她抬頭望著我，眼泛淚光，默然了一會，才緩緩地開口道「你唔會想知...」

甚麼！？我很討厭這句說話，聽起來好像大慈大悲，為人設想，但其實只是在裝好人，偽善者的表現。這句話其實比真相還要殘酷，人類最害怕的永遠不是事實，而事實發生前的想像，我寧願你直接說出真相，一了百了，也總好過聽見這種無寧兩可的偽善答覆...

「講啊！」我大聲呼喝。我相信我此刻的樣子必定十分可怕。

「唔好逼我啦...」她說。

「即刻講！」我說，並捉起她的右手。

她大力鬆開我的手，怒道「放手啊！我只不過係利用你咋！」

我的心立時一沉，發不出任何聲音。

她又道「當日我知道咗Raymond出面有第二個女人，心情好差，好想報復，所先應承同你食飯...」

「吓...？」我不敢相信。

「之後同你發生關係，都係出於報復心態，我無鐘意過你，由此至終我都只係鐘意Raymond一個。我只不過係利用你嚟刺激佢，等佢返轉頭搵返我...」

「無可能...」我呢喃著說。

「嗰日之後佢搵返我，佢同我道歉，應承我話佢會改，以後只係愛我一個，咁我就同返佢一齊喇...」她說。

「無可能...」我說。

「忘記我啦，我唔係你想像中咁好...」她說。

「無可能！！！」我大聲道，然後再大力捉著她的肩膀道「你嗰日𡃶我嘅時候，望住我嘅時候，攬住我嘅時候，甚至係同我做緊愛嘅時候，我都完完全全感受到你係真心鐘意我嫁！我相信我嘅感覺，一定唔會有錯！」

「只不過係我演技好姐...」她說。

「你講大話！！！」我不斷搖動她的身軀。

此時背後突然傳來一個聲音「放開我女朋友！」

沒錯，又是張偉文...

其實我覺得屌屎忽係仲甜過屌西窿

又打交

正想讚樓主好嚴謹 少錯字文筆又順
一定睇過好多次先出文
點知呢篇就整兩個錯字

btw 加油 好好睇

肥仔要打鳩人？

臭 一個

新加入正評～

應該係真心話黎

臭g

唔好意思，英文差
其實好想知師姐個名點讀？
讀 臭雞(音

死肥仔宜家一身肌肉係咪可以秒張偉文

知唔知廖碧兒個英文名點讀？

知，
但學姐個個唔知
讀極都變左 臭雞(音

我要申瑤呀！

哦，原來搞緊笑，我真心咗，sor

不嬲都秒開佢

想睇另一條女多啲囉

打撚個垃圾佢 未破家恩個處之前唔可以放家恩走

接著張偉文便立即走了過來，並擋在我和家恩師姐之間...

「唔推你掂我女朋友」他挺起身子對著我說。

他在幹甚麼啊？難道他正在模仿著我？

「你行開啦」我對著他說。

他又道「你唔好以為你而家瘦咗，大隻咗，我就會驚你啊，你就算打死我，我都唔會俾你傷害我女朋友，我一定會好好保護佢！」

甚麼？他在搞笑嗎？為什麼這句話從他的口中說出來就只像笑話。明明一直在傷害家恩師姐的人就是他，現在他卻站出話要好好保護她？不要跟我玩笑了...

然後他又轉身望向家恩師姐，並撫摸著她的頭道「bb唔洗驚嫁，有我喺度保護你」，接著又回頭看向我，並露出一個奸險的笑容。

夠了！我已經看厭他的獨腳戲了！這個人渣，我早已拆穿了他的真面目，少再在我面前裝模作樣了，嘔心至極。

「我唔想再同你依個人渣講野啊」我說，接著伸手把他推開。

「你唔好推啊！」他說，並立即捉著我的手，然後以另外一隻手的食指指著我。

此時家恩師姐突然開口，並道「Raymond，等我同佢講」

張偉文聽見後便隨即鬆開了我的手，並道「好啦...」

然後家恩師姐便站到我的身前，一臉嚴肅地對著我說「算把啦，你而家就算講咩我都唔會聽嫁，所以唔好再浪費時間喇，走啦」

聽到這句話後，我真的死心了。她以一個近乎厭惡的眼神凝望著我，我就彷佛是她人生裏的一塊污點，恨不得馬上把我清除掉。

完了，一切都完了。

我原地呆站了數秒後，便低著頭轉身離開。

這個音樂室，從此再也不會屬於我...

What the fuck?!

肥仔黑化展開復仇大計

仲有冇？

臭雞 屌個就算 唔洗留戀

Lived

家恩師姐被我捆綁在房間的椅子上，動彈不得。現在的她經已完全失去求生意志，只是等待著死亡的來臨。

我輕輕托起她的臉頰，然後便一巴掌過去，她立即痛得叫了出聲。接著我便狠狠地住她的臉頰吐了一沬口水，再緊緊抓著她的下巴道「依個就係你玩我嘅下場...」

然後我便去檢查一下韓式燒烤爐的溫度，看來差不多了。我拿起刀子，再次步向家恩師姐，我看準了她大腿上的鮮肉，想必不分美味。

想食女基督徒？其實唔難。

出返主線啦

真心咩屌

喂喂喂
追左po咁耐第一次comment
雖然知道應該假ge
不過咪咁玩呀你
等銘仔同阿瑤一齊左
你鍾意點拮都可以

屌 我個申瑤係邊呀

我就像一個沒有靈魂的軀殼，漫無目的地遊蕩在街中。我想哭，卻哭不出來，我想發怒，卻沒有足夠的怒火，哀莫大於心死。

為什麼？為什麼家恩師姐不選擇我？難道我就不比張偉文優勝嗎？不，我比他優勝。論外貌，我比他高大威猛，論性格，我更加比佢好上一億倍。你可以說他有音樂才華，但我有錢啊，而且還會越來越富有，若才華等如浪漫，我亦都可用金錢來堆砌浪漫。我比他優秀，這是客觀的事實，所以我更不甘心，難道我的痴心就敵不過他們的13年感情嗎？可能是，又可能不是。我想不透，真的想不透。

現在的我就是一個洩了氣的氣球，經已失去所有再度浮起來的動力，一個人脫力地攤坐在馬路邊的灰色圍欄前，眼睛失去焦點，旁人應該會認為我是一個吸毒青年吧。沒所謂，我只想知道女人為什麼可以這麼恐怖？為了達到自己的目的而利用別人，然後當那個人再沒有任何價值時，便立即棄之不故，不再理他死活，難道每個女人都是這樣嗎？我的家恩師姐，你也是這種女人嗎？是，她是。她利用我去逼使張偉文浪子回頭，她玩弄我的感情，她無情地傷害了我的心，她就是吃掉鯨魚的人！想到這裡，我的怒火又突然再度攀升...

「點解啊啊啊！」我大叫起來，並不斷搥打欄杆，甚至打得拳頭出血。

我不能接受這個結果，但我卻甚麼也改變不了，我悔恨，我不甘心！

叮叮叮叮叮...

就在這時，我的電話突然響起，是張申瑤的來電，但我真的沒有心情去理睬她。

叮叮叮叮叮...

她再次來電，電話又再度聲聲作響，很煩啊！難道我就非要接她的電話不可嗎？我氣沖沖地拿起電話...

「喂！」我以憤怒的聲音道。

「喂，我又比個客纏住啊，你而家快啲過嚟幫我解圍啦。我喺商場間大快活，係咁」

然後她便掛斷了，我就連拒絕的都時間沒有...

樓主咁快就寫定個結局先

打死左個客 然後發埋申瑤脾氣

文，係咁

打死咗個客 然後被控謀殺坐監 入到去繼續屌人屎忽

新讀者LM

同申瑤一齊啦

等睇家恩比人渣文中出即飛

求下你出文！我好想要

似係去到拎申瑤黎無限中出
可憐囉

你話如果而家返工，都有新文睇，係幾咁撫慰人心呢

一早睇得出同隻雞有伏線

家恩做sp算啦

冇文嘅

文！！！

今晚有無文架？

寫緊

寫到訓左？

寫撚左好耐啦喎

終於到主線張申瑤

為甚麼每次都是這樣？難道我連一點拒絕的權利都沒有嗎？她們都在濫用我的同情心，不斷利用我，有麻煩時才找到我，在她們眼中，我就只是一隻士兵，一隻呼之則來，揮之則去，服從性強的低等士兵。我跟自己說，這是最後一次，之後就算她有甚麼麻煩，我也不會再理會她！

我快速趕到了商場的大快活，從入口外便看得見他們的身影，張申瑤坐在靠近出面的位置，抱著手，撓著腿，玩著鞋，很不耐煩的樣子。而坐在她對面卡位內的應該是她的顧客，標準四眼毒男，瘦弱，頭很油，扣上校服最頂端的鈕扣，低著頭，但又時而移動眼珠往上偷看張申瑤的臉，一臉猥瑣...

四眼毒男道「yoyo呀...」

張申然依然黑著臉，沒有回答。

「求下你做我女朋友啦...」四眼毒男又道。

「你慳啲啦，你憑咩啊，死毒撚」張申瑤不屑地道。

四眼毒男聽見後好像有點生氣，並大力捉著張申瑤的手道「你做乜話我死毒撚啊！？我唔准你咁講，我唔准你咁講！」

張申瑤一面想鬆開他的手，一面道「屌，放手啦！死毒撚！」

他開始有點找狂，並拼命搖著張申瑤的手道「我唔准你咁講！即刻道歉！即刻道歉啊！」

我看見他開始有點攻擊性，於是便立即衝了過去，並大聲道「停手！」

他立時被我嚇了一跳，並停下手來，一臉慌張地看著我。

接著我便馬上鬆開他的手，不讓他再抓著張申瑤，然後又指著他道「唔好再郁手郁腳啊你」

他雖然十分慌張，但卻好像有點不服氣，於是便盯著我道「咩咩咩啊？你你你憑咩阻住我啊？」

我說「我係佢男朋友，咁得未啊？」

他又道「我我我夠係佢男朋友咯」

接著張申瑤便插嘴道「收皮啦，你係條撚咩，死毒撚」

於是他又再度發火，滿臉通紅地指著張申瑤道「你無資格話我啊！你只不過係隻雞嚟咋！雞啊！！」

聽見他這樣說張申瑤，我立時怒火沖天，再也控制不了自己，並一手找著他的衣領，大聲道「你講咩啊！！！」，然後便準備一拳揮過去。

這時張申瑤卻立即抓著我的手臂道「喂！唔好啊！痴咗線呀你！？」

但試問一個弱質纖纖的女子又怎可能阻止得了我的重拳？但在一念之間，我稍稍改變了出拳方向，並一拳打了落餐桌上，然後整個餐桌便斷開兩半。

我望向四眼毒男，他已嚇得全身抖震，並尿濕了褲子，呢喃著說「對唔住啊對唔住啊對唔住啊...」，相信他這副模樣，已經再也沒有任何攻擊性了，於是我便轉身離開，但途中卻被餐廳的工作人員擋著...

「先生你咁樣要賠返錢喎...」工作人員說。

但現在的我已憤怒得沒有心情再跟他爭論些什麼了，我只是從褲袋裏拿出一大疊千元鈔票，並往他的臉上一掉...

「呢度應該夠你翻新好幾張枱...」我說，然後便拂袖離去。萬天鈔票飛花襯托著我憂鬱的背影，張申瑤緊緊尾隨在後...

餐廳個啲點會叫工作人員

叫咩啊咁？

侍應，店員

Okok

唔夠喉

要幾大隻先可以一拳打到張枱分開一半

你唔得咩？

我以為個個都得

唔夠喉呀

我要我以為我咁廋都打得乛

又追到live 加甜唔該

樓主呢句笑到我痴咗線

我覺得主角拋疊錢出黎震撼過打爆張枱囉

始終打爆張枱個個都得，但錢就無咩人有咁多

「喂，喂，死肥仔，你去邊啊？」張申瑤一面在背後跟隨著我，一面道。

但我卻沒有回頭，只是一直往著車站的方向走，不斷走，裝聾作啞，她說甚麼也扮作聽不見。

「你無無啦發咩脾氣啊？平時你都唔係咁嘅」她又道。

我依然沒有回頭，因為我跟自己說過，經過這次之後，便不會再理會她。

「唔好嬲啦，最多我請你食野吖」她拉著我的衣角道。

但任她怎麼拉，我也不會停下來，你可以說我小器，不是男人，但此刻我只想保護自己，不想再受到任何傷害，因為每個女人都是一樣，她們只懂用完即棄，張申瑤也不會是例外。

「喂啊，係咪咁小器啊，本小姐請你食野喎」她又道。

我依然繼續走，穿過了商場，並走到戶外廣場上，花園水池旁。

「喂...」她說

沒回頭。

「王浩銘！你同我企係度！！！」她突然大聲疾呼，並大力踏了一下地板。

在鐘樓底下，我終於停下來了，心中的怒火再也沒法平息。

她又道「你究竟嬲咩姐？」

我轉身走到她的身前，強忍著怒火道「我嬲咩？我而家係咪嬲咩都要你批准啊！」

她立即道「你咁樣同我講野？姐係咩都唔洗傾啦」

此刻我再也忍不住怒火，決定把心裏話全說出來...

「我已經唔係第一次叫你唔好再做依啲野喇，好危險嫁，我唔係次次都可以趕得切出嚟幫你嫁，但係你偏偏唔聽！！」我盯著她說。

說到這裡，她便開始眼泛淚光，雙眼通紅地凝視著我，默然了一會，才強忍著淚水道「你有問過我原因咩...？」

「我唔想知啊！總之依樣野就係唔啱！咩原因都係錯！！！」我大聲道。

接著她的眼淚便從眼眶內緩緩掉下，她哽著聲音道「我識嘅王浩銘，唔係咁嫁...」

我憤怒地盯著她，並道「因為我而家終於知道女人嘅真面目，你地只不過係喺度利用我！」

她低著頭，落著淚。

而我也控制不住自己的情緒，一滴眼淚沿著臉頰掉下...

「而你都係一樣...」我說。

鐘樓下，兩顆傷透了的心...

樓主咁早寫文 好波

好睇

冇理由咁有恆心可以咁的時間出文，所以我有理由相信樓主係外國讀緊書的JJ

利申：外國JJ

師姐都唔理你 搵申瑤啦

Live咗
睇曬都係張申瑤啱肥仔啲喎

屌去馬啦 重甜呀

發展發展

申瑤 啪啪啪 申瑤 啪啪啪

Where's the MAN??!!

樓主呢句確是高汁，我自己看到也笑了

Btw 今篇仲高汁，寫得好有畫面，一邊睇一邊聽到兩人沉默時背景啲水池聲同鐘樓聲。 最後句兩顆傷透了的心，好正

掉錢個畫面正撚到 就好似鷲哥咁

文呀 好撚慢呀

新呢段有聲㗎

正
甜而不膩

呢篇高汁
快d黎下篇

正 推

屌live左
梗係all in張申瑤啦死肥仔

浩銘在褲袋裏拿出一大疊千元鈔票，並往張申瑤的臉上一掉....「攞去洗啦！臭雞！」 浩銘說，然後便拂䄂離去。

接下來的日子張申瑤也再沒有找到我，在學校裏，她也刻意無視我，躲避我，而我也沒有主動去找她，我倆就此如同陌路，彷彿從來也沒有認識過大家。但其實我很清楚，當日錯的人是我，我只是在遷怒別人，把自己失意的情緒通通發洩在張申瑤身上，直接傷害了她的心，所以我根本沒有面目再去要求她原諒我。

但我還是非常想念她，原來在不知不覺間，她經已成為了我生活的一部分，我們彼此打鬧，吵架，開玩笑，甚至還一起經歷了許多難關，因此我天真地以為無論怎樣她也會一直待在我的身邊，但如今她卻離開了。有時在放學後，我會一直待在自己的位置上久久不動身，我幻想張申瑤會像上次一樣，突然坐在我前面的位置，面對著我，然後再給我一次談話的機會，但她沒有，甚至連眼尾也不曾看過我一眼。此刻的我知道，我已經完完全全失去她了。

一夜之間，我同時失去了兩個最重要的女人，兩個推動我，甚至還改變了我的女人。我口口聲聲地說女人可怕，只懂利用別人，但我有沒有想過其實自己也有責任呢？我沒有，我只把責任全部推給別人，並把自己當成受害者，而這樣的我真的配當一個頂天立地的男子漢嗎？不配，一點也不配。我敢說我幫助她們就完全沒有想過自己嗎？不，我當然有，其實我只是想透過幫助她們，從而令到她們喜歡上我，說穿了，我只是個自私自利的偽善者，可恥至極。

雖然傷心欲絕，但日子還需要過，我提醒自己，男子漢大丈夫，不可以因兒女私情而倒下，於是我便開始積極投入生活，努力做好每一件事情，嘗試用忙碌的工作來麻醉自己。可是每當我一個人靜下來時，心裏又會立即想到她們，而且失落感還會加倍湧現，所以為了不再讓自己再有任何靜下來的空間，每當失落感襲來時，我就會立即走到屋宛內的健身室，不斷運動，不斷勞役自己，直至筋疲力盡為止。

這樣的日子過了一個多月，新年假期亦即將到來。就在假期來臨的前一天，好友Jay走了過來跟我說話...

「你知唔知女人係咩啊？」他坐在我前面的位置，抱著手，對著我說。

「係咩啊...？」我說。

「食物」他說。

我沈默，同時又十分無奈。

他又接著道「你可以因爲食唔到某一兩件食物而唔開心，但你就唔可以因爲咁而從此絕食，因為你會死。」

他一臉認真，看來不像搞笑，於是我便道「哦...」

「知唔知學校啲師妹點叫你？」他又道。

「點叫啊...？」我說。

「係憂鬱版彭于晏啊」他說。

「吓...？」我說。

「可想而知你幾咁受歡迎」他說。

「唔係掛...」我說。

「所以唔好再喺度為女死，為女忙喇。下個星期六，我帶你去溝女啦」他說。

他這個人說話雖然十分直接，但卻往往擊中要點，而且還十分為我著想，他肯定察覺到我最近意志消沈，才會走過來好好激勵我一番。好吧，反正我也非常需要轉換一下心情，於是我便答應了他。

而那天過後，我的感情路上亦迎來了意想不到的變化...

我屌啊 我要申瑤啊！！！

食全餐

變撚左player

我要申瑤啊 咪撚變狗公呀

俾返申瑤我

我要張申瑤啊屌你

比返申遙我
一係負評

冇張申瑤食你就食硬我腐皮

因為男人都鐘意叫雞

我要張申瑤
冇就負皮

冇張申瑤你準備食負評啦

負皮上升中！
申瑤 呀！！

今天的天氣十分之冷，寒風凜冽，而我的穿著是白色恤衫，深藍色長褸和接腳牛仔褲，尚算足夠。

好友Jay昨天跟我說，三時三十分地鐵站的門口等，但現在經已是四時四十五分了，還是完全看不到他們的蹤影，讓準時的我足足吃了超過一小時的西北風，真的有股想立即轉身離開的衝動。

再等多了一會，到了五點正，才看得見好友Jay斯斯然從地鐵站走出來，而且一臉悠閒，好像完全沒有甚麼遲到的自覺...

「Sor啊，頭先gel頭gel耐左，一陣請你飲野補返數」他向我道歉，但我卻看不出他有任何悔意。

「唉，事但啦，咁依家行得未？」我說。

「梗係未啦，嗰兩條女都未到」他說。

「吓？」我說。

「女依家野，遲到一兩個鐘係基本啦」他說。

他這樣說讓我突然覺得他的遲到也其實是早有預謀，根本他出門口前就一早預計了女生們到達的時間，只是沒有告訴我而且...

「好啦好啦」我無奈地說。

說到這裡，便看見遠處有兩個一高一矮的漂亮女生撓著手地慢慢往著我們的方向接近，她們乘著強風而行，一步一步的走到我們身前，她們再稍微整理一下頭髮，才抬起頭來跟我們說話...

高個子率先開口，並對著我道「hello，我係阿Jay女朋友，Tracy」然後她便跟阿Jay輕輕親了一下。Tracy她長得比較高挑，目測接近170厘米，女生來說算是很高的了，而容貌也長得十分標緻，可惜比較瘦，沒有甚麼波路，所以我會給她7.8分。

「哦，你地好，我叫Matthew」我說，並輕輕揮一揮手，含蓄地跟她們打了聲招呼。

而令一個女孩亦開口道「hello，我叫Judy啊」然後便有點害羞地跟我握了握手。

Judy她亦長得非常漂亮，皮膚白，有點像鄺潔楹，同樣是人細波大心地懷，她今天的穿著是黑色窄身連身短裙，墨綠色長樓，黑色長靴，並在長靴與連身裙之間露出了絕對領域，成副戰鬥格，我會給她8.5分。

這時阿Jay便走了過來，並在我耳邊悄悄道「個女仔留意咗你好耐，一陣好好發揮」

我吞了吞口水，Judy卻依然含羞答答地凝望著我。

不是吧，難道我就真的這麼有吸引力...?

張申瑤啊求下你

你地班友比張申瑤抖下都的掛

想睇到佢到最後食到張申瑤
嗌完交更加珍惜對方好有青春feel
不過可惜佢係做雞

一開始仲諗住睇肥仔食女
依加

陽光女孩大把精力啦！洗撚抖咩

你身邊都可能有好多女仔做緊雞，睇你知唔知咁解...

已經有個fd grad咗年做緊
做去埋個3張幾律師

其實上多咗連登，開始對雞嘅定義有啲模糊，感覺上好似非處即雞咁...

張申瑤呀

噉呢度講到張申瑤做ptgf咪話佢雞，
其他純粹有時假膠吓所有女都係雞啫…我諗

按照原定計劃我們會先到溜冰場，在途中阿Jay很自然地會跟Tracy走在一起，而我和Judy則跟在背後。我跟Judy是初次認識，兩人並肩而行的場面讓我感到十分尷尬，幸好Judy率先打開話匣子，場面才不至過份冷清...

「我可唔可以叫你做Matthew仔啊？我覺得咁樣好似親切啲」她說。她是那種有點多話的女生。

「可以嘅...」我說。

「咁Matthew仔你...哎喲！」她說著說著就差一點絆倒，幸好我及時扶著她。

「小心啲啊...」我說。

她站穩後輕輕撥了一下瀏海，然後才尷尬地道「Sorry啊，今日個鞋踭好似有啲高，你介唔介意我撓住你隻手嚟行啊？」

「都ok嘅...」我說。於是她便撓著我的手臂而行。

接著她又道「係喇，你有無女朋友啊？」

我有點被她的問題嚇倒，隔了一會才緩緩開口道「無...」

她立時顯得一臉雀躍，並道「嘻，咁就好喇」然後便把我的手臂抱得更緊，甚至把它埋藏在她的一對巨乳之間。說實話，對著一個這麼主動的女生，我確實有點不知所措。

很快便到了溜冰場，阿Jay跟Tracy這對情侶好像都有點溜兵底子，穿好溜冰鞋後便馬上走了出去，時而牽著手，時而又擁在一起轉來轉去，一副十分甜蜜的樣子，但其實我很清楚，像阿Jay這樣的一個壞男人，很快便會玩厭兼換畫，他的女朋友多如繁星，亦從來不會為女生動真情，想到這裡，就不禁為Tracy有點難過了。

這時Judy亦穿好了溜冰鞋，但看她一副雞手鴨腳的樣子，顯然易見她絕對是一個新手，幸好我的技術尚算不錯，應該足以好好照顧她。但一踏進溜冰場後便發現，她原來不只是一個新手，而且還是極度手腳不協調兼平衡感極差，所以我只好全程捉著她的手，扶著她的腰，並且以龜速前行...

「我係咪好(喳)啊...？」她望著旁邊我道。

「都唔係嘅，你都係望返前面會好啲...」我說。

「哦...啊！」

她又再滑倒，於是我便立即從後一撈，抱著她的腰部，並原地旋轉了兩個半圈，才緩緩地停了下來，一輪動作瀟灑無比，旁人亦為之而鼓掌。

我低著頭從上而下俯視在我環臂內的Judy，並道「無事嘛？」

她滿臉通紅地點了點頭，看來她經已被我剛剛的身姿所迷倒。

「good」我說，然後便把她一手拉回我的懷抱內。

她一臉腼腆地凝望著我，默然一會，才緩緩開口道「你真係好man啊...」

我裝作聽不見，又道「我諗你都係唔太適合溜冰，不如我地都係出返去坐啦」然後我便帶著她走回出面的坐位上。

一件送到來嘴邊的食物，到底是吃，還是不吃呢？你地話喇...

食！

肥仔變player
好野呀

好睇得嚟又幾好笑下 但我望唔透究竟而家個故個去向同個標題有咩關係
利申已正評

寫左咁耐既兩條女都無哂下文

有食唔食、罪大惡極！

食

鄺潔楹

食呀 甜呀

唔食

食, 落重糖唔該

肥仔識溜冰有少少唔合理
佢變大隻都係短期內嘅事

身型歧視喎，好多肥仔嘅體育細胞都唔錯！

利申：肥撚一條！

肥仔邊會做運動

踩單車囉
跟住就會冇左部單車

咁都唔食既話 即刻棄故

渣ga!

食完再食張申瑤

識個肥仔friend，運動幾勁，但做極運動都唔瘦

做player溝返師姐返黎再狠狠咁飛左佢

食Judy 重甜

不了，想睇佢比張偉文玩殘，溝返張申瑤

表示我有肚腩都成日行山
之前有踢波 你歧視肥仔？

申瑤呀！
呢條女食唔食唔緊要
但申瑤明鐘意你啦！

依個故你仲講咩合唔合理呀

十幾日變大隻仔仲想講合理

做，乜唔做，尤其係床上運動！

理撚得你食唔食
追返張申瑤啊屌你

文？

申瑤呀

唉愈拖愈多女，離曬題申瑤好慘

係囉屌

我要申瑤啊！！！

原本寫係肥仔毒撚變咗靚仔有錢仔迷死女
原本寫食女基督徒變咗屌屎忽然後出去食女

本身個主角就係好在夠毒夠性無知
而家你整到將佢變做溝女神手，撚洗再睇咩，
我不如直接睇av

要改標題啦

所以要快啲推爆呢個po

下個post唔好叫食女基督徒啦，叫食女算啦

屌你文呢

屌好撚on9

你個名完全係我心情

「進度如何？」Jay說。

「吓？咩進度？」我望向他說。

「梗係你同Judy啦」他也抬頭擰向我說。

現在我們正在卡啦ok內的洗手間裏並肩排尿...

「ok掛...」我說。

「唔緊要，我仲有秘密武器」他剛好尿完，一面穿好褲子，一面道。

「咩嚟？」我說。

「嘻，買定套啦」他奸笑著說，然後便轉身離開了。

但其實有秘密武器又怎樣？我對Judy根本就一點興趣也沒有，沒錯，她的確是非常漂亮，而且又十分主動，可是我現在跟本就沒有任何心情去跟別的女生發展甚麼關係，家恩師姐和張申瑤的事情已經夠我煩了。

回到K房內，便立即看得見枱面上多了兩瓶紅酒，我想那應該就是阿Jay所說的秘密武器了...

「喂，點解會有酒嫁？」我悄悄聲在Jay的耳邊說。

「帶過嚟咪有囉」他說。

「我地未夠秤嫁...」我有點緊張地道。

「邊個知啊？」他好像完全不以為然地道。

說到這裡，女生們剛好唱完了一首歌，然後Judy便走了過來，並道「嘩，有酒飲呀，正啊」，接著便立即坐到我的身旁。

「係啊，一齊飲啦」阿Jay回答得十分爽快。

於是Judy便拿了兩個杯子過來，並對著我說「識唔識玩十五二十？」

「識嘅...」我說。

「好，咁輸咗嗰個就飲半杯啦」她說。

「我唔飲酒嫁...」我說。

接著她便把食指托著下巴，然後便望向天花板想了一想，最後才把目光回向我道「Um...咁如果你輸咗嘅話就𡃶我一啖啦」

「吓...？」我再一次被她的話弄得不知所措，目定口呆。

她專注地凝視著我的臉，隔了一陣子才笑著開口道「講笑咋，你就想喇」

「哦...」我說，但其實我很清楚，她絕對是認真的。

然後我們便開始玩了起來，玩著玩著，她一個人就差不多喝了大半支紅酒，弄得她滿臉通紅，一臉醉意...

「唔好飲喇...」我說。

「好啦，聽哂你話」她說，接著便輕輕倚在我的肩膀上。

這時坐在點唱機旁的阿Jay跟Tracy經已開始擁吻起來，而且非常激烈，場面十分尷尬...

「你啲腹股好犀利啊...」Judy說，並不斷撫摸著我的腹部。

「一般啦...」我說，並慢慢推開她的手。

但她卻突然撓著我脖子，並貼著我的耳邊道「唔洗怕羞喎...」，接著便開始親吻我的耳朵，然後再把舌頭伸進我的耳洞打轉，弄得我頓時全身僵直...

鈴鈴鈴！

就在這時，房間內的電話突然響起，Judy便立即停下手來，並慢慢走了過去接聽電話，此時我才緩緩地鬆了一口氣。掛線後，Judy說那是工作人員打電話來提醒我們房間經已夠鐘了，於是我們便馬上把把一切收拾好，然後便瞬速離開了。

我們在寒風之下走了長長的一段小路才終於到達了地鐵站的門口，但Judy卻還是一副半醉半醒的樣子，讓我有點擔心...

「你ok嘛...？」我問Judy。

「嗯...」她說，但她卻依然合著眼睛，並把臉頰貼著我的手臂。

阿Jay就在這時插嘴道「Matthew，你不如送Judy返去啦，反正都順路」，並向我打了一個瞹昧的眼色。

他這個人，滿腦子都是那種污穢的黃色思想，我堂堂男子漢才不會乘人之危，但看著Judy的這副模樣和她那身性感的裝扮，還是好好把她護送回家比較恰當...

「好啦...」我說。

然後經過幾番轉折後，終於把Judy護送到她家樓下，而她也好像酒醒了不少...

「咁我走喇，你自己小心啲...」我說，並準備身離開，但她卻依然緊緊撓著我的手不放。

「乜你咁嫁！」她說。

「吓？」我說。

「你唔送埋我返上去，一陣我比人捉咗去後樓梯強姦咁點算啊...」她鼓著臉說。

「但咁樣好似唔係太好...」我說。

然後她卻一臉瞹昧地看著我，並笑著道「(哦)...你諗衰野」

「梗係無啦」我有點心虛地道。

「咁就行啦」她說，然後便拉著我上樓了。

我想，要吃的，此終還是要吃...

Live

快撚啲食埋依條女講張申瑤啦

踏進了升降機後，Judy先在感應器上拍卡，然後再按下23字鍵，升降機關門後便立即快速地往上爬。這時Judy她依然緊緊地抱著我的手臂，並且一臉甜絲絲地仰望著我，看得我十分尷尬，但我可以向大家保證，此刻的我真的是一點邪念也沒有，一會把她送到家門後，便會立即轉身離開，頭也不回。

叮！一下聲響，升降機門便再度打開，一層兩戶的設計，她把我引領到左手邊的那一戶。她把屋門打開後，又再度轉身看向我，並捉著我的雙手道「多謝你送我返屋企...」

「唔洗客氣...」我說。

她沈默。

於是我又道「咁無事嘅話我走先喇...」

但正當我準備鬆開她的手之際，她卻突然臉色一轉，並把我一手拉進屋內，然後再嘭的一聲把屋門關上...

「做咩事啊...？」我重新站穩身子後便道。

但她卻沒有說話，只是輕輕咬著下唇，並一步一步的向我接近...

「你你你想點啊....？」我有點害怕地道。

接著她卻突然飛撲過來並不斷親吻我，一直親一直親，直至親到客廳附近的位置，然後便把我一手推往沙發上...

「今晚我食梗你...」她一面脫下外套一面道。

甚麼情況！？她現在是要硬上我嗎？好像又挺刺激的...

「等等！你屋企人唔喺度咩？」我說。

「而家新年，佢地返哂鄉下啦」她說，然後又再度撲向我的身子。

我們瘋狂舌吻，她的雙手不斷撫摸著我的身體，並且慢慢伸手把我的外套除掉，而我的態度亦漸漸軟化，想著跟她來一發也沒甚麼關係。

接著她便開始親吻我的脖子，並一面脫掉我的恤衣，很快，她便把我上半身脫得赤條條...

「你副body真係好正...」她望著我的身體，一副垂涎欲滴的表情。

「ok嫁...」我說。

然後她便開始瘋狂吸啜我的肉體，胸肌，腹肌，二頭肌，三頭肌，四頭肌，五頭肌也都通通沾滿了她的口水...

「舒唔舒服啊...？」她說。

「嗯...」我說。

接著她突然把衣服拉下，並露出一對堅挺胸部，乳頭是淺啡色的...

「揸我啦揸我啦揸我啦」她捉著我的雙手去搓揉她的胸部，搓了一陣子後，她又再把我的頭部按到她的胸部上，並道「奶我啦奶我啦奶我啦」

但就在此時，這一個體位，我的腦海裏突然浮現出張申瑤的臉，在這一個關鍵的時刻，我想到了她，我想起當日在公園時以同樣的姿勢舔著她那雙粉紅色乳頭的時候，我想到和她一起時的奇妙經歷，我想到和她一起時的一點一滴，我真的非常掛念她，原來整整一個月的憂鬱日子裏，我最掛念的人，就是她。

想到這裡，我的眼淚便從眼眶內緩緩掉下，而這時Judy卻正要把我的陰莖從內褲裡掏出來...

「嘩，你做咩喊啊？」Judy驚訝地道。

「我無事，你繼續啦...」我以母指擦一擦眼淚後道。

「No！我覺得我好似喺度強姦緊你咁囉」她說，並從我身上下來。

「唔係啊，我只不過係...」我一面拾起地上的衣服一面道。

她以母指和食指按壓著太陽穴，並以令外一隻手向我做出停下來的手勢，道「夠喇，唔好再講喇，走啦」

「對唔住...」我說，然後便𣊬速離開了。

離開大樓後，我的淚水卻依然不止。我一直以為家恩師姐才是我的此生最愛，但想不到再最關鍵的時候閃過的，卻是張申瑤的臉，原來幸福一直都在，只是我懵然不察覺而且。

橙紅色的街燈照耀著長椅上的我，我拿起電話，致電給她。

「.....」她接了。

「我好想見你...」我說。

原諒我，好嗎...？

加油呀 訓吓啦

就嚟死嫁喇...

加速加速

張申瑤呀！

四頭肌 五頭肌

Judy

但係始終申瑤好啲

多謝你比番張申瑤我

又無吊西

新post叫咩名好？幫手諗諗..

[爆甜]想食張申瑤？其實唔難

有無個搞笑啲？

肥毒撚想變身有錢靚仔食女？其實唔難

文呀

新Post見

link？

張申瑤：「見面要俾錢」
#ptgf

新post: